{"month":"2024-09","funder":347,"topic":"human-rights","total_keywords":7,"keywords":{"9f0fa839":{"keyword":"lutte acharn\u00e9e","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[4941,4942]]},"794831cb":{"keyword":"activiste qu\u00e9b\u00e9coise","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[4941,4942]]},"3d6dc9dd":{"keyword":"jeune femme","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[4941,4942]]},"9a4ec7a0":{"keyword":"vibrer \u00e9poque","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[4941,4942]]},"8ce355db":{"keyword":"l\u2019 avortement","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[4941,4942]]},"699dc32f":{"keyword":"h\u00e9ro\u00efne enhardie","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[4941,4942]]},"47c5c18e":{"keyword":"l\u2019 histoire","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[4941,4942]]}}}