{"month":"2023-11","funder":1748,"topic":"quebec","total_keywords":9,"keywords":{"60a2a83b":{"keyword":"l\u2019 \u00e9quipe","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38347]},"8f9159e2":{"keyword":"s\u2019 adapte","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38347]},"5e265425":{"keyword":"combattre syst\u00e8mes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38347]},"7175905a":{"keyword":"environnement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38347]},"35c4a620":{"keyword":"trouver coordo","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38347]},"39c3f202":{"keyword":"attend future coordo","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38347]},"74372d0b":{"keyword":"int\u00e9grez \u00e9quipe","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38347]},"02235a82":{"keyword":"deuxi\u00e8me affichage","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38347]},"9b91170e":{"keyword":"premier affichage eh","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38347]}}}