{"month":"2024-11","funder":135,"topic":"human-rights","total_keywords":18,"keywords":{"cac65dc1":{"keyword":"affairs committee","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[44132]},"d37a24b8":{"keyword":"stand","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[44132]},"f4718fbf":{"keyword":"breaking news","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[44132]},"f8a14f81":{"keyword":"trudeau","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[44132]},"1af57beb":{"keyword":"veterans affairs committee","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[44132]},"db354833":{"keyword":"veterans","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[44132]},"c61c3140":{"keyword":"veterans affairs","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[44132]},"64466c7a":{"keyword":"military chaplains","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[44132]},"cf748189":{"keyword":"fundamental rights","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[44132]},"bcadc6f4":{"keyword":"remembrance day","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[44132]},"98b0392a":{"keyword":"remembrance day ceremonies","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[44132]},"0b6f395c":{"keyword":"sign","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[44132]},"081c2070":{"keyword":"trudeau liberals","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[44132]},"2d179ff6":{"keyword":"interdisent pri\u00e8res","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[44133]},"9d6337b0":{"keyword":"lib\u00e9raux","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[44133]},"c536d8fe":{"keyword":"pi\u00e9tiner droits","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[44133]},"c41b8004":{"keyword":"bloc d\u00e9fendront_t_ils","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[44133]},"67e42735":{"keyword":"anciens combattants","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[44133]}}}