{"month":"2023-11","funder":597,"total_keywords":17,"keywords":{"6c8678eb":{"keyword":"self_government","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[64862,64864]]},"ff060a70":{"keyword":"alberta","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[64862,64864]]},"d9ff4d5e":{"keyword":"action recognition","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64862]},"bd938c68":{"keyword":"action","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64862,64863]]},"c8db87be":{"keyword":"m\u00e9tis children","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64862]},"a1860308":{"keyword":"support","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[64862,64864]},"f6b64076":{"keyword":"ontario","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[64862,64864]]},"9ad330fb":{"keyword":"certain m\u00e9tis governments","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[64862,64864]]},"c635d314":{"keyword":"act support m\u00e9tis self_government","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[64862,64864]},"2e3e40e1":{"keyword":"m\u00e9tis citizens","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64863]},"ecb76b12":{"keyword":"act reconciliation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64863]},"71397674":{"keyword":"collective futures","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64863]},"a51fc5a9":{"keyword":"affirmed the rights","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64864]},"33607480":{"keyword":"time","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64864]},"a4fe99a2":{"keyword":"canadian constitution","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64864]},"baf1dd70":{"keyword":"m\u00e9tis self_determination","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64864]},"89b69941":{"keyword":"canadian","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64864]}}}