{"month":"2024-03","funder":1273,"topic":"social justice","total_keywords":7,"keywords":{"adc59eab":{"keyword":"amen\u00e9 travail","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38441]},"985fc441":{"keyword":"qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38441]},"838af98f":{"keyword":"membre co_fondatrice","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38441]},"14a337b5":{"keyword":"d\u00e9fendre droits","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38441]},"9decae6f":{"keyword":"coordonn\u00e9 division","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38441]},"1bc4dd82":{"keyword":"activiste afrof\u00e9ministe","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38441]},"b61634d3":{"keyword":"montr\u00e9al","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38441]}}}