{"month":"2024-03","funder":1273,"topic":"community","total_keywords":15,"keywords":{"adc59eab":{"keyword":"amen\u00e9 travail","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38441]},"985fc441":{"keyword":"qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38441]},"838af98f":{"keyword":"membre co_fondatrice","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38441]},"14a337b5":{"keyword":"d\u00e9fendre droits","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38441]},"9decae6f":{"keyword":"coordonn\u00e9 division","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38441]},"1bc4dd82":{"keyword":"activiste afrof\u00e9ministe","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38441]},"b61634d3":{"keyword":"montr\u00e9al","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38441]},"f81bd10e":{"keyword":"pass\u00e9 ann\u00e9es","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38442]},"5ad988e8":{"keyword":"obtenir ma\u00eetrise","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38442]},"a8efae69":{"keyword":"conseil","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38442]},"6aa92718":{"keyword":"propose initiatives","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38442]},"c8cdffa3":{"keyword":"maintenir liens","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38442]},"e660d3ad":{"keyword":"mentale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38442]},"498cc674":{"keyword":"premier cycle","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38442]},"fee53e01":{"keyword":"soutiennent leadership","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38442]}}}