{"month":"2024-06","funder":111,"topic":"sustainability","total_keywords":11,"keywords":{"0afac848":{"keyword":"jouer r\u00f4le","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76322]},"5271924b":{"keyword":"r\u00e9duit consommation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76322]},"37938436":{"keyword":"j\u00e9r\u00f4me p\u00e9cresse","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76325]},"a310854e":{"keyword":"rio tinto se concentrera davantage","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76325]},"450cc171":{"keyword":"d'aluminium d'ici","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76325]},"31fafd1d":{"keyword":"la demande","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76325]},"756dd2b0":{"keyword":"l\u2019aluminium recycl\u00e9 pour","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76325]},"c069f7dc":{"keyword":"pdg de rio tinto aluminium","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76325]},"7b9debec":{"keyword":"la presse","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76325]},"770e8804":{"keyword":"sur la production d'aluminium recycl\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76325]},"37b470ad":{"keyword":"\u00e0 une augmentation anticip\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76325]}}}