{"month":"2023-09","funder":671,"topic":"elder-care","total_keywords":8,"keywords":{"ae553c30":{"keyword":"internation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34926]},"4dd98e63":{"keyword":"parle langue","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34926]},"b7cf577f":{"keyword":"nouveau mandat","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34926]},"58ba2d16":{"keyword":"lieu l\u2019","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34926]},"b8503c0f":{"keyword":"d\u00e9veloppement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34926]},"dfd703b2":{"keyword":"promouvoir l' \u00e9ducation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34926]},"0d511bb7":{"keyword":"association qu\u00e9b\u00e9coise","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34926]},"8f878d4c":{"keyword":"besoins","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34926]}}}