{"month":"2024-06","funder":671,"topic":"elder-care","total_keywords":6,"keywords":{"5413f293":{"keyword":"fronti\u00e8res association","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[43150]},"f26f09a6":{"keyword":"personne accompagnatrice","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[43150]},"0d511bb7":{"keyword":"association qu\u00e9b\u00e9coise","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[43150]},"849ac697":{"keyword":"fronti\u00e8res association qu\u00e9b\u00e9coise","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[43150]},"8ff8de25":{"keyword":"personne retrait\u00e9e active","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[43150]},"caa40d41":{"keyword":"cr\u00e9dil mandats","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[43150]}}}