{"month":"2024-04","funder":983,"topic":"quebec","total_keywords":13,"keywords":{"c4dcf9e2":{"keyword":"diff\u00e9rentes \u00e9tapes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40020]},"d36da0a6":{"keyword":"poursuivre mobilisation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40020]},"38dbfe0f":{"keyword":"merci","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40020]},"3f35aa91":{"keyword":"immense merci","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40020]},"81b87859":{"keyword":"travail social universit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40020]},"804b1d40":{"keyword":"l\u2019 ascension","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40020]},"7128021b":{"keyword":"contexte soci\u00e9tal","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40020]},"985fc441":{"keyword":"qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40020]},"495b93a3":{"keyword":"engagement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40020]},"3b861741":{"keyword":"uqam \u00e9cole","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40020]},"61cf5eb9":{"keyword":"travail social","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40020]},"df362f98":{"keyword":"signer d\u00e9claration","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40020]},"d8e5705d":{"keyword":"\u00e9tats g\u00e9n\u00e9raux","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40020]}}}