{"month":"2023-11","funder":479,"topic":"social justice","total_keywords":6,"keywords":{"d17b6d54":{"keyword":"respecter promesse","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34400]},"1baf25cd":{"keyword":"journ\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34400]},"703f113b":{"keyword":"nombreux alli\u00e9_e_s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34400]},"354ad23d":{"keyword":"livr\u00e9 lettre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34400]},"985fc441":{"keyword":"qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34400]},"5ed5ec67":{"keyword":"propre gouvernement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34400]}}}