{"month":"2024-06","funder":26,"topic":"education-policy","total_keywords":8,"keywords":{"d407979b":{"keyword":"formation professionnelle","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63622]},"a065f229":{"keyword":"les niveaux","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63622]},"17ba08cc":{"keyword":"passant par","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63622]},"78feed8f":{"keyword":"de tous","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63622]},"294e611d":{"keyword":"vos efforts","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63622]},"ee238a07":{"keyword":"formation g\u00e9n\u00e9rale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63622]},"08131a87":{"keyword":"f\u00e9licitations pour tous","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63622]},"473c9f98":{"keyword":"du primaire \u00e0 l\u2019universit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63622]}}}