{"month":"2024-09","funder":405,"topic":"quebec","total_keywords":7,"keywords":{"4821c6c2":{"keyword":"publics","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[18090]},"b5e3d46d":{"keyword":"souverainet\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[18090]},"985fc441":{"keyword":"qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[18090]},"1b2bba92":{"keyword":"7\u00e8me saison","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[18090]},"ea6a71dc":{"keyword":"nouvelle saison","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[18090]},"8572d029":{"keyword":"f\u00e9licitations","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[18090]},"a14c4e0d":{"keyword":"pouvoir f\u00e9d\u00e9ral","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[18090]}}}