{"month":"2024-02","funder":588,"topic":"violence","total_keywords":11,"keywords":{"c236f430":{"keyword":"partagez cette publication","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37649]},"6cad2b45":{"keyword":"votre r\u00e9seau","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37649]},"5f30eed8":{"keyword":"espacecotenord","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37649]},"d811c879":{"keyword":"population de la c\u00f4te_nord","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37649]},"dee33e94":{"keyword":"d\u00e9couvrez notre nouvelle capsule","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37649]},"48ce5e02":{"keyword":"c\u00f4tenord # aiderlesenfants","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37649]},"4f45bb14":{"keyword":"c'est essentiel","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37649]},"23215e70":{"keyword":"prendre du","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37649]},"4df3d569":{"keyword":"prendre du temps pour soi","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37649]},"b47937b5":{"keyword":"prendre du temps pour","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37649]},"ef8343a4":{"keyword":"violence faite aux","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37649]}}}