{"month":"2023-11","funder":1676,"topic":"youth","total_keywords":5,"keywords":{"e3b0c442":{"keyword":"","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[40037,40038],[40041,40042]]},"19a4a119":{"keyword":"joignez_vous \u00e0","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40040]},"7810c608":{"keyword":"les profs et l'\u00e9cole publique","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40040]},"448e387c":{"keyword":"\u00e0 nous pour","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40040]},"6ce8b162":{"keyword":"nous pour","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40040]}}}