{"month":"2023-11","funder":916,"total_keywords":29,"keywords":{"944b8491":{"keyword":"cqmmf commence sa s\u00e9rie","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"e9ae95eb":{"keyword":"et alternatives qu\u2019elles","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"3f735556":{"keyword":"se voit le","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"32b54a40":{"keyword":"novembre de","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"41559c72":{"keyword":"mardi","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"e80b7eff":{"keyword":"marche mondiale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"c607ff0e":{"keyword":"port\u00e9e par","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"c55713f7":{"keyword":"vers l'\u00e9v\u00e8nement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"a2c9b28a":{"keyword":"la conjoncture du qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"2f9f4f89":{"keyword":"de webinaires pour effectuer un tour","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"9b1e20d5":{"keyword":"novembre prochain","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"071c27fd":{"keyword":"la marche mondiale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"b0eb60df":{"keyword":"proposition d\u2019\u00e9conomie","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"8db8de93":{"keyword":"r\u00e9sistances f\u00e9ministes cette","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"d5bb9dbb":{"keyword":"merci de partager","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"b4fd1c84":{"keyword":"nous introduire et faire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"145c0fa3":{"keyword":"le prochain webinaire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"9891f84e":{"keyword":"monde afin d\u2019entendre des","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"6975f8eb":{"keyword":"faire voyager sur","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"2534b777":{"keyword":"du monde","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"fb6dfd0f":{"keyword":"l\u2019europe afin d\u2019aborder la question des","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"71ddb785":{"keyword":"sera l\u2019occasion","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"d2498a0c":{"keyword":"webinaires a comme objectif","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"7f3469d2":{"keyword":"femmes sur","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"03b8a67e":{"keyword":"services publics lien","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"efc942a4":{"keyword":"des militantes f\u00e9ministes de","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"115727c9":{"keyword":"m\u00e8nent chacune","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27292]},"ae6cbb1e":{"keyword":"l\u2019 \u00e9conomie","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[27293,27294]]},"203b9ed3":{"keyword":"premier webinaire","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[27293,27294]]}}}