{"month":"2024-11","funder":123,"topic":"human-rights","total_keywords":13,"keywords":{"89f3f2b7":{"keyword":"\u00e9galit\u00e9","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[116463,116464]]},"7e895e07":{"keyword":"equal future","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[116466,116469]},"70bcf10a":{"keyword":"am\u00e9liorer lois","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116474]},"dd2cd697":{"keyword":"femmes","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[116474,116476,116481]},"d50ced8f":{"keyword":"unies","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[116474,116481]},"39747d55":{"keyword":"ensemble droits","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[116474,116476,116481]},"51ae11d3":{"keyword":"promouvons","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[116474,116476,116481]},"cb52d58a":{"keyword":"politiques","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116474]},"e840c2b9":{"keyword":"manifeste","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[116476,116481]},"a558dbda":{"keyword":"signez manifeste","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[116476,116481]},"deb6360a":{"keyword":"transformer relations","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116476]},"21c916b6":{"keyword":"perp\u00e9tuent in\u00e9galit\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116476]},"6059a715":{"keyword":"normaliser violences","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116481]}}}