{"month":"2024-09","funder":123,"topic":"human-rights","total_keywords":15,"keywords":{"dd2cd697":{"keyword":"femmes","count":11,"weighted_score":1.46,"ad_ids":[[116363,116365],[116368,116371],116377,[116383,116385]]},"e840c2b9":{"keyword":"manifeste","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[116363,[116370,116371],116377,116385]},"a558dbda":{"keyword":"signez manifeste","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[116363,[116370,116371],116377,116385]},"deb6360a":{"keyword":"transformer relations","count":8,"weighted_score":1.41,"ad_ids":[[116364,116365],[116368,116369],116371,116377,[116384,116385]]},"39747d55":{"keyword":"ensemble droits","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[116364,116370,[116383,116385]]},"51ae11d3":{"keyword":"promouvons","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[116364,[116383,116385]]},"21c916b6":{"keyword":"perp\u00e9tuent in\u00e9galit\u00e9s","count":8,"weighted_score":1.41,"ad_ids":[[116364,116365],[116368,116369],116371,116377,[116384,116385]]},"287090e8":{"keyword":"constituent facteur","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[116365,[116368,116369],116377]},"d50ced8f":{"keyword":"unies","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[116369,116377,116383]},"85270c02":{"keyword":"agissons","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116370]},"16ee78c8":{"keyword":"humains ensemble","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116371]},"70bcf10a":{"keyword":"am\u00e9liorer lois","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[116377,116383]},"ec16fcf4":{"keyword":"limitent participation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116377]},"a620165b":{"keyword":"polit","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116377]},"cb52d58a":{"keyword":"politiques","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[116377,116383]}}}