{"month":"2024-06","funder":123,"topic":"human-rights","total_keywords":8,"keywords":{"dd2cd697":{"keyword":"femmes","count":7,"weighted_score":1.38,"ad_ids":[[116296,116298],[116303,116305],116311]},"e840c2b9":{"keyword":"manifeste","count":6,"weighted_score":1.36,"ad_ids":[[116296,116298],[116303,116305]]},"a558dbda":{"keyword":"signez manifeste","count":6,"weighted_score":1.36,"ad_ids":[[116296,116298],[116303,116305]]},"85270c02":{"keyword":"agissons","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[116297,116298],116305]},"39747d55":{"keyword":"ensemble droits","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[116297,116298],116305]},"287090e8":{"keyword":"constituent facteur","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116311]},"deb6360a":{"keyword":"transformer relations","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116311]},"21c916b6":{"keyword":"perp\u00e9tuent in\u00e9galit\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116311]}}}