{"month":"2024-03","funder":441,"topic":"demographics","total_keywords":13,"keywords":{"b416ec75":{"keyword":"futurs \u00e9lecteurs","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5617]},"80d32e15":{"keyword":"\u00e9lections","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5617]},"8fb3aaa2":{"keyword":"coche","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5617]},"3a042ecd":{"keyword":"visitez \u00e9lections","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5617]},"4c48223e":{"keyword":"sa d\u00e9claration","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5623]},"d6c2b783":{"keyword":"vous faites","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5623]},"66284dbf":{"keyword":"visitez \u00e9lections canada","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5623]},"f881214a":{"keyword":"visitez \u00e9lections canada le","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5623]},"1630027d":{"keyword":"14_17 ans s\u2019il coche oui","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5623]},"f8e77168":{"keyword":"registre des futurs \u00e9lecteurs","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5623]},"23c303b5":{"keyword":"il sera pr\u00eat \u00e0 voter lorsqu\u2019il","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5623]},"ec324217":{"keyword":"votre jeune","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5623]},"c2e139df":{"keyword":"le registre des futurs \u00e9lecteurs","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5623]}}}