{"month":"2024-10","funder":155,"topic":"lifestyle","total_keywords":8,"keywords":{"9bbc9f25":{"keyword":"bmogrowthegood celebrating latin","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13934]},"4a0a339b":{"keyword":"personal","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13934]},"0b1c94e0":{"keyword":"personal care products","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13934]},"31801020":{"keyword":"latin american heritage month","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13934]},"af3bb36a":{"keyword":"american entrepreneurs","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13934]},"9962aaa8":{"keyword":"zuly matallana","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13934]},"2487ec18":{"keyword":"latino_am\u00e9ricains","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13935]},"9415d63a":{"keyword":"c\u00e9l\u00e9brer entrepreneurs","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13935]}}}