{"month":"2023-10","funder":521,"total_keywords":4,"keywords":{"12e75eb4":{"keyword":"repr\u00e9sentant_e_s syndicaux","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38161]},"2c6bc65c":{"keyword":"d\u00eener_conf\u00e9rence annuel","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38161]},"5b8abeb8":{"keyword":"recevait co_porte_parole","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38161]},"985fc441":{"keyword":"qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38161]}}}