{"month":"2024-06","funder":521,"total_keywords":9,"keywords":{"38dbfe0f":{"keyword":"merci","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38188,38189]]},"9df6b026":{"keyword":"service","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38188,38189]]},"ff38f836":{"keyword":"n\u00e9cessaire r\u00e9novation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38190]},"48d0bc26":{"keyword":"inclure communaut\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38190]},"5faf4a46":{"keyword":"rappeler n\u00e9cessit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38190]},"59149647":{"keyword":"soulignons journ\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38190]},"1baf25cd":{"keyword":"journ\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38190]},"75729f89":{"keyword":"avancer r\u00e9conciliation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38190]},"e428ba3f":{"keyword":"nationale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38190]}}}