{"month":"2023-12","funder":1386,"topic":"nonprofits","total_keywords":9,"keywords":{"ec16f1fa":{"keyword":"nouvel appel","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16782]},"b6828b76":{"keyword":"accro\u00eetre disponibilit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16782]},"dca5936e":{"keyword":"canadienne relations","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16782]},"08ca255c":{"keyword":"raciales","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16782]},"7fef1b2d":{"keyword":"\u00e9clairer politiques","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16782]},"07b43618":{"keyword":"appuie projets","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16782]},"0c8e5d57":{"keyword":"pr\u00e9voient projets","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16782]},"6df07455":{"keyword":"cr\u00e9er dialogue","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16782]},"83a234de":{"keyword":"r\u00e9duire racisme","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16782]}}}