{"month":"2024-01","funder":84,"topic":"social justice","total_keywords":17,"keywords":{"4964d00d":{"keyword":"inclusive society","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62838]},"81b1e3d5":{"keyword":"black shirt day","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62838]},"17373ca1":{"keyword":"members","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62838]},"afc7661d":{"keyword":"nous pensons qu'il","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62840]},"adcd8527":{"keyword":"nous unissons","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62840]},"9271e7df":{"keyword":"juste et inclusive","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62840]},"288001cf":{"keyword":"de la","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62840]},"b33f6430":{"keyword":"continuons \u00e0 travailler","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62840]},"6ae8a9ac":{"keyword":"nos membres et","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62840]},"70d4a352":{"keyword":"contre le racisme et l'in\u00e9galit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62840]},"563d5526":{"keyword":"la journ\u00e9e des chemises noires","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62840]},"9ba9be01":{"keyword":"nos membres","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62840]},"44be7633":{"keyword":"ensemble pour une soci\u00e9t\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62840]},"ed63bd48":{"keyword":"est toujours temps de","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62840]},"f75332cc":{"keyword":"faire ce qui","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62840]},"246bf7b6":{"keyword":"ce qui","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62840]},"b36eadeb":{"keyword":"la fpn","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62840]}}}