{"month":"2024-01","funder":673,"topic":"quebec","total_keywords":33,"keywords":{"ebb3de8a":{"keyword":"future","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64657]},"f28d567c":{"keyword":"climate change","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64657]},"03d228a1":{"keyword":"la faune et","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64657]},"6a1faff0":{"keyword":"minist\u00e8re de l'environnement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64657]},"d2911d41":{"keyword":"la faune et des parcs","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64657]},"ad6062be":{"keyword":"la halte studio","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64657]},"288001cf":{"keyword":"de la","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64657]},"1f919f81":{"keyword":"initiative qu\u00e9b\u00e9coise corridors","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64657]},"c351b5f7":{"keyword":"natural corridor","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64657]},"93e1bc96":{"keyword":"mont_ham regional park","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64657]},"bd938c68":{"keyword":"action","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64657,64658]]},"d61aa13d":{"keyword":"lutte contre les changements","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64657]},"2a2a1c6e":{"keyword":"mrc des sources organisation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64657]},"e69fa806":{"keyword":"parc r\u00e9gional","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64657]},"a5457164":{"keyword":"du mont_ham","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64657]},"1e605e55":{"keyword":"future existence","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64657]},"833f41fb":{"keyword":"dedicated partners","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64657]},"ce7cf3ab":{"keyword":"la faune","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64657]},"f51bb162":{"keyword":"initiative qu\u00e9b\u00e9coise corridors \u00e9cologiques","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64657]},"350095f7":{"keyword":"gouvernement du qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64657]},"47f88122":{"keyword":"assurer existence","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64658]},"1cd7e692":{"keyword":"vaste corridor","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64658]},"943508c6":{"keyword":"prot\u00e9ger terre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64658]},"f80d412d":{"keyword":"climatique","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64658]},"a6c0ce20":{"keyword":"initiative qu\u00e9b\u00e9coise","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64658]},"a5f060ad":{"keyword":"pr\u00e9server \u00e9cosyst\u00e8mes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64658]},"1a3baad0":{"keyword":"action compte","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64658]},"a81e9d39":{"keyword":"prot\u00e9geons","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64658]},"731a81f6":{"keyword":"compte","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64658]},"985fc441":{"keyword":"qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64658]},"f88b4f47":{"keyword":"partenaires d\u00e9vou\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64658]},"0f9b96d1":{"keyword":"sources organisation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64658]},"2b52f187":{"keyword":"climatiques","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64658]}}}