{"month":"2023-10","funder":1828,"total_keywords":9,"keywords":{"8ae742a0":{"keyword":"\u00e0 nous","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[69400]},"872499a5":{"keyword":"f\u00e9d\u00e9ration des c\u00e9geps sonia lebel","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[69400]},"012e01b6":{"keyword":"qu'attendez_vous pour reprendre contact","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[69400]},"785694b8":{"keyword":"vrai d\u00e9but des n\u00e9gociations vos","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[69400]},"5fcf0ac1":{"keyword":"\u00e0 quand","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[69400]},"1e8de3de":{"keyword":"vos demandes visent","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[69400]},"0a63b314":{"keyword":"c\u00e9geps sonia lebel","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[69400]},"67a3301e":{"keyword":"d\u00e9put\u00e9e de champlain \u00e0 l'assembl\u00e9e nationale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[69400]},"22fde4db":{"keyword":"la r\u00e9alit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[69400]}}}