{"month":"2024-08","funder":1173,"topic":"theater","total_keywords":12,"keywords":{"b3d24cc9":{"keyword":"faisons marche","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[40683,40684]]},"5267a0bb":{"keyword":"documentaire musical","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[40683,40684]]},"e660d3ad":{"keyword":"mentale","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[40683,40684]]},"cd3a2f22":{"keyword":"orphelinat mont","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[40683,40684]]},"3cabf3f3":{"keyword":"orphelinat mont providence","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[40683,40684]]},"aedb3162":{"keyword":"mont providence","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[40683,40684]]},"d5af6ffb":{"keyword":"sign\u00e9 d\u00e9cret","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[40683,40684]]},"37d704e4":{"keyword":"chanter l' hymne","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[40683,40684]]},"a23517eb":{"keyword":"premier ministre","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[40683,40684]]},"101dae2c":{"keyword":"d\u00e9bilit\u00e9","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[40683,40684]]},"985fc441":{"keyword":"qu\u00e9bec","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[40683,40684]]},"3fcd9201":{"keyword":"souligner jour","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[40683,40684]]}}}