{"month":"2024-11","funder":459,"topic":"culture","total_keywords":16,"keywords":{"26f43ea6":{"keyword":"canadian army","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59532]},"66caf9b9":{"keyword":"nous souviendrons d\u2019eux","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59532]},"6228df6a":{"keyword":"des c\u00e9r\u00e9monies du jour du souvenir","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59532]},"623898dc":{"keyword":"donn\u00e9 leur vie pour notre libert\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59532]},"7e5bae4b":{"keyword":"ils sont","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59532]},"7a2c9f97":{"keyword":"\u00e0 d\u00e9poser des couronnes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59532]},"28384dd0":{"keyword":"vars remembrance day ceremonies","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59532]},"c659c4bc":{"keyword":"\u00e0 casselman","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59532]},"60dc2d5a":{"keyword":"nous","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59532]},"4ad5eda4":{"keyword":"canadians soldiers","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59532]},"598ae8bd":{"keyword":"was a privilege","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59532]},"4b967114":{"keyword":"\u00e0 vars","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59532]},"7470eada":{"keyword":"canadians","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59532]},"2eddcc59":{"keyword":"ce fut un privil\u00e8ge d'\u00eatre invit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59532]},"74b15a46":{"keyword":"ans dans l'arm\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59532]},"dbbd8a5c":{"keyword":"soldats canadiens qui ont","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59532]}}}