{"month":"2023-12","funder":764,"topic":"disability","total_keywords":10,"keywords":{"abd5c766":{"keyword":"nous sommes d\u00e9termin\u00e9s \u00e0","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[80059]},"1c5709e0":{"keyword":"travail positif","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[80059]},"2426f133":{"keyword":"personnes handicap\u00e9es","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[80059]},"60c9c1f0":{"keyword":"d\u00e9cembre marque","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[80059]},"24ec626d":{"keyword":"journ\u00e9e mondiale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[80059]},"04edf960":{"keyword":"cultiver un milieu","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[80059]},"18add96e":{"keyword":"o\u00f9 chacun peut","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[80059]},"4853abc4":{"keyword":"international day","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[80060]},"d92f8a41":{"keyword":"inclusive environment","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[80060]},"8745f866":{"keyword":"december","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[80060]}}}