{"month":"2023-12","funder":1581,"topic":"community","total_keywords":30,"keywords":{"9c19636d":{"keyword":"come","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"d38681e7":{"keyword":"simon park","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"6979e4d0":{"keyword":"gender_based violence","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"e0f4f767":{"keyword":"today","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"f354ee99":{"keyword":"community","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"318e2153":{"keyword":"simonparkvigil \u00e0","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"d9992625":{"keyword":"pour une vigile \u00e0","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"76b9dba0":{"keyword":"unissons_nous contre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"bd938c68":{"keyword":"action","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"c60301f9":{"keyword":"violence bas\u00e9e sur","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"5d1d327f":{"keyword":"votre pr\u00e9sence compte","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"a6744c3c":{"keyword":"\u00e0 ceux qui ont \u00e9t\u00e9 touch\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"174fbf3b":{"keyword":"pm today","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"1950f497":{"keyword":"national day","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"158aef30":{"keyword":"\u00e0 se rassembler au parc simon","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"8273b328":{"keyword":"respectful community","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"f2810bfe":{"keyword":"nous invitons notre communaut\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"10387e03":{"keyword":"spread the word","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"d7372553":{"keyword":"le fran\u00e7ais suit","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"bcca33c3":{"keyword":"nous pouvons","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"ad7e3d4d":{"keyword":"fostering a community","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"bc68cbd3":{"keyword":"envers la cr\u00e9ation d'une communaut\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"966dd37b":{"keyword":"faite aux femmes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"f597f14d":{"keyword":"la journ\u00e9e nationale de comm\u00e9moration","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"733de1c7":{"keyword":"s\u00fbre et respectueuse","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"b076ba7d":{"keyword":"solemn vigil","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"a097f47e":{"keyword":"et renouvelons notre engagement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"2ea086db":{"keyword":"# endviolenceagainstwomen","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"df790053":{"keyword":"et d'action contre la violence","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]},"f2f1d6af":{"keyword":"make a difference","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64696]}}}