{"month":"2023-11","funder":405,"total_keywords":16,"keywords":{"5eb60da3":{"keyword":"solidarit\u00e9 communautaire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[35236]},"0748a847":{"keyword":"maire partage","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[35236]},"ef80ae43":{"keyword":"affect\u00e9 r\u00e9sidents","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[35236]},"6f61f46c":{"keyword":"impact","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[35236]},"4fbc7d16":{"keyword":"premi\u00e8re fois","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[35236]},"5cf3366d":{"keyword":"livrer r\u00e9cit","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[35236]},"bc9de20d":{"keyword":"solidarit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[35236]},"4eca72a6":{"keyword":"incluant r\u00f4les","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[35237,35238]]},"69bedc3b":{"keyword":"entrevue","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[35237,35238]]},"ba25d690":{"keyword":"grande journ\u00e9e","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[35237,35238]]},"9a71ec54":{"keyword":"parcours entrepreneurial","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[35237,35238]]},"985fc441":{"keyword":"qu\u00e9bec","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[35237,35238]]},"b3e041a8":{"keyword":"petits entrepreneurs","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[35237,35238]]},"2f75041a":{"keyword":"partage parcours","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[35237,35238]]},"d8e9dc7f":{"keyword":"r\u00f4le","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[35237,35238]]},"4821c6c2":{"keyword":"publics","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[35237,35238]]}}}