{"month":"2024-04","funder":405,"total_keywords":21,"keywords":{"4215feff":{"keyword":"coalition avenir","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[28520]},"2da17166":{"keyword":"qu\u00e9bec # polqc coalition","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[28520]},"aeb9242a":{"keyword":"avenir","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[28520,28523]]},"519c78fe":{"keyword":"# engagementpolitique","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[28520]},"69bedc3b":{"keyword":"entrevue","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[28520,28521]]},"3208d19f":{"keyword":"convictions entrevue","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[28520]},"ad57b3eb":{"keyword":"# polqc","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[28520]},"d62c5ab3":{"keyword":"rencontre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[28520]},"6f61f46c":{"keyword":"impact","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[28521]},"f2ce4cb5":{"keyword":"soutenir m\u00e9dias","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[28521]},"d81d3562":{"keyword":"paysage culturel","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[28521]},"242401e6":{"keyword":"partage perspectives","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[28521]},"5b24fdf3":{"keyword":"apporte vision","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[28521]},"f496b7d2":{"keyword":"valoriser patrimoine","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[28521]},"7d5a25d2":{"keyword":"enrichit vision","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[28522,28523]]},"686077c8":{"keyword":"fa\u00e7onn\u00e9 carri\u00e8re","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[28524]},"444adce9":{"keyword":"partage r\u00e9flexions","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[28524]},"cb5b70d7":{"keyword":"l\u2019 \u00e9cole","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[28524]},"7e9f1cd1":{"keyword":"ancien lieutenant_colonel","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[28524]},"9e21fe8a":{"keyword":"retrace d\u00e9cisions","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[28524]},"71a76fae":{"keyword":"forces arm\u00e9es","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[28524]}}}