{"month":"2024-03","funder":1091,"topic":"social justice","total_keywords":5,"keywords":{"b6437242":{"keyword":"c\u00e9l\u00e9brer journ\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[85091]},"51959f55":{"keyword":"2e partie","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[85091]},"1b84846a":{"keyword":"1e partie","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[85091]},"72ad175e":{"keyword":"georgette inscription","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[85091]},"63652441":{"keyword":"femmes ab\u00e9nakises","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[85091]}}}