{"month":"2023-11","funder":1386,"topic":"community","total_keywords":16,"keywords":{"6959b3b1":{"keyword":"social fabric","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27637]},"3e860f41":{"keyword":"social","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[27637,27638]]},"985ad337":{"keyword":"got a vision","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27637]},"408c7c58":{"keyword":"canada","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[27637,27638]]},"b07ed520":{"keyword":"racial equity","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27637]},"d2ac8a71":{"keyword":"faites votre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27638]},"6d615d28":{"keyword":"aidez_nous \u00e0 renforcer le tissu social","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27638]},"fa942117":{"keyword":"lutte contre le racisme faites","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27638]},"59f4ebb3":{"keyword":"du canada","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27638]},"978d835e":{"keyword":"lutte contre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27638]},"0b402340":{"keyword":"votre demande d\u00e8s maintenant","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27638]},"23d6970e":{"keyword":"demande d\u00e8s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27638]},"0851b585":{"keyword":"nous annon\u00e7ons","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27638]},"2c60efc8":{"keyword":"d\u00e8s maintenant","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27638]},"f6fd4662":{"keyword":"annon\u00e7ons financement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27643]},"eee3e7ab":{"keyword":"renforcer tissu","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[27643]}}}