{"month":"2024-01","funder":1091,"topic":"social-enterprise","total_keywords":8,"keywords":{"520168c9":{"keyword":"# souverainetealimentaire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[85090]},"f46eddaf":{"keyword":"1er f\u00e9vrier","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[85090]},"b547b396":{"keyword":"c\u00e9l\u00e8bre militante","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[85090]},"1b5d7ba8":{"keyword":"l\u2019 association","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[85090]},"aeb6aac8":{"keyword":"parlons","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[85090]},"d0c8cd40":{"keyword":"alimentaire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[85090]},"f202ec0c":{"keyword":"fournissent pr\u00e9cieuses","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[85090]},"35210cf0":{"keyword":"premi\u00e8res personnes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[85090]}}}