{"month":"2024-02","funder":588,"topic":"community","total_keywords":17,"keywords":{"c236f430":{"keyword":"partagez cette publication","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37649]},"6cad2b45":{"keyword":"votre r\u00e9seau","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37649]},"5f30eed8":{"keyword":"espacecotenord","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[37649,37652]},"d811c879":{"keyword":"population de la c\u00f4te_nord","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37649]},"dee33e94":{"keyword":"d\u00e9couvrez notre nouvelle capsule","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37649]},"48ce5e02":{"keyword":"c\u00f4tenord # aiderlesenfants","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[37649,37652]},"4f45bb14":{"keyword":"c'est essentiel","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[37649,37652]},"23215e70":{"keyword":"prendre du","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[37649,37652]},"4df3d569":{"keyword":"prendre du temps pour soi","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[37649,37652]},"b47937b5":{"keyword":"prendre du temps pour","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[37649,37652]},"ef8343a4":{"keyword":"violence faite aux","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37649]},"6f15197e":{"keyword":"avez_vous vu notre toute","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37652]},"792b9187":{"keyword":"vous faites bien","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37652]},"5193ff71":{"keyword":"n'oubliez pas","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37652]},"22dbc229":{"keyword":"derni\u00e8re capsule clara revient sur le","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37652]},"47accdd3":{"keyword":"vous faites bien \u00e7a","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37652]},"312cdca1":{"keyword":"sujet dans cette courte","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[37652]}}}