{"month":"2023-11","funder":623,"topic":"politics","total_keywords":13,"keywords":{"fb0102d3":{"keyword":"des nouveaux porte_parole","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[74666]},"e548b42b":{"keyword":"porte_parole de qu\u00e9bec solidaire venez \u00e9couter","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[74666]},"6476591f":{"keyword":"nos deux","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[74666]},"d6f94052":{"keyword":"l\u2019entr\u00e9e est gratuite pour assister aux","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[74666]},"34582bb3":{"keyword":"rassembl\u00e9s \u00e0 l\u2019occasion du congr\u00e8s de","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[74666]},"e909b939":{"keyword":"suite \u00e0 leur \u00e9lection","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[74666]},"8220d664":{"keyword":"centaines de d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[74666]},"c5938bbf":{"keyword":"au palais des congr\u00e8s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[74666]},"ba31a12e":{"keyword":"assistez \u00e0 l\u2019\u00e9lection des nouveaux","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[74666]},"2f681023":{"keyword":"de qu\u00e9bec solidaire venez \u00e9couter","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[74666]},"8f9cc742":{"keyword":"assistez \u00e0 l\u2019\u00e9lection des nouveaux porte_parole","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[74666]},"ef504345":{"keyword":"qu\u00e9bec solidaire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[74666]},"34f93bbd":{"keyword":"porte_parole solidaires","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[74666]}}}