{"month":"2023-12","funder":1559,"topic":"community","total_keywords":9,"keywords":{"430a2919":{"keyword":"l\u2019 ann\u00e9e","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[34390,34391]]},"f79af483":{"keyword":"centre culturel","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[34390,34391]]},"9967b45f":{"keyword":"visitez page","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[34390,34391]]},"b21d2ac6":{"keyword":"habitant mrc","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[34390,34391]]},"3660315a":{"keyword":"page","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[34390,34391]]},"6b20af74":{"keyword":"confirmer pr\u00e9sence","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[34390,34391]]},"ca9eb66b":{"keyword":"partagez cette exp\u00e9rience","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[34390,34391]]},"9522c1f0":{"keyword":"diversit\u00e9 avis","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[34390,34391]]},"d56ef6ef":{"keyword":"date limite","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34391]}}}