{"month":"2024-06","funder":84,"topic":"indigenous-rights","total_keywords":50,"keywords":{"f1af83ed":{"keyword":"honour the history","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"e0f4f767":{"keyword":"today","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"dbad998f":{"keyword":"stunning pole thanks","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"b62b97d5":{"keyword":"pse supervisor kim labrenz","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"09282cae":{"keyword":"squamish nation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"419a4cf9":{"keyword":"dallas langley","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"7623d62f":{"keyword":"royal canadian mounted police","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"a1fbcd41":{"keyword":"unveiling ceremony","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"57caa154":{"keyword":"important unveiling ceremony","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"e75c936a":{"keyword":"local nation artist","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"91c06ad1":{"keyword":"visionary leadership","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"a5393742":{"keyword":"last week","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"17611095":{"keyword":"welcome pole","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"22b1f6a7":{"keyword":"virginia bessette","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"1366fac7":{"keyword":"police","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[59935,59937]},"f4b6d877":{"keyword":"local royal canadian mounted","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"c54972d7":{"keyword":"police member","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"e5933244":{"keyword":"canadian mounted police","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"907c776a":{"keyword":"indigenous youth leader anthony joseph","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"f1947f79":{"keyword":"culture","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"17373ca1":{"keyword":"members","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"3e0bb8a3":{"keyword":"led an initiative","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"9dad15fe":{"keyword":"m\u00e9tis peoples","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"3f9d4266":{"keyword":"squamish youth","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"542c6825":{"keyword":"first nations","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"be0e1c96":{"keyword":"inuit","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"ada76472":{"keyword":"kelly dean","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"f41c1112":{"keyword":"rich culture","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"583d99c0":{"keyword":"don ross middle school","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"e06f6b5c":{"keyword":"squamish rcmp","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"311d3d30":{"keyword":"staff sergeant gareth bradley","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"9bb88a86":{"keyword":"art harry","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"6ec35325":{"keyword":"npf pacific_north director trevor dinwoodie","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"eb7beae9":{"keyword":"mounted police","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59935]},"f1c16315":{"keyword":"jeunesse autochtone","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59937]},"44f8ee07":{"keyword":"premi\u00e8res nations","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59937]},"28c8b545":{"keyword":"collecter fonds","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59937]},"e5586815":{"keyword":"pris l' initiative","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59937]},"f5117dfd":{"keyword":"riche culture","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59937]},"18183f65":{"keyword":"cr\u00e9er magnifique m\u00e2t gr\u00e2ce","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59937]},"a8a27f48":{"keyword":"importante c\u00e9r\u00e9monie","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59937]},"c69ca925":{"keyword":"rcmp","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59937]},"8572d029":{"keyword":"f\u00e9licitations","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59937]},"83c358f7":{"keyword":"valorisons l' inclusion","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59947]},"04c5524c":{"keyword":"c\u00e9l\u00e9brer patrimoine","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59947]},"1c6d4bf9":{"keyword":"c\u00e9l\u00e9brons diversit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59947]},"fc2b9350":{"keyword":"repr\u00e9senter membres","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59947]},"eb2531f4":{"keyword":"divers origines","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59947]},"95d8b623":{"keyword":"c\u00e9l\u00e9brons","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59947]},"a49f46b6":{"keyword":"servir communaut\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[59947]}}}