{
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "climatique",
            "count": 7
        },
        {
            "keyword": "grande campagne",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "urgenceclimatique",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "partage",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "partage campagne",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "aff\u00fbt appels",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "mouvement",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 action",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "fais pression",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "futur",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "gouvernement",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 objectif",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "adopter r\u00e9glementation",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "pousser gouvernement",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "environnement",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "\u00e9quiterre fondation",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "premier \u00e9nergies",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-04": [
        {
            "keyword": "urgenceclimatique",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "partage",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "partage campagne",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "aff\u00fbt appels",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "mouvement",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 action",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "climatique",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "fais pression",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "impact",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 industrie",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "gouvernement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "adopter r\u00e9glementation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "f\u00e9d\u00e9raux obligeons",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 impact climatique",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "g\u00e9n\u00e9rale \u00e9tudiante",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "dernier sondage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "transformer souhaits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9crasante majorit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9duire leurs \u00e9missions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sondage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ueq f\u00e9d\u00e9ration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9tudiants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "uqat feus",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cadeul li\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 universit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "t\u2019 invite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 association",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "montr\u00e9al",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mobilise membres",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "poser affiches",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9tudiante f\u00e9d\u00e9ration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "milieu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tenir kiosque",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rejoindre campagne",
            "count": 1
        }
    ]
}