{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "grande conf\u00e9rence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "alimentaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "octobre",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "l\u2019 environnement",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fendre droits",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "alimentaire",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "grande conf\u00e9rence",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "donnera parole",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "propres politiques",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "journ\u00e9es qu\u00e9b\u00e9coises",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "produire nourriture",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "# 12joursdaction",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "# 12jours # 16jours",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "souligner campagne",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "lance campagne",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrir vignettes",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9veloppement",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "association qu\u00e9b\u00e9coise",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "envers femmes",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "# cqfd",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "alimentaire",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "journ\u00e9es qu\u00e9b\u00e9coises",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 environnement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fendre droits",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "voir lien",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "impact",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "jeunesse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "proposent activit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "animations jeunesse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "petite agriculture",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "association qu\u00e9b\u00e9coise des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous parlons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de sensibilisation sur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans pr\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour l\u2019\u00e9dition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une violence m\u00e9connue envers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les violences faites",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faut d\u00e9noncer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jours d\u2019action contre les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "malheureusement f\u00e9minis\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "en savoir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tiers des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "m\u00e9dias sociaux pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "novembre au",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un fl\u00e9au qui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "expos\u00e9es que les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le comit\u00e9 qu\u00e9b\u00e9cois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour souligner la campagne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "coop\u00e9ration internationale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la faim",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019aqoci lance une campagne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "joignez_vous \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du monde",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faim et d\u2019ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u2019action contre les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "campagne de sensibilisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 l\u2019ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 nous pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "violences faites aux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9dition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 ins\u00e9curit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 alimentation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 agriculture",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9chelle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nombreuses femmes",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "d\u00e9veloppement",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "bande dessin\u00e9e",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "s\u00e9curit\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "alimentaire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "voir lien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "souligner semaine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "engag\u00e9 mercredi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grande justice",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jeunes femmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jeunesse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partageront leurs exp\u00e9riences",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autre monde",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "refl\u00e8te valeurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "favoriser d\u00e9veloppement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "caract\u00e9risent solidarit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "creuser sens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "projeter vision",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 humanit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entendre t\u00e9moignages",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "webinaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aide",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "inclusion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 appui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "souligner contribution",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "association qu\u00e9b\u00e9coise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sdi \u00e9dition",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "alimentaire",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9veloppement",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "webinaire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "68e commission",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nations unies",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "suivre lois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "alimentaire association",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bande dessin\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "artiste val_bleu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "abordant questions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 origine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cr\u00e9e devoirs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 adaptation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveaux \u00e9pisodes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 alimentation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lumi\u00e8re l\u2019 implication",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jeunesse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autre monde",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "refl\u00e8te valeurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "favoriser d\u00e9veloppement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "caract\u00e9risent solidarit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "creuser sens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "projeter vision",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 humanit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "68e session",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "propose webinaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voir lien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "socodevi interparescanada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "souverainet\u00e9alimentaire # droitsdesfemmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "renfor\u00e7ant institutions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "souverainet\u00e9alimentaire inscription",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 habilitation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "acc\u00e9l\u00e9rer r\u00e9alisation",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-04": [
        {
            "keyword": "alimentaire association",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bande dessin\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "souverainet\u00e9alimentaire # 17avril",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "artiste val_bleu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9veloppement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "alimentaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "semblait moment",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "association qu\u00e9b\u00e9coise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "abordant questions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 origine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lancer version",
            "count": 1
        }
    ]
}