{
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "nouvelles fronti\u00e8res",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nombreuses violations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ampleur in\u00e9dite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveaux gadgets",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "violents conflits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 environnement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "librairie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 extractivisme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "questions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grande impunit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle ru\u00e9e mini\u00e8re",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "course effr\u00e9n\u00e9e",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-04": [
        {
            "keyword": "pleine mesure",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soixante ans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "indubitablement mythe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 id\u00e9ologie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "personnels",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand livre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9tat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aujourd\u2019hui lecture",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 expulsion",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-08": [
        {
            "keyword": "public",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la libert\u00e9 d\u2019expression au service",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "philosophe sp\u00e9cialiste de l\u2019\u00e9pist\u00e9mologie des sciences",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9cortique m\u00e9thodiquement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la pr\u00e9servation du statu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une vision",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "public d\u2019intellectuelles",
            "count": 1
        }
    ]
}