{
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "soutient l' adoption",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "demand\u00e9 l' instauration",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "ralentir l' inflation",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9\u00e9quilibrer march\u00e9",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "expliquer cet acharnement",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "bon sens",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "augmenter loyers",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "droit",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 am\u00e9nagement",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "pleine crise",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 avocat",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "encadrant loyers",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "all\u00e9geant proc\u00e9dures",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "freiner flamb\u00e9e",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "signent matin",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9conomie",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "expliquer r\u00e9ticence",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 opportunit\u00e9",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "favorisant transparence",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 habitation",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "appel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "joint voix",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand public",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fournir r\u00e9ponse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9ponse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "adopter registre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "permettant application",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "souligne n\u00e9cessit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 assembl\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres villes",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "augmentation",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "constitue augmentation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "encadre augmentations",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sugg\u00e9rait augmentation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "toutes questions",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "freiner l' inflation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "clause g",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "joue r\u00f4le",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "signifie soutien",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "partagez exp\u00e9rience",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faisons diff\u00e9rence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "t\u00e9moignage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9mission",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 histoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 augmentation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "encre cette semaine",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "l\u2019 adoption",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nouveau locataire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "adopt\u00e9 r\u00e9solution",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "permettrait l' application",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "demandent registre",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9c\u00e8dent d\u00e9but",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "adopter registre",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "adresser l' enjeu",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "att\u00e9nuer effets",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 assembl\u00e9e",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "droit",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "faire immense augmentation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "offre base",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "contester prix",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9venir genre",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "a droit",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "augmentation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "informat",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec solidaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une fa\u00e7on",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "proposant l\u2019adoption d\u2019un registre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pl31 # crisedulogement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sur la base d\u2019une donn\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des loyers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "joint sa voix \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "registre des loyers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "andr\u00e9s fontecilla",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c\u2019est une fa\u00e7on d\u2019intervenir qui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "extr\u00eamement positive",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le d\u00e9put\u00e9 jo\u00ebl arseneau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec au pl31",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les locateurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du parti qu\u00e9b\u00e9cois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "je pense",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "selon lui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9\u00e9quilibre les choses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9\u00e9quilibre choses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9tude",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "joint voix",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "proposition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9put\u00e9 joelarseneau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lanc\u00e9 appel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "revendiquer leurs droits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "appel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "loyers abusives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 habitation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 information",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prot\u00e9ger locataires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "seule mani\u00e8re",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jeune chambre",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "l\u2019 habitation",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "prot\u00e9ger milliers",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 heure",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "prot\u00e9ger identit\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 immeuble",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "terrible exemple",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 adoption",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "retrouvent chaque jour",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "avis",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "re\u00e7oivent avis",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "loyers abusives",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "augmentation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 ann\u00e9e",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 am\u00e9nagement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "exige intervention",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "menacent coh\u00e9sion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "durable",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "uvre emplois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "adopt\u00e9 motion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trois_rivi\u00e8res demande",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "adopter registre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9loignant main",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 explosion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consulter publication",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "travail",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres recommandations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faibles \u00e9missions",
            "count": 1
        }
    ]
}