{
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "mont providence",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "mentale",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "donner t\u00e9moignages",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "montr\u00e9al",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9bilit\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "orphelinat mont",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "longues journ\u00e9es",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "enfants r\u00e9sidents",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "anciens histoires",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "merci",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "orphelinat mont providence",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "premier ministre",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "ancienne demeure",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "cobayes",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "70e anniversaire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "medical experimentation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "healing process",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "former resident",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "petition",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "70th year",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "herv\u00e9 bertrand",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "electroshock therapy",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "mount providence",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sign",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "transform the mont providence orphanage",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "quebec premier maurice duplessis",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "long days",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sign the petition",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "psychiatric hospital",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "old stori",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "psychiatric medications",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "were the subjects",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "psychiatric patients",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "resident children",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "old stories",
            "count": 2
        }
    ],
    "2024-08": [
        {
            "keyword": "mont providence",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "mentale",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "faisons marche",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "chanter l' hymne",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "documentaire musical",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "souligner jour",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9bilit\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "orphelinat mont",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "orphelinat mont providence",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "premier ministre",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sign\u00e9 d\u00e9cret",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "could contribute yo",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hymne \u00e0 la providence hymn",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "place \u00e9milie_gamelin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "psychiatric institutions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "immersive documentary music theatre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "psychiatric hospital",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "catholic order",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "alyssa ryvers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "join the duplessis orphans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "percussionist stuart jackson",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "resident children",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sing the hymne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9milie gamelin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premier duplessis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sing the hymn",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "metro berri_uqam",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mark the day",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "transforming the mont providence orphanage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la providence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mark",
            "count": 1
        }
    ]
}