{
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "invitation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "gr\u00e2ce",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conf\u00e9rence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 importance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "encourager dialogue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9galit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recevrez lien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "parvenir courriel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "concernant r\u00e9gime",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 agence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "plaisir",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "l\u2019 office",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "offrir activit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "histoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 histoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "19e si\u00e8cle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cin\u00e9ma samedi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cowboy noir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "communaut\u00e9 baie_comoise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 la biblioth\u00e8que municipale alice_lane situ\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous inscrire suivez le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour apprendre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le forum",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avenue radisson",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la c\u00f4te_nord s\u2019unissent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un atelier cr\u00e9atif",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous invitons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous sera fourni",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "invitent \u00e0 participer \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le mat\u00e9riel qui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous offrir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le regroupement multiculturel manicouagan",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la communaut\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "compagnie d'un artiste",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la c\u00f4te_nord et manicouagan interculturelle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "noirs et afro",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les inscriptions sont obligatoires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous aider \u00e0 pr\u00e9parer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire activit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres \u00e9quipes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "favoriser rencontre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "maintenir lien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveaux arrivants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 exp\u00e9rience",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "offrez un foyer chaleureux temporaire et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mrc manicouagan",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recherchons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mais vous avez",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ont besoin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un soutien essentiel \u00e0 ceux qui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous int\u00e9resse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contactez_nous d\u00e8s aujourd'hui pour faire une",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "personnes qui arrivent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un homme et une femme enceinte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une femme et un enfant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tr\u00e8s prochainement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un homme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le projet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour de nouveaux arrivants ukrainiens dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "familles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "296_6388",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "questions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveaux arrivants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire diff\u00e9rence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recherchons familles",
            "count": 1
        }
    ]
}