{
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "against women",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "repr\u00e9senter diversit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "montr\u00e9al",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand montr\u00e9al",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "splendide illustration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "your",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "possible gr\u00e2ce",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "to end violence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "before november",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9alisons zine",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "r\u00e9servez date",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ways to combat gender_based",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "promouvoir droits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9sence compte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "combattre violences",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "poser questions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "confirmer pr\u00e9sence",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "l\u2019 universit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "montr\u00e9al",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "activiste afrof\u00e9ministe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fendre droits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "coordonn\u00e9 division",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "amen\u00e9 travail",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "membre co_fondatrice",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "maintenir liens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mentale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pays",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pass\u00e9 ann\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "propose initiatives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutiennent leadership",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premier cycle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "obtenir ma\u00eetrise",
            "count": 1
        }
    ]
}