{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "rideau hall foundation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "better canada",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "hall",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 apprentissage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "help",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "charitable organization",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "collective aspirations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "equitable education",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "support education equity",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "equitable education support education",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9dification",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "future",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "does the future",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rideau hall foundation programs",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "l\u2019 apprentissage",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "full report",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "more support education equity",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "equitable education",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "local organizations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meet catapult canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "support education equity",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "ingenious ingenious",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "m\u00e9tis teachers",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "indigenous teacher education national summit download",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "full report",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "indigenous teacher education national",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "read",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "indigenous teacher education national summit",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "download the report",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "ambitious journey",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "first nations",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 apprentissage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "more support education equity",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "equitable education",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "local organizations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meet catapult canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "support education equity",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "read",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "strategic plan",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "communities",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "ignitingoursharedpotential",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "full report",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cr\u00e9er possibilit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "collectivit\u00e9s",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "strategic plan",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "read",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "communities",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ignitingoursharedpotential",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cr\u00e9er possibilit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "collectivit\u00e9s",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "calling all journalism educators",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "site web",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "visitez site",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "visitez site web",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "investigative reporting",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "soutenir reportages",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "promouvoir l' excellence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 int\u00e9r\u00eat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 am\u00e9lioration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bourse michener_deacon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "investigative reporting learn",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "michener deacon fellowship",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "journalism education",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "incluant \u00e9coles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutenir \u00e9tudes",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "cr\u00e9er possibilit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "collectivit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "strategic plan",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "read",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "communities",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ignitingoursharedpotential",
            "count": 1
        }
    ]
}