{
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "mobiliser organisations",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "ligne",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "et faites",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "environnement \u00e0 temps partiel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "distance le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s\u00e9ance d\u2019information \u00e0 distance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrir nos programmes adapt\u00e9s selon vos",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premier pas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "assistez \u00e0 une s\u00e9ance d\u2019information \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "environnement n'attendez",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "samedi ou \u00e0 distance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "int\u00e9r\u00eats et vos aspirations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gestion de l\u2019environnement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une occasion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une s\u00e9ance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9tudier en environnement",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "mobiliser organisations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ligne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "f\u00e9vrier",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "recherche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "devenir d\u00e9but",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "approfondir enjeu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand projet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 environnement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "parcours acad\u00e9mique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "explique projet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "devenait tout naturel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "explorer sujet",
            "count": 1
        }
    ]
}