{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "souligner succ\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9v\u00e9nement b\u00e9n\u00e9fice",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9cente ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ren\u00e9_l\u00e9vesque",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9senter vision",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "plaisir",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "\u00e9v\u00e9nement b\u00e9n\u00e9fice",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "ren\u00e9_l\u00e9vesque",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "souligner succ\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fera tirage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "achet\u00e9 billet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9cente ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "montr\u00e9al",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pavois\u00e9 boulevard",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9senter vision",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partir oriflammes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tirage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "derniers mois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "plaisir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "h \u00e0 montr\u00e9al",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "procurer au tarif de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fois \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partir des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la soir\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des sacs r\u00e9utilisables de qualit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vision d\u2019avenir de la fondation et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'\u00e9v\u00e9nement b\u00e9n\u00e9fice",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la fondation ren\u00e9_l\u00e9vesque ont le plaisir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les membres du conseil",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lieu le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui seront pr\u00e9sentes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui ont pavois\u00e9 le boulevard ren\u00e9_l\u00e9vesque",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ann\u00e9e l\u00e9vesque",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avez_vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 souligner le succ\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un objet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous convier \u00e0 un",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sacs parmi les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la fondation ren\u00e9 l\u00e9vesque qui aura",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "durant les derniers mois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9v\u00e9nement b\u00e9n\u00e9fice qui vise \u00e0 la",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "octobre \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la fondation fera",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9j\u00e0 achet\u00e9 votre billet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de collection qui fera assur\u00e9ment des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la fondation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premier ministre",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "gentillesse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "circonscription",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "raconter quelques souvenirs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re capsule",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ex_premi\u00e8re ministre",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-08": [
        {
            "keyword": "revivez conception",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "merci",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "coup",
            "count": 1
        }
    ]
}