{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "soumettez demande",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "planifie \u00e9v\u00e9nement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "initiatives jeunesse",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "consulter site",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "dates limites",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "will take place",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "got an anti_racism event_youth initiative",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "open national anti_racism fund",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "full details",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "national anti_racism fund",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "applications",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "youth initiatives",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "today",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "do the work",
            "count": 2
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "initiatives jeunesse",
            "count": 7
        },
        {
            "keyword": "national anti_racism fund",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "applications",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "youth initiatives",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "soumettez demande",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "planifie \u00e9v\u00e9nement",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "consulter site",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "dates limites",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "info_session qa",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "first batch",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "national anti_racism fund events",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "youth initiatives grants",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "october",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "question fonds",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "date limite",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re ronde",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "questions national anti_racism fund",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "de lutte contre le racisme",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "fonds national",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "de lutte contre",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "racisme",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "lutte contre",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "national de lutte contre",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "will take place",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "got an anti_racism event_youth initiative",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "open national anti_racism fund",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "full details",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "today",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "do the work",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "info session national anti_racism fund",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "narf info_session qa",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avez_vous des questions concernant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous avons les r\u00e9ponses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "questions r\u00e9ponses fonds",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9v\u00e9nements et initiatives jeunesse de notre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "inscrivez_vous \u00e0 notre s\u00e9ance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous avons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u2019information fnlr qui aura lieu le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soumettez une demande",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "veuillez consulter",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la mi_janvier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "si votre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "initiatives jeurnesse devant avoir lieu entre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entre avril et juillet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conditions requises",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les candidatures sont maintenent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tard le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "financement pour \u00e9v\u00e9nements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "financement pour \u00e9v\u00e9nements ou",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "doivent \u00eatre soumises au",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tous les d\u00e9tails",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mettez_vous au travail",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un \u00e9v\u00e9nement ou une initiative jeuness",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous pourriez obtenir du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le fonds",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "racism",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ou initiatives jeunesse devant avoir lieu",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "soumettez demande",
            "count": 7
        },
        {
            "keyword": "planifie \u00e9v\u00e9nement",
            "count": 7
        },
        {
            "keyword": "initiatives jeunesse",
            "count": 7
        },
        {
            "keyword": "consulter site",
            "count": 7
        },
        {
            "keyword": "dates limites",
            "count": 7
        },
        {
            "keyword": "full details",
            "count": 7
        },
        {
            "keyword": "national anti_racism fund",
            "count": 7
        },
        {
            "keyword": "applications",
            "count": 7
        },
        {
            "keyword": "today",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "will take place",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "got an anti_racism event_youth initiative",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "open national anti_racism fund",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "youth initiatives",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "do the work",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "youth initiative",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "anti_racism project",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "got an anti_racism initiative",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "racism",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "first steps",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "many roads",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "racial equity",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "got a vision",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "social fabric",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de lutte contre le racisme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faites votre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous annon\u00e7ons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de lutte contre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aidez_nous \u00e0 renforcer le tissu social",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "votre demande d\u00e8s maintenant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e8s maintenant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "racisme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lutte contre le racisme faites",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "demande d\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lutte contre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "changer vies",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "got an anti_racism event",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "got an anti_racism project",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "could change lives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "are you",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "funding today",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "renforcer tissu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "annon\u00e7ons financement",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "nouvel appel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "accro\u00eetre disponibilit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canadienne relations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "raciales",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9clairer politiques",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "appuie projets",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9voient projets",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cr\u00e9er dialogue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9duire racisme",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "full details",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "applications",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "youth initiative",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "national anti_racism fund",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "applications are open",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "today",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "anti_racism project",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "canadian race relations foundation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "got an anti_racism event",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "could change lives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "are you",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "funding today",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "changer vies",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "renforcer tissu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "annon\u00e7ons financement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "got an anti_racism project",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soumettez demande",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "planifie \u00e9v\u00e9nement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "initiatives jeunesse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canadienne relations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "visitez site",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "raciales",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dates limites",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jeunesse fondation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "will take place",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "youth initiative grants canadian race",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "youth initiative grant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "got an anti_racism event_youth initiative",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "key themes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "narf event",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "youth initiatives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "do the work",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare divide",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "uncomfortable truths",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "troubling realities",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "equitable access",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "innovative efforts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dr alika lafontaine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "everyone gets equitable",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "universal healthcare",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "universal system",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "racism",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare system",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "new podcast",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "virtual webinar",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "black journalists",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "online event",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "plaisir d'annoncer un webinaire virtuel pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canadian media",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "history",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diverse narratives diverse narratives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "journalistes noirs dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "en ligne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "journalistsforhuman rights",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rejoindre pour un \u00e9v\u00e9nement en ligne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "explores the experiences",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "m\u00e9dias canadiens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "online dialogue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les exp\u00e9riences",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la fondation canadienne des relations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canadian race relations foundation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "black history month",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la fondation canadienne des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les droits humains",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "captivant qui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "venez nous",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-07": [
        {
            "keyword": "youth initiative",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "youth initiative grants canadian race",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "youth initiative grant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "across canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "anti_racist events",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "key themes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "national anti_racism fund",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "applications",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "narf event",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "youth initiatives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canadian race relations foundation",
            "count": 1
        }
    ]
}