{
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "l\u2019 environnement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9velopper solidarit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9couter cette discussion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "plein fouet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "amorcer vraie r\u00e9volution",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "internationale face",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "assurer \u00e9quit\u00e9",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "l\u2019 appui",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrir l' oc\u00e9an",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "laisse temps",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conna\u00eetre groupe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "local m\u00e8res",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qc j1h",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvre conditions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 association",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9croche poste",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "affecter avenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jeune patron",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rembourser dettes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fendre leurs int\u00e9r\u00eats",
            "count": 1
        }
    ]
}