{
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "quartier",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "page",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "s\u00e9curit\u00e9",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "suivez page",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "vitesse",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "conna\u00eetre opinion",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "comprendre enjeux",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "sondage",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "proposer mesures",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "court sondage",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "rues lavalloises",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "question",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "am\u00e9liorer qualit\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "concerne ville",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "entendre voix",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 h\u00f4tel",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00e9couter pr\u00e9occupations",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "autre dossier",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "promouvoir activit\u00e9s",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "suivant page",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "informer travaux",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "soutenir actions",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "partagerai \u00e9v\u00e9nements",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "services animaliers",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "communauta",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "connect\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "des projets",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des id\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mon r\u00f4le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u00e0 pour vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "en tant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s\u00e9curit\u00e9 dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous aimeriez partager",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "n'h\u00e9sitez pas \u00e0 communiquer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tout autre dossier qui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "si vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "souhaitez discuter",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour am\u00e9liorer la qualit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vie dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de services",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour tout savoir sur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avez des enjeux municipaux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vos pr\u00e9occupations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entendre votre voix \u00e0 l\u2019h\u00f4tel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la communaut\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u2019environnement ou",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vos besoins",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "concerne la ville",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous repr\u00e9senter",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "service",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "dernier article",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "quartier",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "rendent quartier",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrez organismes",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "nouvelle ann\u00e9e et je m\u2019engage \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "votre rencontre pour approfondir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "votre confiance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour votre collaboration et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous toutes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "moteur de nos r\u00e9ussites",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "synonyme de succ\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "toujours mieux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "notamment dans l'avancement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00eatre pr\u00e9sent sur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tous sont des plaisirs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "toutes et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dossiers cruciaux tels que",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "terrain et communiquer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de bonheur et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comme conseiller",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "que la nouvelle ann\u00e9e soit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous entamons d\u00e9sormais une",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cette confiance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "m\u00eame d\u00e9termination",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 vos proches",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de grand parc \u00e9cole dans le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conseil municipal",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ainsi qu\u2019\u00e0 continuer d'aller \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "joyeuses f\u00eates \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous repr\u00e9senter",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re ou encore le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "exprimer ma",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cette nouvelle ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "continuer de travailler",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gr\u00e2ce",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire don",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "devenir membre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ligne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sollicitons appui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "continuer mission",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "continuer travail",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "possibles gr\u00e2ce",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "droit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "offrir environnements",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "nouveaux r\u00e8glements",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "quartier",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "rendent quartier",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "page",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nouvelles lavalloises",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "suivant page",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "fa\u00e7onnent quartier",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 action",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "acc\u00e8s",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrez activit\u00e9s",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "aimant page",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "lavalloises et d\u00e9couvrez les activit\u00e9s et",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "premiers \u00e0 \u00eatre inform\u00e9s",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "cur de l\u2019action municipale",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "projets qui",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "soyez",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "suivant ma page facebook",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "ne manquez rien",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 venir",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "fa\u00e7onnent votre",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "aimant ma page",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "passe dans",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "de l\u2019action municipale",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "ce qui",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "quartier encore meilleur",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "recevez les derni\u00e8res nouvelles",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "votre \u00e9lu",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "dans",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vous aurez un acc\u00e8s",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "qui rendent votre",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "quartier et soyez parmi",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "ne manquez rien de ce qui",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "privil\u00e9gi\u00e9 aux",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "aimez ma page maintenant et",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "aimez ma page d\u00e8s aujourd\u2019hui",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "restez connect\u00e9(e",
            "count": 2
        }
    ]
}