{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "site web",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "visitez site",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "divers comportements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diff\u00e9rentes formes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comprend plusieurs formes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "visitez site web",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 isolement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "posant mots",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "briser cycle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "couple n\u2019",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "identifier signes",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "amiti\u00e9 autochtone",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "portrait de nancy jourdain",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du qu\u00e9bec et r\u00e9cipiendaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la m\u00e9daille premiers peuples",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "first peoples medal",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "_ _ _",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meet the assistant executive director",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "regroupement des centres d'amiti\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rencontrez la directrice g\u00e9n\u00e9rale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nancy jourdain",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du regroupement des centres d'amiti\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lieutenant governor",
            "count": 1
        }
    ]
}