{
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "progresser l' \u00e9galit\u00e9",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-08": [
        {
            "keyword": "championne du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "date limite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "championne au sein",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nommez d\u00e8s aujourd'hui les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rendu \u00e0 leur travail",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nos lieux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la collectivit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les prix vive sont",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour la promotion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prix sont d\u00e9cern\u00e9s chaque ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c\u00e9l\u00e9brons les r\u00e9alisations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de participer \u00e0 l'hommage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "candidature de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gouvernement du nouveau_brunswick",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "personnes exceptionnelles dans notre communaut\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'excellence dans la promotion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "championne autochtone et championne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vive sert",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "au quotidien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le prix du ministre pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "milieu des affaires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "maintenant ouverts aux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "date",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jeune championne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "championne au gouvernement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des genres",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c'est l'occasion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des genres dans notre",
            "count": 1
        }
    ]
}