{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "rivi\u00e8res",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "aidez \u00e9quipe",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "public contribuez",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "contribuez",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "fondation r",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "infolettre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "potentiel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "petit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chutes qu\u00e9b\u00e9coises",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "abri face",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sauv\u00e9es barrages",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "montr\u00e9al",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mobilisation",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "infolettre",
            "count": 8
        },
        {
            "keyword": "am\u00e9liorer qualit\u00e9",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 intensit\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9v\u00e9lera palmar\u00e8s",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "rivi\u00e8res",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "mobilisation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "environnement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "prenez action",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "appliquer r\u00e8glement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 environnement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "freiner eaux",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9versements d'eaux us\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "palmar\u00e8s des d\u00e9versements d'eaux us\u00e9es",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "rivi\u00e8res",
            "count": 8
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 8
        },
        {
            "keyword": "adoptant rivi\u00e8re",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "environnement",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "diff\u00e9rence",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "contribuez",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "aide \u00e9quipe",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "potentiel",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "adoptez rivi\u00e8re",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "petit",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "obtenez re\u00e7u",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "assomption",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "am\u00e9liorer qualit\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "potentiel hydro\u00e9lectrique contribuez",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8re chronique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9server rivi\u00e8res",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hydro\u00e9lectrique fondation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prendre mesures",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meilleure qualit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "adoptez fleuve",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "freiner d\u00e9versements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meilleu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9versements d'eaux us\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le fleuve saint_laurent donnez",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faites un don pour am\u00e9liorer la",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'an dernier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans le fleuve saint_laurent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aidez_nous \u00e0 limiter",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9versements d'eaux us\u00e9es en adoptant symboliquement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fleuve saint_laurent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qualit\u00e9 de l'eau des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la qualit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aidez_nous \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faites un don",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les rivi\u00e8res",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'eau des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prot\u00e9gez rivi\u00e8re",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "rivi\u00e8res",
            "count": 9
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 8
        },
        {
            "keyword": "diff\u00e9rence",
            "count": 8
        },
        {
            "keyword": "adoptant rivi\u00e8re",
            "count": 8
        },
        {
            "keyword": "environnement",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "aide \u00e9quipe",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "assomption",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "am\u00e9liorer qualit\u00e9",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "obtenez re\u00e7u",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "contribuez",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "la qualit\u00e9",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "du qu\u00e9bec",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "qualit\u00e9 de l'eau des",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "les rivi\u00e8res",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "l'eau des",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "prot\u00e9gez rivi\u00e8re",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "faites une diff\u00e9rence pour l'environnement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pour l'environnement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "diff\u00e9rence pour l'environnement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "aide notre \u00e9quipe \u00e0 am\u00e9liorer la",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "rivi\u00e8re du nord",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "impact",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "garder rivi\u00e8res",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "atteindre objectif",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire cette ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lacs vivants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "charit\u00e9 pour vos imp\u00f4ts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fleuve saint_laurent et obtenez un re\u00e7u",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fleuve saint_laurent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "adoptez symboliquement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de charit\u00e9 pour vos imp\u00f4ts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "votre don vous donne droit \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un re\u00e7u de charit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'assomption et obtenez un re\u00e7u de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rivi\u00e8re l'assomption",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "adoptez symboliquement la rivi\u00e8re",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un organisme de bienfaisance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qualit\u00e9 de l\u2019eau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "public",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour d\u00e9fendre l\u2019acc\u00e8s public",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019eau des lacs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la fondation",
            "count": 1
        }
    ]
}