{
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "l\u2019 aide",
            "count": 10
        },
        {
            "keyword": "webinaire",
            "count": 10
        },
        {
            "keyword": "recevoir r\u00e9ponse",
            "count": 10
        },
        {
            "keyword": "comprendre processus",
            "count": 10
        },
        {
            "keyword": "aide",
            "count": 10
        },
        {
            "keyword": "organisons webinaire",
            "count": 10
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 aqdmd",
            "count": 10
        },
        {
            "keyword": "animera conf\u00e9rence",
            "count": 7
        },
        {
            "keyword": "animera rencontre",
            "count": 3
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "aide",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "grande partie gr\u00e2ce",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "couverture m\u00e9diatique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "informer citoyennes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "progresser situation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "poursuivre cette lutte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres sujets",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "accompagner proche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avancer l' amm",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "aide",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "vie dans le lieu",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "b\u00e9n\u00e9ficier de l\u2019aide",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "loi du qu\u00e9bec",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 l\u2019inaptitude",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l'ann\u00e9e approche \u00e0 grands",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pourront r\u00e9aliser l\u2019ensemble du processus de",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nous avons",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "comme ailleurs",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "recevoir les soins de fin",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "telle l\u2019alzheimer",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "droit de mourir dans la",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "en cette p\u00e9riode",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "les infirmieres praticiennes sp\u00e9cialis\u00e9es",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nous faisons porte fruit",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pourront b\u00e9n\u00e9ficier",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "interpelle et",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "avons obtenues pour",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 mourir",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vous rappeler",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nous souhaitons",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "avanc\u00e9es que nous",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "et persistantes pourront",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "dignit\u00e9 cette ann\u00e9e",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "exclure l\u2019aide m\u00e9dicale \u00e0",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "touch\u00e9es par une d\u00e9ficience physique grave",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "notre combat vous",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "leur choix",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "touch\u00e9es par une maladie cognitive menant",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "le travail",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "entra\u00eenant des incapacit\u00e9s",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "code criminel canadien",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "les maisons",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "soins palliatifs ne pourront",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "les patients",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 aide",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "exclure l\u2019 aide",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 ensemble",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "ensemble",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "rappeler avanc\u00e9es",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "recevoir soins",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "telle l\u2019",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "b\u00e9n\u00e9ficier demandes",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 amm",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "ajout uniformise",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 inaptitude",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "faire action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avancer l' amm",
            "count": 1
        }
    ]
}