{
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "conseillers tim tierney",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "discussions \u00e0 ce sujet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "heureux d'avoir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "matthew luloff",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "st\u00e9phane sarrazin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "english",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'est d'ottawa",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "laura dudas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "transportation crisis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ottawa east",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le partenariat entre clarence_rockland",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "email",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "catherine kitts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pierre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cao pierre voisine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sujet de l'embouteillage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mpp st\u00e9phane sarrazin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "catherine kitts et matt luloff ainsi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "happy",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mayor_maire mario zanth",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tellement important quand cela vient au",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "councillors tim tierney",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "que notre dg pierre voisine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ottawa",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "s\u00fbre et respectueuse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "solemn vigil",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fostering a community",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gender_based violence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour une vigile \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pm today",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "join us",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 ceux qui ont \u00e9t\u00e9 touch\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "simon park",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faite aux femmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "envers la cr\u00e9ation d'une communaut\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "community",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 l'occasion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la journ\u00e9e nationale de comm\u00e9moration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fran\u00e7ais suit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous invitons notre communaut\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "national day",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "violence bas\u00e9e sur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "come",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous pouvons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "make a difference",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 se rassembler au parc simon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "votre pr\u00e9sence compte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "unissons_nous contre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "respectful community",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et d'action contre la violence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et renouvelons notre engagement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "today",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "spread the word",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "email",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mayor_maire mario zanth",
            "count": 1
        }
    ]
}