{
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "participez au sondage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour participer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un outil visant \u00e0 soutenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "notre \u00e9quipe de recherches et d\u2019actions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un collectif compos\u00e9 de membres de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "merci de partager dans vos",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "violence conjugale et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous ce sondage fait",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui font partie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "si vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "souhaitez partager votre exp\u00e9rience",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour avoir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'alliance et de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous contribuerez \u00e0 ce",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recherche_action regroupe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "parti d'un",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ou avez connu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ce sondage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "femme victime",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "en participant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "appel \u00e0 la participation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutenir personnes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "regroupe collectif",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "merci",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9velopper outil",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand nombre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partager exp\u00e9rience",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "alliance mh2",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "\u00e9tape",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contexte posts\u00e9paration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prend d\u00e9cision",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "prend la d\u00e9cision de mettre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contexte posts\u00e9paration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sur la violence conjugale posts\u00e9paration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sous toutes ses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fin \u00e0 la relation et qu\u2019elle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la mission des maisons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c\u2019est la violence qui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s\u2019inscrit dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "m\u00eame apr\u00e8s la s\u00e9paration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entend par contexte posts\u00e9paration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "que la violence conjugale existe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9marche de r\u00e9organisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vie et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "2e \u00e9tape",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9cembre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9tape",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "importants blocages",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9noncer situation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 incoh\u00e9rence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "m\u00e9dias violence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tiendrons conf\u00e9rence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelles maisons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "1er d\u00e9cembre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consultez l' avis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "centre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trouvent plusieurs maisons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mena\u00e7ant d\u00e9veloppement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "femmes victimes",
            "count": 1
        }
    ]
}