{
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "impact",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "multiples facteurs tels que",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "souverainet\u00e9 alimentaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le cr\u00e9dil et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pasc vous invitent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "crapo de lanaudi\u00e8re",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la s\u00e9curit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cette projection",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le cr\u00e9dil",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "selon l\u2019organisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "quel lien peut_on faire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des journ\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pasc vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9sentent les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conflit arm\u00e9 arm\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "crises alimentaires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "restrictions sur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "souverainet\u00e9 alimentaire et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "unique du documentaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019impact du conflit arm\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 cette question lors",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la solidarit\u00e9 internationale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "eu un impact significatif sur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tous les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "invitent \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le conflit arm\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entre la violence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "refl\u00e8te dans",
            "count": 1
        }
    ]
}