{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "# polqc",
            "count": 7
        },
        {
            "keyword": "# bonvendredi",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8res ann\u00e9es",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# sant\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 argent",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nouvelles entreprises",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "b\u00e2tissent logements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mettre b\u00e2tons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bonne direction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prix \u00e9lev\u00e9 du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un bon moyen",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il faut",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autant de temps",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "permettant ainsi \u00e0 nos",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire serait",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour combattre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9cloisonner l\u2019industrie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "augmenter l\u2019offre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u2019en faire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e7a n\u2019emp\u00eache pas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019\u00e9quilibre budg\u00e9taire pour aider la banque",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ottawa devrait retourner \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du canada \u00e0 faire son",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "au lieu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mesures inefficaces",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ne freine pas l\u2019inflation \u00e0 coups",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tergiverser et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochaine d\u00e9cennie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "stimuler \u00e9conomie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "troqu\u00e9 cr\u00e9ation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "donner cet argent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entrav\u00e9 cr\u00e9ation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# subventions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9cente hausse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "indique cette \u00e9tude",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entreprises canadiennes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "revenus cette ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "propos\u00e9 par qu\u00e9bec privil\u00e9gie les d\u00e9sirs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des municipalit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour prot\u00e9ger les citoyens contre son",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aux d\u00e9pens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "agit comme un rempart",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le co\u00fbt \u00e9lev\u00e9 de l\u2019expropriation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "co\u00fbts de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "facilitant \u00e9changes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bl\u00e2mer \u00e9piciers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gouvernement trudeau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelles entreprises autonomes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avoir \u00e9conomie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grosses entreprises",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mener certaines consultations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9duisent pression",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grandes entreprises",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# assnat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hydro_qu\u00e9bec commence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "temps",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9lier mains",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "# assnat",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "# polqc",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9conomie",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# sant\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u2019un manque",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faut b\u00e2tir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mettre des b\u00e2tons dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la schl estime qu\u2019il",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "millions d\u2019unit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "logement d\u00e9coule d\u2019abord et avant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il est",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les villes cessent de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "valeur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 environnement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# bonvendredi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# dettes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e8s d\u2019un qu\u00e9b\u00e9cois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des m\u00e9nages",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "davantage pourraient \u00eatre confront\u00e9s \u00e0 des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hausse des taux d\u2019#int\u00e9r\u00eat qui p\u00e8sent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "eu du mal \u00e0 rembourser ses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9alit\u00e9s financi\u00e8res pr\u00e9caires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avec l\u2019inflation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "quitter m\u00e9tier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9tat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "temps",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9duire r\u00f4le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avec la croissance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la nature de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "montana r\u00e9unis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "favorisant la biodiversit\u00e9 et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "captant du carbone",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "augment\u00e9 d\u2019une superficie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les for\u00eats s\u2019\u00e9tendent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 la",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "revoir d\u00e9penses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "iedm finances",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gouvernement trudeau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "affectant niveau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 abus",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c\u00e9der terrain",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "# bonvendredi",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "rejoins classe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "classe moyenne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bonne direction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "auquel canadiens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "reconnaissent potentiel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9cent sondage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire diff\u00e9rence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "relever d\u00e9fis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "appuient d\u00e9veloppement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveau sondage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveaux barrages",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# polqc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sondage energie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "propri\u00e9t\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bonne croissance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "financi\u00e8re suite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle pression",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "val\u00e9rie plante",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "par une autoroute",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un exemple",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ministre guilbeault",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9conomique ind\u00e9pendant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voyant son terrain divis\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un agriculteur du lac st_jean",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u2019appauvrir des gens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "institut \u00e9conomique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aura pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jean_michel gagnon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'iedm est un organisme de recherche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et d'\u00e9ducation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le nombre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et \u00e0 la disponibilit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019\u00e9radication du paludisme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "moustiquaires abordables",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bonne voie pour atteindre l\u2019objectif z\u00e9ro",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gr\u00e2ce \u00e0 des campagnes de sensibilisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c\u2019est un pas de g\u00e9ant pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "paludisme d\u2019ici",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 la",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "# polqc",
            "count": 7
        },
        {
            "keyword": "retenu attention",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "temps",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "# bonvendredi",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "avion",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# sant\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "impact",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "seul projet",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 impact environnemental",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 an",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 augmentation moyenne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "provinces pensent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faciliter commerce",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9veiller matin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "empreinte carbone",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vu croissance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "1er mai",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochaines ann\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rendra voyage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "verront frais",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chargeant loyers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "exploser prix",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la perte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "projets industriels",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aider \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 la demande",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "manque d\u2019\u00e9lectricit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 la",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de richesse au profit d\u2019autres provinces",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 la",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "temps de laisser les producteurs ind\u00e9pendants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hydro_qu\u00e9bec n\u2019arrive",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il est",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "permis diminution",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 innovation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 investissement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "compl\u00e9ter processus",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "simplifiant processus",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9valuation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "all\u00e9ger charge",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "attirant investissements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bon nombre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 appauvrissement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# assnat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "maximale atteinte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "surpassant couverture",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "a horrible co\u00fbt",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "attendant soins",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 attente interminable",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "augmenter capacit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "augmente approvisionnements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "refuser projets",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contraint gouvernement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entrav\u00e9 cr\u00e9ation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "administration plante",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8res ann\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 administration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "exacerber hausses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "permettre cr\u00e9ation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entreprises additionnelles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s\u2019 am\u00e9liore",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voici quelques unes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rapport\u00e9es cette ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "regardant nouvelles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e2ge",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "quittent profession",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chiffres_annees",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comprendre pays",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "# polqc",
            "count": 7
        },
        {
            "keyword": "# bonvendredi",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "nouvelle ann\u00e9e",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 la",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "deuxi\u00e8me salaire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 imp\u00f4t",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# assnat",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re ligne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meilleur acc\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "emma",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partage souhait",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "taux d\u2019 int\u00e9r\u00eats",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9duisant d\u00e9penses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "retrouver certaine abordabilit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "celia",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "au d\u00e9veloppement de la province et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "porte l\u2019espoir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la province",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "province",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pas un frein au d\u00e9veloppement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 la prosp\u00e9rit\u00e9 de ceux et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "que la fin des surplus",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vos souhaits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u2019hydro_qu\u00e9bec ne devienne pas un frein",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour gabriel gigu\u00e8re",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui y habitent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rendre vie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "verser quart",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9conomie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "laissant milliers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "temps",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "red\u00e9marrant calcul",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "deuxi\u00e8me emploi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hydro_qu\u00e9bec peine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9duit pression",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "propre \u00e9nergie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "devienne frein",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9sultant progr\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "simplifier processus",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "polmtl # polqc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 an",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chute",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutenir bureaucratie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 expansion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gouvernement trudeau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trudeau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des effectifs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une hausse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cela repr\u00e9sente une hausse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les services",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le f\u00e9d\u00e9ral semble avoir perdu le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fonctionnaires additionnels",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "n\u2019ont pas suivi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contr\u00f4le sur la bureaucratie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "manque d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 pour r\u00e9pondre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019offre d\u2019hydro",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "permettant aux producteurs ind\u00e9pendants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "manque d\u2019\u00e9lectricit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "en permettant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pression sur son r\u00e9seau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pourront compl\u00e9menter",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le d\u00e9veloppement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de vendre directement aux entreprises",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "demande que",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "turn that cooperation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "montreal economic institute",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "home",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "bigger picture",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "peaceful lives",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# assnat",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# polqc",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "permettant aux producteurs ind\u00e9pendants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec s'assure que",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de l'\u00e9lectricit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aux producteurs ind\u00e9pendants de jouer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "en permettant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la province",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "province",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pas un frein au d\u00e9veloppement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "capacit\u00e9 de production d'hydro_qu\u00e9bec ne reviendra",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand r\u00f4le dans le march\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9cente \u00e9tude",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "offrir couverture",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "assurance m\u00e9dicaments",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "propose npd",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "danger couvertures",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9b\u00e9cois et qu\u00e9b\u00e9coises sont",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "par litre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "n'est pas d'une hausse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fait pas exception",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tax\u00e9s du continent et l'essence n'en",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sous s'envolent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mais bien d'une baisse du fardeau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "revoir d\u00e9penses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9voir retour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9quilibre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 # polqc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9duit temps",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "temps",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "# polqc",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "# assnat",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "assurance m\u00e9dicaments",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "rehausser qualit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fendent l' acc\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "imposer monopole",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la pratique mixte en",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le syst\u00e8me",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contraignant les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mener au d\u00e9part",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "public et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "davantage \u00e0 quitter",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "institut \u00e9conomique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "suffisamment sans qu'on",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bas de laine des qu\u00e9b\u00e9cois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "courrier des lecteurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et son r\u00f4le consiste",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "choix qui sont faits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la cdpq",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et toujours",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lorsque l'id\u00e9ologie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "niveau de risque",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "notre bas de laine pourrait r\u00e9tr\u00e9cir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 obtenir un bon niveau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rendement tout",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "se m\u00ealer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vos retraites",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "quoiqu'en pensent certains",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faisant attention \u00e0 son",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "marque fin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochaine fois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aider entreprises",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entretenir bureaucratie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9lection",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gouvernement trudeau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contr\u00f4ler taille",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "imposant taxe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "administration plante",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveaux logements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bonnes intentions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bon exemple",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9poser budget",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9tend gouvernement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nombreuses ann\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9conomique demeure",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "puiser v\u00e9rit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premier texte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "opinion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres d\u00e9fenseurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "marque d\u00e9but",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "au moins un d\u00e9put\u00e9 caquiste",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'histoire du qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gros d\u00e9ficit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tr\u00e8s s\u00e9rieux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fran\u00e7ois legault parle d'un d\u00e9ficit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "alors",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9crire correctement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pass\u00e9e responsabilit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "perdu contr\u00f4le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "temps",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# sante",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "causer mort",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-04": [
        {
            "keyword": "# budget2024",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "m\u00eames id\u00e9es",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "passez semaine",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "jeune professionnel",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "tisser liens",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "faire diff\u00e9rence",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# assnat",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# sant\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# polqc",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# budget",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "couvrir frais",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jeunes professionnels",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "marche arri\u00e8re",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "classe moyenne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gouvernement trudeau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pervertit projet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grands gmfs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutiennent l' id\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "longues attentes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "urgences affectent tous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9cent sondage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consultez r\u00e9sultats",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "emp\u00eachera r\u00e9alisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveaux investissements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9courage investisseurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "f\u00e9d\u00e9raux suite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hausser l' imp\u00f4t",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "augmenter l' imp\u00f4t",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9duisant niveau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sonne l' alarme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9conomie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 imp\u00f4t",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "am\u00e9liorer l' acc\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 # polqc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "augmenter capacit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "temps",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prendre l' avion",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-05": [
        {
            "keyword": "# assnat",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "# polqc",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "# sant\u00e9",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "augmenter l' imp\u00f4t",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# budget",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# budget2024",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "attirer investissements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hausser productivit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fournir couverture",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "am\u00e9liorer l' acc\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tout_\u00e0_l\u2019 \u00e9tat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand r\u00f4le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 importance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "liste",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aggraver crise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gouvernement trudeau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "temps",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fardeau fiscal",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 ampleur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ras_le_bol fiscal",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8res semaines",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bon peuple",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 instar",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fait manchette",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "quittent profession",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "br\u00fble infirmi\u00e8res",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 int\u00e9r\u00eat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "acc\u00e9l\u00e9rer rythme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9conomie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bien_\u00eatre mat\u00e9riel",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-06": [
        {
            "keyword": "classe moyenne",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "# assnat",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# polqc",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 int\u00e9r\u00eat",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9conomie",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "bien_\u00eatre mat\u00e9riel",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "bon nombre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# budget",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveaux pipelines",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lire suite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# sante",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutiennent l' acc\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tirer certaines conclusions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "administration plante",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bl\u00e2me march\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "obtenir permis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vrai probl\u00e8me",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "touche l' investissement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "encourager activit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "brossait portrait",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 investissement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "touchent gain",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nombreux propri\u00e9taires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "yeux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "simples duplex",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vise classe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "petites entreprises",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vendent actifs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9alis\u00e9s fois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveaux ultrariches",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "donner services",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9conomie qu\u00e9b\u00e9coise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "temps",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-07": [
        {
            "keyword": "# polqc",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "# assnat",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "temps",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# budget",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "estimait ministre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "m\u00e8ne l' examen",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "administration plante",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "freinent construction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rares services",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "limiter l' acc\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9couter consommateurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "imposer technologie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "imposer vente",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "choisir v\u00e9hicule",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entreprise qu\u00e9b\u00e9coise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tomber barri\u00e8res",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vendre produits",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-08": [
        {
            "keyword": "# polqc",
            "count": 7
        },
        {
            "keyword": "# assnat",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "# sant\u00e9",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "main_d' uvre",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "temps",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 # polqc",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "marche arri\u00e8re",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "m\u00e9decins locaux",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sonnent sonnette",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "transf\u00e8rent co\u00fbt",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "craignent effet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "classe moyenne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rappelle chercheuse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prendre avion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "atteindre leurs objectifs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bloquent mines",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelles cibles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "changer climat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "opinion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "impact",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9duire co\u00fbts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "a impact",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "court terme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "acc\u00e9l\u00e9rer chantiers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bl\u00e2mer locations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faciliter construction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "annoncer hausses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelles d\u00e9penses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "payer population",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "subissent cons\u00e9quences",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9tat",
            "count": 1
        }
    ]
}