{
    "2024-07": [
        {
            "keyword": "journ\u00e9e",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "concours",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "campagne moose",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "femmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "send us pictures",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "invite hommes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9montrez soutien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cours envoyez_nous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faisons diff\u00e9rence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "all year round",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fondatrice de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8res nations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "enfants n\u00e9glig\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un pont culturel entre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "national indigenous history month monique sioui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "elle aura aussi permis de cr\u00e9er",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "discrimination et violence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sexuelle et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fifth portrait",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "se rendit jusqu\u2019aux pays_bas pour faire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "seule et l'unique monique sioui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "elle initia une enqu\u00eate sur les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "militante des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "month",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fut la pr\u00e9sidente",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voici le cinqui\u00e8me portrait",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "monique sioui \u00e9tait une ardente",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la loi sur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "indigenous history month",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et wendat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "articles discriminatoires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "indiens envers les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "valoir ses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8res nations et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des femmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "discrimination",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "n\u00e9e de parents respectivement ab\u00e9nakis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autochtone monique sioui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "monique sioui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "luttant sur plusieurs fronts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consacr\u00e9 sa vie \u00e0 l'am\u00e9lioration des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "national indigenous history month",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gr\u00e2ce \u00e0 ses nombreux accomplissements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "famille sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "inse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nombreuses cartes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "photo with",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "services culture",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "many gift",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s\u00e9curit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "acc\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entendre voix",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "getting involved",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "against violence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "courrez chance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mieux_\u00eatre s\u00e9curit\u00e9",
            "count": 1
        }
    ]
}