{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "avenir",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "entrevue",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "publics",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "dans la",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "dans",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "identit\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle sensation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "abordons sujets",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vrai nom",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres balados",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9mystifiez myst\u00e8re",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sensation tiktok",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "clarifie position",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "droit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrez coulisses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "envisage_t_il l' avenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ensemble",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "quels enseignements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "paradis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "3e lien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comprendre impact",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9cosyst\u00e8me culturel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "impact",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "annonce",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lieu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9aliser entrevue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l' honneur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chers amis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "culturequ\u00e9b\u00e9coise #",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "coalition avenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle aventure",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "adressant message",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "marie_anik termine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partage parcours",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "engagement citoyen",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ancien maire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "politique dans sa vie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de jean_talon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "marie_anik partage son",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "adressant un message aux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tous les qu\u00e9b\u00e9cois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "marie_anik shoiry entrevue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une circonscription qu'elle dit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fille de l'ancien maire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "parle \u00e9galement de sa vision pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fis politiques actuels du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ne manquez pas cette",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la coalition avenir qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "marie_anik shoiry",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "discussion \u00e9clairante sur l'engagement citoyen",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "elle nous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jean_talon et \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "enjeux qui lui sont chers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avoir tatou\u00e9e sur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fondation de vide",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sa vision pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "paul shoiry",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et ses motivations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cette nouvelle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sacoche \u00e0 sa d\u00e9cision",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres \u00e9lus",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9action face",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "relation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "actions individuels",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# polqc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "domaine de la cr\u00e9ativit\u00e9 num\u00e9rique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "denis martel et mathieu lacombe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "croissante des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "confront\u00e9e et l'importance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fis auxquels l'industrie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "n\u00e9cessaires pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comme un produit culturel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutien culturel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le r\u00f4le du gouvernement et des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sp\u00e9cial des engag\u00e9s publics",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "financement entre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "culturel qu\u00e9b\u00e9cois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "raison de sa popularit\u00e9 croissante aupr\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "culture qu\u00e9b\u00e9coise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contenu qu\u00e9b\u00e9cois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meilleure pr\u00e9sence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "balados dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "savoir si",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ensemble pour assurer une",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9terminer comment soutenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "abordent \u00e9galement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des discussions approfondies sont",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la place du balado",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9galement abord\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "discutent de l'importance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des auditeurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "reconnaissent que",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avec l'id\u00e9e de travailler",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "coalition avenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "offrent occasion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "publics",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prenez temps",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand jour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire choix",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conna\u00eetre visions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entendre voix",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9sente entrevues",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "temps",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "paradis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# polqc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vote compte",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "parcours entrepreneurial",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "publics",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "petits entrepreneurs",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "partage parcours",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "grande journ\u00e9e",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "incluant r\u00f4les",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "entrevue",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "impact",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re fois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l' honneur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "affect\u00e9 r\u00e9sidents",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "livrer r\u00e9cit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "maire partage",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "bruno marchand",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "avenir",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "entrevue",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "explorant moments",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9action face",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "catherine dorion",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "publics",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "impact",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "v\u00e9cu hauts",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "# polqc",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "explique vision",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "politique qu\u00e9b\u00e9coise",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "fa\u00e7onn\u00e9 vision",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "t\u00eates br\u00fbl\u00e9es",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "partage r\u00e9flexions",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "per\u00e7oit diff\u00e9rence",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "aborde sujet",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "autres approches",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "maintenir l' authenticit\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "ensemble",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "tournons page",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "illustrent engagement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "marqu\u00e9 l' actualit\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "manquer instant",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9cap2023 #",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "repr\u00e9sente chapitre",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "fa\u00e7onnent monde",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "fa\u00e7onner l' ann\u00e9e",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "t\u00eates brul\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "initiatives iqc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tech",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "renforce l' empouvoirement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contient promotion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aborde d\u00e9fis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "explorons profondeurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aper\u00e7u sinc\u00e8re",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partage exp\u00e9rience",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrez moment",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "maire face",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "extrait poignant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "v\u00e9cu h",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partage vision",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec rayonnant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rejetant morosit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "relever d\u00e9fis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fiers b\u00e2tisseurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8re entrevue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "retrousser manches",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrir perspectives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "polqc abonnez_vous",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "eaux tumultueuses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "a lutte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9crit politique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9finissent chaque action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tradition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 int\u00e9gralit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pouvoir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partageons moment",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "simple \u00e9change",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "catherine dorion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "demande courage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 institution",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "explorer enjeux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "discuterons d\u00e9fis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "propre syst\u00e8me",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "publics",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "villes qu\u00e9b\u00e9coises",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soul\u00e8ve d\u00e9bat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvel \u00e9pisode",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fascinant engag\u00e9s",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "avenir",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "entrevue",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "bleus",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "rappelle l' importance",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "publics",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vrai maire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "impact",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nouveau r\u00f4le",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "partage parcours",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "guident engagement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9voile d\u00e9fis",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "devenue voix",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "tribune politique",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "bleus entrevue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "red\u00e9couvrir l' histoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9sente ouvrage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tradition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvel angle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "identit\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9bat historique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "propose vision",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "offre perspective",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "v\u00e9ritable maire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "situation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "abordons sujets",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "curieuse co\u00efncidence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partage pens\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "affecte_t_il perception",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voici comment laval",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tout a chang\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gros titres des scandales",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "laval compl\u00e8tement boulevers\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un clip accrocheur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la reconstruction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ville de laval",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ces scandales pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "quatre maires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contenu vid\u00e9o",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de la corruption",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous n\u2019allez pas croire ce qui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9mission du maire vaillancourt",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrez l\u2019histoire incroyable de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "suite \u00e0 la commission charbonneau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la corruption et le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la renaissance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avec un message d\u2019espoir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "utilisez des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "animations pour montrer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la r\u00e9volution",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s\u2019est pass\u00e9 \u00e0 laval",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des clips",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soulignant le chaos",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "montrant des images",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une note",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comment la ville s\u2019est_elle relev\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nombre de maires et d\u2019accus\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "montrez des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 histoire",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "entrevue",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "le mouvement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "porte_parole du parti qu\u00e9b\u00e9cois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "elle partage ses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pq et comment ces",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "future",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "m\u00e9ganne perry m\u00e9lan\u00e7on",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00f4le crucial",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "politique actuel et esquisse une",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vision du pq",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "m\u00e9ganne souhaite mettre de l'avant pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pq et ses r\u00e9flexions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du pq",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les \u00e9lections",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "m\u00e9ganne partage ses motivations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 travers notre conversation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ses aspirations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du pq dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "elle aborde",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "future du parti",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fis actuels et futurs du qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "id\u00e9aux fa\u00e7onnent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "citoyens pour renforcer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soulignant les d\u00e9fis et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "opportunit\u00e9s de cette position",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous pr\u00e9sentons une entrevue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00f4le et engagement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "m\u00e9ganne nous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9claire sur son r\u00f4le de porte_parole",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sa vision pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "notamment sans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vision ambitieuse pour un qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et comment elle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrez les valeurs fondamentales",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "maintient authenticit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9v\u00e8le motivation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "athl\u00e8te devenu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partage exp\u00e9rience",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fendu couleurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrez l' incroyable parcours",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "am\u00e9liorer transparence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "garantir d\u00e9couvrabilit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "souligne l' importance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entretien riche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "assurer visibilit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u00e9gislation adapt\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sauver culture qu\u00e9b\u00e9coise entrevue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partage r\u00e9flexions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "offre perspectives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveaux d\u00e9fis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "est_ce parti",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "explorons plusieurs sujets",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "touchent l' \u00e2me",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "expertise approfondie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "influencer discours",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "stimuler r\u00e9flexion",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-04": [
        {
            "keyword": "avenir",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "entrevue",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "enrichit vision",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "coalition avenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec # polqc coalition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# engagementpolitique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "convictions entrevue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# polqc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rencontre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "impact",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutenir m\u00e9dias",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "paysage culturel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partage perspectives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "apporte vision",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "valoriser patrimoine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fa\u00e7onn\u00e9 carri\u00e8re",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partage r\u00e9flexions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9cole",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ancien lieutenant_colonel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "retrace d\u00e9cisions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "forces arm\u00e9es",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-05": [
        {
            "keyword": "avenir",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "publics",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "impact",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "partage vision",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrez l' engagement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "adjoint parlementaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00f4nant approche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jeune \u00e2ge",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "surmonter d\u00e9fis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "impulser changement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "am\u00e9liorer s\u00e9curit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soulignant l' urgence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9v\u00e8le d\u00e9fis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "scfp_ambassadeur fuir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochaine pand\u00e9mie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutenir producteurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meilleure pr\u00e9paration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meilleure r\u00e9silience",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "droit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "politique qu\u00e9b\u00e9coise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "envers famille",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrez motivations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 acc\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fran\u00e7ais entrevue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "envisage l' avenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "renforcer langue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entrevue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 information",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-06": [
        {
            "keyword": "entrevue",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "enjeux soci\u00e9taux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "offre perspective approfondie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "offre perspective",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "b\u00e9n\u00e9fices imm\u00e9diats",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "g\u00e8re maladie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# polqc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "adresse message",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "labrie",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-07": [
        {
            "keyword": "entrevue",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9crit responsabilit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partage parcours",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aborde d\u00e9fis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "politique entrevue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrez vision",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "paradis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# polqc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "analyses approfondies",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "terre entrevue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "suscitant curiosit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "publics",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "explorer monde",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveaux formats",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-08": [
        {
            "keyword": "18:00 institutionnalisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "annonce",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "engager jeunes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jeunes cr\u00e9ateurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prennent place",
            "count": 1
        }
    ]
}