{
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "des projets",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "des id\u00e9es",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "mon r\u00f4le",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u00e0 pour vous",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "s\u00e9curit\u00e9 dans",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vous aimeriez partager",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "n'h\u00e9sitez pas \u00e0 communiquer",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "tout autre dossier qui",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "tant que conseill\u00e8re",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "si vous",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "souhaitez discuter",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pour am\u00e9liorer la qualit\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "en tant que conseill\u00e8re",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vie dans",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "de services",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pour tout savoir sur",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "avez des enjeux municipaux",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vos pr\u00e9occupations",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "la ville",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "entendre votre voix \u00e0 l\u2019h\u00f4tel",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "r\u00f4le de conseill\u00e8re municipale",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "la communaut\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "dans",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u2019environnement ou",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "conseill\u00e8re municipale",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vous repr\u00e9senter et",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vos besoins",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "concerne la ville",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "dossier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "am\u00e9liorer qualit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 h\u00f4tel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9couter pr\u00e9occupations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "quartier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "concerne ville",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entendre voix",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autre dossier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00f4le de conseill\u00e8re municipale au service",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "quartier",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "suivez page",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "services animaliers",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "communauta",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 an",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "partagerai \u00e9v\u00e9nements",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "rien manquer",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "informer travaux",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "promouvoir activit\u00e9s",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "soutenir actions",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "suivant page",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "connect\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "louise lortie",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "suivant ma page",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u00e0 pour vous",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vous soutenir",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "promouvoir des",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "et j\u2019en passe",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vous pouvez compter sur",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "et sur ma page pour ne",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "activit\u00e9s locales",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "de vous",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "votre conseill\u00e8re municipale",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "conseill\u00e8re municipale",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vous repr\u00e9senter et",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "qu\u2019il s\u2019agisse de soutenir vos actions",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u00e0 pour vous l\u00e0",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "quartier suivez ma page",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sondages et consultations",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "assurez_vous de ne rien",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00e7a bouge",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "aux enjeux",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "travaux et entretien des rues",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "quartier collectes",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "et bien",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u2019abonn\u00e9s et demeurez connect\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "activit\u00e9s culturelles et sportives",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sondages et",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 mes milliers d\u2019abonn\u00e9s",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 mes milliers",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "activit\u00e9s familiales et f\u00eates",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vitesse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rues lavalloises",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conna\u00eetre opinion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "proposer mesures",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "court sondage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sondage",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "quartier",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "dernier article",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "rendent quartier",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrez organismes",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "nouvelle ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "exprimer profonde",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bonne ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diff\u00e9rents organismes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "petits moments",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "confiance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "poursuivre travail",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "plaisir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "devenir membre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prendre carte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "poursuivre mission",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "offrir milieux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "appr\u00e9ciez travail",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire don",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "nouveaux r\u00e8glements",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 action",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "suivant page",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "quartier",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "rendent quartier",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "fa\u00e7onnent quartier",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "acc\u00e8s",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrez activit\u00e9s",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "aimant page",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nouvelles lavalloises",
            "count": 2
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "nouveaux r\u00e8glements",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "quartier",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "acc\u00e8s",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 actualit\u00e9",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "aimant page",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "actuali",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-04": [
        {
            "keyword": "ajouter photos",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "vitesse",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "utilisa",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "conna\u00eetre exp\u00e9rience",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "signaler pr\u00e9occupations",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "identifier zones",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "nouveau formulaire",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "transformer vies",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "familles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutenir enfants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vivant situations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "p\u00e9diatrie sociale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chang\u00e9 vie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "belle exp\u00e9rience",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-06": [
        {
            "keyword": "ajouter photos",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "vitesse",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "utilisa",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "conna\u00eetre exp\u00e9rience",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "signaler pr\u00e9occupations",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "identifier zones",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "nouveau formulaire",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "nouveaux r\u00e8glements",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "municipales lavalloises",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "quartier",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "acc\u00e8s",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8res actualit\u00e9s",
            "count": 6
        }
    ],
    "2024-07": [
        {
            "keyword": "ajouter photos",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "vitesse",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "utilisa",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "conna\u00eetre exp\u00e9rience",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "signaler pr\u00e9occupations",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "identifier zones",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "nouveau formulaire",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "nouveaux r\u00e8glements",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "municipales lavalloises",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "quartier",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "acc\u00e8s",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8res actualit\u00e9s",
            "count": 3
        }
    ],
    "2024-08": [
        {
            "keyword": "nouveaux r\u00e8glements",
            "count": 11
        },
        {
            "keyword": "quartier",
            "count": 11
        },
        {
            "keyword": "acc\u00e8s",
            "count": 11
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 actualit\u00e9",
            "count": 8
        },
        {
            "keyword": "aimant page",
            "count": 8
        },
        {
            "keyword": "ajouter photos",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "vitesse",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "utilisatio",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "conna\u00eetre exp\u00e9rience",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "signaler pr\u00e9occupations",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "identifier zones",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "nouveau formulaire",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "municipales lavalloises",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8res actualit\u00e9s",
            "count": 3
        }
    ]
}