{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "athl\u00e8tes repr\u00e9sentant",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "north",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "north american indigenous games",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "grand rassemblement",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "encourage l' inclusion",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "regardez cette vid\u00e9o",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "soutient l' \u00e9v\u00e9nement",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "jaan",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "largest single_sport",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "athletes representing more",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "supports the event",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "indigenous nations",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "atlantic canada",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "cultural gathering",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "cultural inclusivity",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nova scotia",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "watch this video",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "watch",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "indiana jones",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nations autochtones",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutient l'\u00e9v\u00e9nement et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "regardez cette vid\u00e9o pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle_\u00e9cosse cet \u00e9t\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "eu lieu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les jeux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "encourage l'inclusion culturelle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019am\u00e9rique du nord ont",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il s'agit du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand rassemblement sportif et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "culturel organis\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voir comment bell",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "grand rassemblement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "encourage l' inclusion",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "regardez cette vid\u00e9o",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "soutient l' \u00e9v\u00e9nement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "athl\u00e8tes repr\u00e9sentant",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "jaan",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "north",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "north american indigenous games",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "largest single_sport",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "athletes representing more",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "supports the event",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "indigenous nations",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "atlantic canada",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "cultural gathering",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "cultural inclusivity",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nova scotia",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "watch this video",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "watch",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 2
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "canada skateboard",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "bell helps young",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "locker room tours",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "youth soccer clinic",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "better today",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "tomorrow",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "better tomorrow",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "skill training",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "today",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "young faces",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "aide filles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire place",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cliquez ici",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 faire leur place dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du skateboard",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sur cette initiative",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "iwk health centre",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "help",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "bellforbetter #",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pediatric hospital",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "h\u00f4pital p\u00e9diatrique",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 iwk",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "voici r\u00e9cit",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "locker room tours",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "youth soccer clinic",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "better today",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tomorrow",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "better tomorrow",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "skill training",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "today",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "young faces",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "kenney",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "h\u00f4pital p\u00e9diatrique",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 iwk",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "voici r\u00e9cit",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "iwk health centre",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "help",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "bellforbetter #",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pediatric hospital",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "impressionnante innovation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "compostable grocery bag",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "protect the environment",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "obtenir sac",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "beau r\u00e9cit",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrez r\u00e9cit",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "advanced solutions sales",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "alison stadnyk",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "better story",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u2019s a bell",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "national sales manager",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "compostable bag",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "less bag",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 environnement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contribue \u00e0 prot\u00e9ger l\u2019environnement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrez son",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le fondateur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "optimis\u00e9e par bell",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 la",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un sac compostable",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-04": [
        {
            "keyword": "annual holiday hamper drive",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "supporting the winnipeg indigenous community",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ma mawi wi chi itata centre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bell mts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "support",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "watch",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutient communaut\u00e9 autochtone",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "regardez l' histoire",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-07": [
        {
            "keyword": "calgary",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "let \u2019s talk",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "canadian multiculturalism day today",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "celebrate the diversity",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canadians",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pchs calgary",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "counselling services",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "inclusive society",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "proud partner",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cultural communities",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "asian community",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "happy",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "today",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diverse voices",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "multiples communaut\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c\u00e9l\u00e9brons diversit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bonne journ\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ensemble",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutenons diversit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 inclusion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 autonomie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cr\u00e9er soci\u00e9t\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "support the scarborough health network",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "seniors",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "change",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mental health clinic",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "change the conversation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "support",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mental health",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "new bell seniors",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mental health needs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "elderly community",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-08": [
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "support the scarborough health network",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "seniors",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "change",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mental health clinic",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "change the conversation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "let \u2019s talk",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "support",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mental health",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "new bell seniors",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mental health needs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "elderly community",
            "count": 1
        }
    ]
}