{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "pour",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "les \u00e9tudes et les consultations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ottawa_the next",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "employment insurance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s'\u00e9tiole lana payne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "anti_scab law",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des changements au niveau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "social",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour am\u00e9liorer les conditions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ne devraient pas avoir \u00e0 attendre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lasting changes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des lois du travail",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ei changes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "travail et un filet social qui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9sidente nationale d'unifor canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "replacement workers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "employment",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les travailleurs et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 1,66",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la caec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aussi annonc\u00e9 que",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gains assurables",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la r\u00e9mun\u00e9ration assurable augmentera",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "passant de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "commission de l\u2019assurance_emploi du canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "1,32 au qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le taux de prestation hebdomadaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "maximal sera",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "taux de cotisation d\u2019assuranceemploi pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chaque tranche de 100 de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "changement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "charlevoix d\u00e9plore",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mouvement action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 inaction",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "action",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "journ\u00e9e",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "service",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "gouvernement trudeau",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "lire communiqu\u00e9",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "gabriel pelletier",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "comit\u00e9 ch\u00f4mage",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "il faut une",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pour",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "dans",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nombreux alli\u00e9_e_s",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 administration",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "mouvement aide",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "autres organisations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pleine solidarit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9ducation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 enseignement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "exprimer soutien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9ducation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ligne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fiq sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meilleure conciliation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meilleures conditions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "compl\u00e8te solidarit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "joint ligne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "en anglais",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "right",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de ctv montreal",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "exorbitant delays",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "have a right",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "desk are due",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans charlevoix",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "social",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mobilise pour un vrai filet social",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "novembre prochain",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la vie co\u00fbte cher",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 montr\u00e9al",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "propre engagement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "toutes sortes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire \u00e9conomies",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "droit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 organisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des travailleurs et travailleuses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour les saisonniers comme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans l'acadie nouvelle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il faut une v\u00e9ritable",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une autre solution",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des travailleurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du comit\u00e9 ch\u00f4mage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c'est un plaster",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "membre du cnc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tenu conf\u00e9rence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aujourd\u2019hui journ\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9pos\u00e9 semaine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "respecter promesse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "propre gouvernement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "livr\u00e9 lettre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "professeurs enseignants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9noncer l' abandon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "annoncer r\u00e9sultats",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sondage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "donner preuve",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "convoqu\u00e9 m\u00e9dias",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mouvement action",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "mauvaise foi",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9elle n\u00e9gociation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "freiner pr\u00e9carit\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pleine solidarit\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9ducation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 enseignement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00e9ducation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nouvelle ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "excellent temps",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bonne ann\u00e9e",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "18e \u00e9dition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres promesses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "annoncer publication",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prend couleur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "petit guide",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "obtenir leurs prestations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "a enqu\u00eate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "durer temps",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "action",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "travailleur_euse_s saisonniers",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "le cnc",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "jetez coup",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "travailleur_euse_s autonomes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tomber artistes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle prestation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nombreuses reprises",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de sa nouvelle campagne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les personnes gravement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cette d\u00e9cision",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour corriger cela",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "communiqu\u00e9 de presse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 des stratag\u00e8mes de profilage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aussi discriminatoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "son appareil cherche constamment \u00e0 exclure",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gouvernement a trahi sa parole",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "monde du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cnc d\u00e9nonce l\u2019abandon par",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 faire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de presse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de r\u00e9former l\u2019assurance_emploi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour lire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "injuste et mal adapt\u00e9 aux r\u00e9alit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des prestataires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le gouvernement f\u00e9d\u00e9ral de son engagement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il est",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ne cesse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les travailleur_euse_s autonomes et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous avait promis une",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le programme d\u2019assurance_emploi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "plancher ad\u00e9quat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la ligne de piquetage des travailleur_euse_s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lock_out depuis octobre dernier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "afin d'exprimer sa pleine solidarit\u00e9 avec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s'est pr\u00e9sent\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "daniel mallette",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ceux et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui sont",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "daniel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vid\u00e9otron du sevl_scfp_2815",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "intervention",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mouvement action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prestations maladie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tomber personnes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "a large",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "femmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "reproduit in\u00e9galit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "journ\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "exclut travailleur_se_s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "effet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 atteinte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prot\u00e9ger population",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9galit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9rige barri\u00e8res",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-04": [
        {
            "keyword": "lire communiqu\u00e9",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "craindre pire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "communes temoignage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mettre l' enjeu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "intervention",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "savoir importance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 aide",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochaine crise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 irresponsabilit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ligne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 abri",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9voit lui_m\u00eame",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 inaction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entendre d\u00e9ception",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entendre entrevues",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-05": [
        {
            "keyword": "force de la solidarit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "en ce 1er mai",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour faire des gains",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la journ\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des travailleurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "journ\u00e9e internationale des travailleuses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "marqu\u00e9 esprits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aider ch\u00f4meur_se_s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "odieux d\u00e9tournement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pleine \u00e9lection",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lanc\u00e9e cette campagne",
            "count": 1
        }
    ]
}