{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "solidaire",
            "count": 17
        },
        {
            "keyword": "apprenez_en",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "votre candidat",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "olivier bolduc",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "appuyez olivier bolduc",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "sur votre candidat solidaire appuyez",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "trouvez bureau",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "vote solidaire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vote",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vote pour olivier bolduc",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sur votre candidat solidaire apprenez_en",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 avenir",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "gratuite",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 universit\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "plan\u00e8te",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "centre duquel",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "assurer transition",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "projet",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "plaisir",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "b\u00e2tir qu\u00e9bec",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "solidaire apprenez_en",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec solidaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "verdun et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "th\u00e8me de la transition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "questions environnementales",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un qu\u00e9bec et un monde",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019\u00e9v\u00e9nement aura lieu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "que cette transition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comment",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et comment",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9put\u00e9e solidaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019universit\u00e9 du qu\u00e9bec \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trois_rivi\u00e8res et sp\u00e9cialiste des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "votre r\u00e9gion pour une",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous aurons le plaisir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "passe dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019entr\u00e9e est libre et gratuite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jeudi 28 septembre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des questions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "situ\u00e9 au",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mati\u00e8re d\u2019environnement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gabriel nadeau_dubois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des forges \u00e0 trois_rivi\u00e8res",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u2019accueillir cynthia morinville",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "projet de vall\u00e9e de la transition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "complexe laviolette",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "alejandra zaga mendez",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous invite \u00e0 participer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous aide \u00e0 b\u00e2tir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la plan\u00e8te au centre duquel la",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sur la transition \u00e9nerg\u00e9tique et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "assembl\u00e9e publique sur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 une discussion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comment assurer une transition \u00e9nerg\u00e9tique qui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un enjeu majeur pour l\u2019avenir du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bonnes raisons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 opportunit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9put\u00e9 int\u00e8gre",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "solidaire",
            "count": 11
        },
        {
            "keyword": "gratuite",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "solidaire devenez membre",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "devenez membre",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "trouvez bureau",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "\u00e9lira porte_parole",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "aider membres",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "faire choix",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "ruba ghazal",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9senter leurs visions",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "trois_rivi\u00e8res dimanche",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "porte_p",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 avenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "quelle forme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "reconna\u00eet diversit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prendre d\u00e9centralisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "projet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "plaisir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diff\u00e9rentes r\u00e9gions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jouer citoyens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voient r\u00eave",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "communautaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "marc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "augmentation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9picerie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "membre de qu\u00e9bec solidaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec solidaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "devenez membre de qu\u00e9bec solidaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faites comme hubert",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "devenez membre de qu\u00e9bec solidaire devenez",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "solidaire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "voient r\u00eave",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "augmentation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9picerie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "centaines de d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec solidaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des nouveaux porte_parole",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rassembl\u00e9s \u00e0 l\u2019occasion du congr\u00e8s de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "porte_parole solidaires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "assistez \u00e0 l\u2019\u00e9lection des nouveaux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "assistez \u00e0 l\u2019\u00e9lection des nouveaux porte_parole",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nos deux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de qu\u00e9bec solidaire venez \u00e9couter",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "suite \u00e0 leur \u00e9lection",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de qu\u00e9bec solidaire venez",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019entr\u00e9e est gratuite pour assister aux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "retrouvez_nous dimanche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "au palais des congr\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "a \u00e9quipe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fendre services",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9gler crise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9quipe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meilleurs salaires",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "nouvelle porte_parole",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voient r\u00eave",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 entraide",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "solidaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "augmentation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9picerie",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "nouvelle porte_parole",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "solidaire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "belle r\u00e9gion",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 association",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "invite citoyens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9velopper territoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "solidaire charlevoix_c\u00f4te_de_beaupr\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 habitation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rencontre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "touchant r\u00e9gion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ramener pouvoir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sera_t_il question",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partager pr\u00e9occupations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chasse_galerie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9put\u00e9e ruba",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "belle occasion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 importance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ruba ghazal",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 ind\u00e9pendance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tiendra samedi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand plaisir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9chelle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "poser questions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "caf\u00e9 culturel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "plaisir",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "solidaire",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 avenir",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "ruba ghazal",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "rapprocher pouvoir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "portons vision ambitieuse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "solidaire ruba",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "portons vision",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 assembl\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gratuite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sc\u00e8ne paramount",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 occasion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voient r\u00eave",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "augmentation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9picerie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 association",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "invite citoyens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rue saint_lambert",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "habitons magnifique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vaste territoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9velopper r\u00e9gion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "antidotes puissants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canaliser pr\u00e9occup",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 engagement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 universit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "construire pays",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 information",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rencontre",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-04": [
        {
            "keyword": "solidaire",
            "count": 8
        },
        {
            "keyword": "ajoute nom",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "entendre histoires",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "rencontrer d\u00e9put\u00e9e",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "antidotes puissants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canaliser pr\u00e9occup",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 engagement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gratuite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voient r\u00eave",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "augmentation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 habitation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9picerie",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-06": [
        {
            "keyword": "l\u2019 avenir",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "rapprocher pouvoir",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "gratuite",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "ruba ghazal",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "portons vision ambitieuse",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9senter vision",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "solidaire",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "solidaire ruba",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "portons vision",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "bd lionel_boulet",
            "count": 2
        }
    ]
}