{
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "pr\u00e9sentation",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9taill\u00e9",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "grand nombre",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "droit",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9vue consultation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9gira distance",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "perdent pouvoir",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "appel",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "voici questions",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "avis",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9senter r\u00e8glement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "prochain appel",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "inclut repas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "promouvoir participation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gratuit inscription",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "centre richard_lebeau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rep\u00e9rer quelques pistes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "plaisir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "samedi professeure",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9ducation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 environnement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "quelle vision",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nicolet_yamaska",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mettant ressources",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jaillir centaines",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "commun",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9server billet",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "notre invit\u00e9e dre mariana alves_pereira",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "infrasons et bruits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dre pereira",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sciences environnementales",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un baccalaur\u00e9at",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "infrasons qui sont \u00e9mis par",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une ma\u00eetrise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "professeure associ\u00e9e \u00e0 l\u2019universit\u00e9 lusofona \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "obtenu son doctorat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u2019information in\u00e9dite sur les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sur les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous pr\u00e9sentons une capsule",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mariana alves_pereira",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "g\u00e9nie biom\u00e9dical et elle",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-04": [
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9nergie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conna\u00eetre r\u00e9ponse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9cente \u00e9tude",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9ponse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "m\u00e8ne travaux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ferons pr\u00e9sentation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "plaisir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "profite privatisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9sentation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rencontre",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-05": [
        {
            "keyword": "suivra conf\u00e9rence",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "tous entr\u00e9e",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "politique climat",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re conf\u00e9rence",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "grands consommateurs",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "ing\u00e9nieure m\u00e9canique",
            "count": 2
        }
    ],
    "2024-06": [
        {
            "keyword": "suivra conf\u00e9rence",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "grande expertise",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 universit\u00e9",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "conf\u00e9rences organis\u00e9e",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 ordre",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 upa",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 agroalimentaire",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "tous entr\u00e9e",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 agriculture",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "conf\u00e9rences choquantes",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "accueillons cette fois",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8re conf\u00e9rence",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9tient ma\u00eetrise",
            "count": 3
        }
    ]
}