{
    "2024-05": [
        {
            "keyword": "five organizations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "language laws",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hold a protest",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "highlight the loss",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "international awareness",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "indigenous people",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "english",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "parlons du qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bridging ethnic community",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "unity group",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "june 8th",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "punitive effects",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "community",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "quebec anglophone community",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qc may 30th",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "french language requirements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "penalizes the use",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "saint catherine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "punitive language laws",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "global audience",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "high_profile grand prix weekend",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "crescent streets",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-07": [
        {
            "keyword": "join the conversation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voici la vid\u00e9o de la",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mayor",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contre l'enlevevement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ceux qui m'ont",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la conversation de l'injonction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9f\u00e9rant au wef et \u00e0 fitzgibbon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "au qu\u00e9bec et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de th\u00e9oricien du complot",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "wef fitzgibbon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "is the video",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conspiracy theorist",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour r\u00e9duire nos",
            "count": 1
        }
    ]
}