{
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "trois_rivi\u00e8res",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "un parti politique",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "notre ex_candidate l\u00e9onie gentes_allard",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "municipal \u00e0 trois_rivi\u00e8res",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nous explique",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 trois_rivi\u00e8res",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "politique municipal",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "servir parti",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "voici point",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "trois_rivi\u00e8res",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "action trois_rivi\u00e8res",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les citoyens au cur",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "action",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "trois_rivi\u00e8res",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nouvelle vision",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "actions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle voie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 adoption",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "trois_rivi\u00e8res",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "beaux projets",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "crise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "investir ressources",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "v\u00e9ritables besoins",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "actions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "besoins",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la vill",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "action trois_rivi\u00e8res",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 prix",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chantier d\u2019habitation coop\u00e9rative",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s\u2019engage \u00e0 entreprendre un vaste",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous sortir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sur la coop\u00e9ration pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ville form\u00e9 par",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cette crise du logement jean_claude ayotte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous devons miser",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9veloppement de coop\u00e9ratives d\u2019habitation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "encourager saines",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vaste plan",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle vision",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "trois_rivi\u00e8res",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "revoir priorit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "groupe femmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tenir activit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rester bras",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "visant tenue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "suite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "actions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9plore fermeture",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faible repr\u00e9sentativit\u00e9",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-05": [
        {
            "keyword": "d\u00e9butons actions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9lection",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re \u00e9tape",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trois_rivi\u00e8res",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "actions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle voie",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-08": [
        {
            "keyword": "action",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "trois_rivi\u00e8res",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "implique citoyens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jean_claude ayotte action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9coutant leurs pr\u00e9occupations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "actions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle voie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "besoins",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 avenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "accueillons personnes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9lection",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tous horizons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "proposons programme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 environnement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 avancement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "apporter \u00e9nergie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "insuffler vent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "am\u00e9liorer cadre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partageant valeurs",
            "count": 1
        }
    ]
}