{
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "th\u00e8mes abord\u00e9s",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "contactant intervenant",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "commence cet automne",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "programme champions",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "sexe",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "pleine conscience",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "vieillissement gai",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "bon sens",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "site web",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consulter site",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "que partage david alors",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contr\u00f4le de ma sexualit\u00e9 david",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les ateliers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jette un coup d'il aux ateliers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sens comme d\u00e9railler",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "est_ce que je suis vraiment",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9zo \u00e7a commence cet automne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "me sens souvent perdre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et ma concentration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les places sont limit\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "je me sens parfois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la tension devient",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j\u2019agis sans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tu te reconnais dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sexuelles me d\u00e9rangent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sexualit\u00e9 pleine conscience d\u00e9velopp\u00e9s dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sur les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c'est par ici",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "insoutenable et je",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fais vite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du programme champions communautaires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres ateliers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "m\u2019 am\u00e8ne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ressens anxi\u00e9t\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "belle fa\u00e7on",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "petite collation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rencontre",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "projet",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "un homme noir gbtq",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous offrons un groupe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c'est par ici",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tu veux briser l\u2019isolement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de soutien gratuit et confidentiel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour toi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "quelconque fa\u00e7on",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 homophobie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "a s\u00e9rie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ressens besoin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "a aucune situation",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "appel",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "date limite",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "communautaire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "proposition",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "projet",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9sentation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "site web",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autre format",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "progresser mieux_\u00eatre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "offre compensation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "toutes sortes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "belle ambiance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "t\u00e9moignage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "th\u00e8me oser",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partager t\u00e9moignage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gratuite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sixi\u00e8me \u00e9dition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "convie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rafraichissements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9centes connaissances",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "divers acteurtrices",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "rempli formulaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "2e \u00e9tage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 image",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "amorcer pens\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 atelier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9vu vendredi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "unique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "accueillir maximum",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rencontre vise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "explorer capacit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 autocompassion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pleine conscience",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rencontre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bref atelier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contactant michael",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "parler rencontres",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres gars",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-05": [
        {
            "keyword": "remercier gouvernement",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "prendre dessus",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 homophobie",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "existe diff\u00e9rentes d\u00e9finitions",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "importe identit\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "autre acte",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9finit vria",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9percussions",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "concernant couples",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sexe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "retrouver hommes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comportent connotation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cr\u00e9er contextes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contextes lgbtq_phobes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 emploi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9nigrer partenaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bel exemple",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contexte social",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "question l\u2019 orientation",
            "count": 1
        }
    ]
}