{
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "mama ch\u00e9rie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canadienne tumeurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tumour foundation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cancerawareness #",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "brain cancer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 espoir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "their limits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "youth to",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "belle lanc\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "remport\u00e9 coupe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jeunes femmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "profound recognition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "communaut\u00e9 lavalloise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9quipe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "i ask",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "plaisir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tenait \u00e9v\u00e8nement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# kidsforlife",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "qualifier l\u2019 \u00e9quipe",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "gymnastes lavallois",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "accompagne athl\u00e8tes",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "they performed",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "laval excellence",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "grande distinction",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9quipe",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "paroisse st vincent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "allumer cierge",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aujourd\u2019hui messe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "their dedication",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rassemble b\u00e9n\u00e9voles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 aparl",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire beignets",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "excellente initiative",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mis main",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# gratitude",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "every recognition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "renforcer collectivit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "little holiday cheer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "petites entreprises aujourd\u2019hui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "petites entreprises",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mon bureau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bright mind",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "people",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "honorable jean chr\u00e9tien \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j\u2019ai eu l\u2019honneur d\u2019avoir la",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "great leader",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "greatleaders # politics",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sharp tongue",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "ramasser semaine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chercher panier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "reste produits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avant le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "reste les produits frais et congel\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 ramasser",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9cembre pour venir chercher",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "semaine prochaine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "votre panier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les produits pour notre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "guignol\u00e9e sont entr\u00e9s il",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et n\u2019arrivez pas \u00e0 joindre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "food drive basket",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous habitez alfred_pellan",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "avant le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour r\u00e9aliser",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "famille cette recette du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "special meatloaf",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "harry potter",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "familyfun # magicaltimes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "magicobus du livre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canada de sa sagesse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un mod\u00e8le \u00e0 suivre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prime minister",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ans et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ans apr\u00e8s sa premi\u00e8re \u00e9lection \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "wiseman # politics",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "best choice",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire b\u00e9n\u00e9ficier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jean chretien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand homme qui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une inspiration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "heritage remains remarkable",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "honorable jean chr\u00e9tien c\u00e9l\u00e8bre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous marque",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "great gentleman",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-04": [
        {
            "keyword": "simple sensibilisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019#autisme vise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "multiples contributions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "promouvoir pleine acceptation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rights to education",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "society to break",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aider familles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "inclusion",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-05": [
        {
            "keyword": "young boys",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tournoi copa surf new",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "laval u11",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "remport\u00e9 la m\u00e9daille",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "amazing performance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "was a pleasure",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "alliance soccer laval",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "que l\u2019\u00e9quipe du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "impact",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "a impact",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cancerawareness #",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "instant compte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 espoir",
            "count": 1
        }
    ]
}