{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "action",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "research",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "cbrc",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "vancouver",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "coast coal harbour hotel",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "annual knowledge exchange",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "capacity building conference",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "health research",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "register",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "building conference",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "queer momentum",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "uu message",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "by people living",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "people living",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9coutez t\u00e9moignage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "accro\u00eetre diffusion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "receive an honorarium",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "virtual focus group",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "time",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "join us",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hiv self_testing",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "more details",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "community members",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "focus group",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "discusin virtual",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "una hora o",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "el acceso al autodiagnstico del vih",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recibirn una remuneracin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nuestros programas actuales de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ms detalles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "puedes participar",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "complete este formulario",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "por su tiempo",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "una entrevista individual",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "quieres",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la comunidad",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "en tu comunidad queremos conocer las",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "los miembros",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autodiagnstico del vih",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "para participar",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un grupo",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "si prefieres",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "remplissez formulaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 avis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recevront r\u00e9tribution",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 autod\u00e9pistage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 acc\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "acc\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "more cbrc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "public speaker",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "year award",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "social",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "awarded the indigenous professional",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ozhawa anung kwe_yellow star woman",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "international 2spirit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "social service work indigenous specialisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "teddy syrette)is",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "2spirit international warrior",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "first nation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sault ste",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rankin reserve",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "speaker",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sault ste marie chamber",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "drag queen",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "have a diploma",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sault college",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "work",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "batchewana first nation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "community developer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "event organizer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "re\u00e7u titre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "professionnelle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "professionnelle autochtone",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re nation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "coll\u00e8ge",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tisser liens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9tient dipl\u00f4me",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "re\u00e7u prix",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "organise \u00e9v\u00e9nements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "organising committee",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "personnes sur l'inclusion 2s_lgbtqia",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "incontournable dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "m\u00e9dias canadiens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'emballage d'une barre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "retrouve aussi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "droits lgbtqia",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lucratif de d\u00e9fense des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une actrice essentielle au cur des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cliquez ici",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous inscrire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ainsi des centaines",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "par ses actions de plaidoyer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dix derni\u00e8res ann\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aussi pr\u00e9sidente de la society",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ainsi qu'une",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fae est",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous inscrire au sommet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un cabinet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "directrice g\u00e9n\u00e9rale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un organisme sans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chocolate bar",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "inclusion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "is the executive director",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prominent advocate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trans rights",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canadian news",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "is a leader",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "executive director",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "advocacy nonprofit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "operational aspects",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ongoing 2slgbtqqia research projects",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "research team",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dynamic team",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "research manager application deadline",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "research administrative assistant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "flexible)end date",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "position type",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "annual salary",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "flexible hours",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "research program",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "start date",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recherche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grande minutie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "joindre \u00e9quipe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9quipe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 organisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mars 2024lieu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "excellent sens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "septembre type",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "two_spirit",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "recherche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consultez article",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partir donn\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "apporter changements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "publi\u00e9 s\u00e9rie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comprendre leurs communaut\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelles ressources",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "repr\u00e9sente outil",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grande enqu\u00eate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelles initiatives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "site web",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand public",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "released a set",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "data highlights",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "last year",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "powerful tool",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "creating these data highlight sheets",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trans people",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "health survey",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "upcoming resources",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "multilingual community health survey",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "research",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "blog post",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "multilingual community healt",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "data highlight sheets",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "non_academic audiences",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "positive changes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "community survey",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mental health initiatives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mental health",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "communities",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cbrc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "website",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "survey",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "uu message",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "developed a campaign",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "significant advancements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "serodiscordant couple",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "non_binary people",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "watch",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "last video",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "increase",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ongoing gaps",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "queer men",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "more information",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "couple s\u00e9rodiff\u00e9rent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8re video",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "coutez t\u00e9moignage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "naviguer relation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "accro\u00eetre diffusion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "disproportionn\u00e9e hommes",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9v\u00e9nement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "acc\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres pr\u00e9sentations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vih gratuites",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "testhome program",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "own home",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "self_test kits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "free hiv",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cbrc",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "health care",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "community members",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "cbrc",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "canada experience significant",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "two_spirit",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "transition_related health care",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "health care providers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "receive an honorarium",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "focus groups",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "new study",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gender_affirming health care",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "communities",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "are a health care provider",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "focus group",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "share",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recevront honoraires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle \u00e9tude",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 sexuelle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partager exp\u00e9riences",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "acc\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9tude",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "communaut\u00e9s 2s_lgbtqqia",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recherche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 avenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "organiser processus",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consultantes 2s_lgbtqqia",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 organisme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "uvre plan",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "guide the organization",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "future",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "community_based research centre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "full details",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "planning",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "research centre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "strategic plan",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "strategic planning process",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "research",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "request",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "strategic planning",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diverse sexualities",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qualified consultants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recent policy statement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gender_diverse people",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "medical transitioning",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qualified doctors",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "non_binary person",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "time",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "medical transition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "few examples",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "non_binary people",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "up_front costs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "experience confronting several",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "excellent description",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "guest blogger nathaniel le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tant que personne non_binaire transmasculine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour lire son article",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "politique r\u00e9dig\u00e9 r\u00e9cemment d\u00e9crit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "en tant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9crit au sujet de sa transition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "heurtent \u00e0 des obstacles importants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les temps d\u2019attente",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il faut briser les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cherchent \u00e0 obtenir des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cliquez ici",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "manque d\u2019acc\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui s\u2019opposent \u00e0 l\u2019acc\u00e8s aux soins",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "transition m\u00e9dicale auxquelles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les frais \u00e0 d\u00e9bourser",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "services m\u00e9dicaux d\u2019affirmation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e7a sauve des vies",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tr\u00e8s bien les barri\u00e8res \u00e0 la",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la transition m\u00e9dicale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour lire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "non binaires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "personnes bispirituelles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les personnes bispirituelles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "notre blogueur invit\u00e9 nathaniel le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ont beso",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "changement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diverses identit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sauver vies",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "visent changement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "obtenir services",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "latest policy brief",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ttnb people",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "eliminate these barriers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "policy brief",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "supports",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "create a health care system",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pocket costs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "medically transition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 initiative",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sm covid",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 agence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "con\u00e7u cette ressource",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutenir sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 enqu\u00eate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consultez cette ressource",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "queer trans health collective",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "health survey",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mh covid",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trans community members",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "supportive relationships",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mental health",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "supporting the mental health",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grassroots health organization",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "investigaytors program",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "survey",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "public health agency",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "cbrc",
            "count": 8
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 7
        },
        {
            "keyword": "stop",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "register",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "conversion practices",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "change",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "site",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "reproductive health",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "social",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "supports",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "community members",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "mental health",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "service providers",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "federal law",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "conversion therapy",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "website",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "federal",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "site web",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "jordan sullivan",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "gender identity",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sexual orientation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pour",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "de conversion",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "dans",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pratiques de",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "reproductive health cbrc",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "register today",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "own pace",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "family physicians",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "today",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sexual reproductive health",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "service provider",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "be a champion",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "online courses",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "service provision",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "online course",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grandes zones",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "petites zones",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 initiative",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sm covid",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 agence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "con\u00e7u cette ressource",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutenir sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 enqu\u00eate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consultez cette ressource",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "queer trans health collective",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rural areas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "urban areas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "health survey",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mh covid",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trans community members",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "social supports",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "supporting the mental health",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grassroots health organization",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "investigaytors program",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "survey",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "public health agency",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "broader public",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "justice canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fraudulent practices",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conversion canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "new website",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "knowledge centre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "criminal law",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "specific offenses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "2slgbtqia community",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gender equality canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gender equality",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "increase",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "2nd anniversary",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conversion therapy practices",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gr\u00e2ce",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "offre ressources",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 adoption",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "femmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "interdisant pratiques",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lance site",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "service",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "date anniversaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "informer public",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "am\u00e9liorer compr\u00e9hension",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "own words",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "made this project",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "update newsletter",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "expression change efforts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "many contributions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partner organizations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "other partners",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "new stop conversion practices",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "work",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "individuals",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "different individuals",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sogiece_cp prevention survivor support coordinator",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du soutien aux survivants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la pr\u00e9vention",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 venir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous partage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et d\u2019organismes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nos partenaires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "possible sans jordan sullivan",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jordan nous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "propres mots",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui la collaboration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "explique dans ses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9sent\u00e9 par l\u2019infolettre du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aussi les publications \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "importantes contributions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9t\u00e9 essentielle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour lire l\u2019article de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "visant \u00e0 changer l\u2019orientation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "genre ou l\u2019expression",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sans qui ce projet n\u2019aurait pas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "notre coordonnateur de la pr\u00e9vention et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans cet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous devons aussi remercier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour lire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sur les efforts de coercition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "n\u2019aurait pas \u00e9t\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pertinence du site mettre fin aux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le bilan",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "venir ainsi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "community_based research centre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "research centre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "promotes the health",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "research",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "intervention development",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diverse sexualities",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "downloadable supports",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trans people",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gender expression",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "two_spirit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "two_spirit people",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "take a look",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "new online learning series",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "queering the compass",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gender_affirming care",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "free courses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "new online",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "learning",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "various leadership programs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pre_exposure prophylaxis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de r\u00e9primer l\u2019orientation sexuelle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et pourquoi les personnes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "queers et trans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous trouverez toute une",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une s\u00e9rie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de modifier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "subissent ces pratiques",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des avanc\u00e9es pour prot\u00e9ger les droits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ou encore l\u2019identit\u00e9 ou l\u2019expression",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des t\u00e9moignages",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "leur caract\u00e8re",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des efforts syst\u00e9matiques",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "concert\u00e9s et persistants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des personnes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les droits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "selon vos besoins",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vos besoins",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le site web mettrefinauxpc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s\u00e9rie de ressources t\u00e9l\u00e9chargeables",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trans et bispirituelles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comment les reconna\u00eetre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare systems",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "community voices",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "intersectional affirming care",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "systemic barriers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "social location",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "personal attitudes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "practical skills",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "central principle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "professional landscapes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "affirming care",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "service provision practices",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "intentional self_assessments",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mental illness",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "health care",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chronic illness physical disability",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ageism age discrimination",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ableist practices",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "online training",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "weight stigma fatphobia",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "discrimination",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "confronting ableism",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "reproductive health care",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "key service provision pitfalls",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dialogue prompts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mental health mental illness",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "stop conversion therapy site",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "current situation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "harmful nature",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "federal level",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9chelle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 ampleur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9tailler situation",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "cbrc",
            "count": 8
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "register",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "research",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "pour",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "mental health",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "community_based research centre",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "research centre",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "communities",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "service providers",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "ligne",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "intersectional affirming care",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "reproductive health",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "promotes the health",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "intervention development",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "confronting ableism",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "affirming care",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "diverse sexualities",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "today",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "sexual reproductive health",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "online courses",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "full details",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "the investigaytors",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "des personnes",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "two_spirit",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "learning",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "march 11th",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "knowledge 2eekers",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "supports",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 affirmation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 sexuelle",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nous embauchons une",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "amples d\u00e9tails",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nous embauchons",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "consultez le lien",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "jeunes chercheures",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "report",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "discrimination",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "become a champion",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "online courses equip service",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "latest knowledge",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "come",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "family physicians",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "courses are available",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "register now",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "trans health today",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9centes connaissances",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "two_spirit perspectives",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "collective benefit",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "guided the development",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "health promotion interventions",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "knowledge 2eekers program",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "share",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 sexuelle et reproductive",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sexuelle et",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "la communaut\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "village lab",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "investigaytors program",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "aux effets",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "knowledge 2eekers r\u00e9ponses",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "queers et knowledge 2eekers",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "investigaytors knowledge 2eekers",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "covid_19 mental health",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "upcoming webinar",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "are a variety",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "change efforts_support",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "compiled a list",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "access support resources",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conversion practices",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "member",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "support development",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "change",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "critical element",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "list",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "family member",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "are_a practitioner",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conversion practicessupports resources",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "least resources",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "very beginning",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "survivors is important",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fewest people",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "service provider",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9pertori\u00e9 mesures",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "professionnelle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avoir mot",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "devenez championne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "suivant cours",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "explorerez pi\u00e8ges",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "register today",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "service provision",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "help",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "self_driven courses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "key service provision pitfalls",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "be a champion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du mat\u00e9riel imprim\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "creative designs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et d\u2019autres cr\u00e9ations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diverses initiatives et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour responsabilit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "print collateral",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "various initiatives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des pr\u00e9sentations powerpoint \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "educational module powerpoint presentations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "graphic designer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le ou la graphiste",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "produire des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des rapports",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "digital graphics",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "visuels num\u00e9riques",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour accompagner",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hiring a graphic designer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "adjointe aux ressources",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "senior role",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous embauchons une directeurtrice",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "personne embauch\u00e9e agira \u00e0 titre d\u2019experte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveau r\u00f4le de gestion principale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hiring an associate director",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "human resources",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "questions organisationnelles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "subject matter expert",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "go_to person",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "organizational matters",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "successful candidate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ressources humaines",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cette offre vise \u00e0 combler un",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres plateformes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 int\u00e9gration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "effective communication",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "g\u00e9rer pr\u00e9sence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consultez lien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "site web",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cr\u00e9er canaux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 automatisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "online presence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9velopper rapport",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9velopp\u00e9 ressources",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pouvoir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "analys\u00e9 donn\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sondage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cultiver pouvoir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 organisme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9quipe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "developed a resource",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "health initiative",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "showcasing the resiliency",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "available supports",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "self_identified gay",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la d\u00e9sinformation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la sant\u00e9 des personnes btnb",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous avons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous avons r\u00e9cemment publi\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la haine et am\u00e9liorer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "confronter la mont\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bien que",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "acc\u00e9dant au lien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9sister \u00e0 la discrimination et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gouvernements doivent eux aussi redoubler leurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diff\u00e9rents paliers de gouvernement tout ce",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consultez notre fiche d\u2019information",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autrement issues de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "doivent savoir sur la sant\u00e9 des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une fiche d\u2019information qui explique \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "non binaires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "personnes bispirituelles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "btnb travaillent dur pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "propagent \u00e0 l\u2019\u00e9chelle du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "health outcomes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "latest primer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "supportive policies",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ttnb people",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "regressive anti_trans policy changes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "strong leadership",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "better health outcomes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dampen the impacts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "coll\u00e8ge",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "devenir championne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 queer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9quipent prestataires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "join us",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diverse ways",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "will share findings",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "simultaneous interpretation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "regional investigaytors delivery sites",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 sexuelle et reproductive des communaut\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u2019\u00e9couter plusieurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "automatis\u00e9s et une interpr\u00e9tation en fran\u00e7ais",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "men\u00e9 aupr\u00e8s de membres",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "n\u00e9cessaire am\u00e9lioration des soins d\u2019affirmation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 sexuelle et reproductive offerts aux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui consacrent leur travail \u00e0 la",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "permettant des discussions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du projet d\u2019\u00e9tude",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "petits groupes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "communaut\u00e9 2s_lgbtqqia et de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cbrc et \u00e0 ses partenaires pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ax\u00e9e sur les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "seront propos\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la s\u00e9ance sera",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soins d\u2019affirmation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "interactive et participative",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une s\u00e9ance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le cbrc partagera",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "remarque sur l\u2019accessibilit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la s\u00e9ance sera l\u2019occasion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "en anglais",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ligne accr\u00e9dit\u00e9s par",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "devenir une championne de la sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aujourd\u2019hui en fran\u00e7ais et en anglais",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "queer et trans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sont offerts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nos deux cours",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "venez apprendre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la sant\u00e9 sexuelle et reproductive des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canada \u00e9quipent les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nos cours",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sur l\u2019affirmation des r\u00e9alit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "intersectionnelles et sur le capacitisme pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "latest report",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "creative expression",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "2slgbtqqia communities",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "skills development",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mh covid",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "participatory approach",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "community research",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "keen interest",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "joint effort",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "supporting the mental health",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "individuals",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "investigaytors winnipeg",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "public health agency",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "au programme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "est notre charg\u00e9 de projets au",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il parlera des perspectives et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lane bonertz",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui ont guid\u00e9 l\u2019\u00e9laboration du prog",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "is the two_spirit program lead",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la covid_19 sur la sant\u00e9 mentale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "two_spirit program",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "programme bispirituel et il pr\u00e9sentera lors",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 mentale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recherche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire l' exp\u00e9rience",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9sentent rapport",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9veloppent outils",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 initiative",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutenir sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la sant\u00e9 dans la communaut\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "inscrire au webinaire du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lien dans notre bio",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "iel nous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous inscrire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "upcoming webinar no\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lors du webinaire qui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "racontera comment l'\u00e9quipe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "speaker",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cliquez sur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "uvre des initiatives de promotion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rencontrez no\u00e9 pr\u00e9fontaine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 grands",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "programme jeunes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "no\u00e9 fait partie du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour vous",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "cbrc",
            "count": 8
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "survey",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "share",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "help",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "let 's talk",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "queer men",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "communities",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "register",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "research",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "mental health",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "parlons",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sexe",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sondage",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "lancer sondage",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sondage sexe",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "va vie",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "health survey",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "national health survey",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "two_spirit",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "non_binary people",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sex life",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "today",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sexual health",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "queering the compass",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "health care providers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "virtual knowledge sharing",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "virtual knowledge sharing session",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "srga care",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qualitative project",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "health care",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "important work",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "breakout rooms",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "smaller group discussions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gender_affirming health care",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "community members",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "work",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "individuals",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "preliminary findings",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "simultaneous interpretation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "join cbrc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 nous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous inscrire \u00e0 jeunes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aux effets",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "knowledge 2eekers r\u00e9ponses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "queers et knowledge 2eekers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "march 11th",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "join us",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mental health register",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mars lors du webinaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous inscrire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cette discussion qui abordera nos",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "knowledge 2eekers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "queers adapt\u00e9 au contexte francophone montr\u00e9alais",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "investigaytors knowledge 2eekers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des personnes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "covid_19 mental health",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "laurie fournier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous parlera du programme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "learning",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "montreal_specific adaptation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du cbrc jeunes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "investigaytors program",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la covid_19 sur la sant\u00e9 mentale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lien pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u2019initiation \u00e0 la recherche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 nous pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 mentale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "options",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meilleur monde",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "joignant discussion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "join the conversation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "let \u2019s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "take the survey",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "better world",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "blood donation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hiv treatment",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "service providers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "register today",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hpv awareness",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sexually_transmitted infections",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "have the knowledge",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "accessing the hpv vaccine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "introductory understanding",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hpv awareness prevention",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aborder discussions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "offrant conseils",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 sexuelle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "am\u00e9liorer sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 acc\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire choix",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "acc\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "long terme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "complete the",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "community_based research centre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voice heard",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "supports",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "research centre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "promotes the health",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "discrimination",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "intervention development",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "better programs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diverse sexualities",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "public policy",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "complete the sex",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9cent expos\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "modifier structures",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "femmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "anus",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "journ\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "renforcer r\u00e9ponse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trouverez recommendations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diff\u00e9rents paliers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare systems",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "latest policy brief",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "policy brief",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "various levels",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "general population",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "anal cancer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gbt2q people",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "little infrastructure",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "outlines the issue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cancer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trans women",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "get the attention",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "it \u2019s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trop souvent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "queer trans health collective",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous emp\u00eachent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "notre soci\u00e9t\u00e9 v\u00e9hicule l\u2019id\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ces conceptions sont erron\u00e9es et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "shiome hrynyk",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "disabled people",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "thinking is misguided",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "veulent pas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "disability justice",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "n\u2019ont pas de sexualit\u00e9 ou n\u2019en",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui vivent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sexual possibilities",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un handicap ne sont pas sexuelles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "many people",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vraies affaires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "assume que ces",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "parler des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "perpetuate the idea",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "adopte approche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "holistic approach",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "substance use",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mental well_being",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "current living situations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sexual health alliance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "inuit people",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gay men",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "new list",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dropdown menu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "status first nations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "list",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "access the list",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "additional resources",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gender_affirming care",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gender affirming care services",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "website",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "affirming care",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "first nations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "weaving the threads",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sign",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "reproductive health discussions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "reproductive health",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vibrant world",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "queering the compass participant primer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "are a service provider",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "essential knowledge",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cultural humility",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "get ready",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "service provider",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "inclusive care",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "latest report",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "youth",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "view the infographics",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "read the report",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mh covid",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "stand",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "report",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "the investigaytors",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "programthe montreal",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "supporting the mental health",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "francophone adaptation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "accessible support services",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mental health issues",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "public health agency",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consulter ressources",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ligne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "territoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "legal recognition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "heteronormative family unit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "different path",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "follow the bonds",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "queer conception",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "read the comic",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "relations queer folks",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comic book resource",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vivian zhou",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "queering the compass initiative",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bande dessin\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 adoption",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fonder famille",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "suivre chemin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consultez cette ressource",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-04": [
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "sexe",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "sondage",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "sondage sexe",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "take the survey",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "survey",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "today",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "ligne",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "start your journey",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "gather experience",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "register",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "qualtrics survey",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "free account today",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "experience data",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "trusted way",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "qualtrics experience management",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "parlons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lancer sondage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "va vie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9sent pose",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "health survey",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "national health survey",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "let 's talk",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "two_spirit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mental health",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "non_binary people",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cbrc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sex life",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "queer men",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "question",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9duire risques",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "impacts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fournir solutions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consultez lien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "courir chance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gagner cr\u00e9dit voyage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ligne r\u00e9pondez_y",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "online complete",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "travel vouchers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "favoriser sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s\u00e9curit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entendre voix",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "combattre d\u00e9sinformation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "complete the",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voice heard",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "help",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fight",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthier communities",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "communities",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "complete the sex",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "online learning module",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "service providers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "register today",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hpv vaccination",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hpv awareness",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sexually_transmitted infections",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "introductory hpv information",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "have the knowledge",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "learning",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hpv awareness prevention",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aborder discussions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ligne gratuite",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-05": [
        {
            "keyword": "et d\u2019interpr\u00e9ter les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gestionnaire de l\u2019application des connaissances",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "knowledge translation manager",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous embauchons une",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mobilisation des connaissances du cbrc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la sant\u00e9 et d\u2019\u00e9valuer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "non_academic sources",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hiring a knowledge translation manager",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 communautaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "full details",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9veloppement des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "probantes et des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cbrc knowledge mobilization outputs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "participe au",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "iel doit \u00eatre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des r\u00e9sum\u00e9s de donn\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "research",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lea gestionnaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "community health promotion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "policy briefs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "health science research",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "connaissances dirige et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cbrc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous embauchons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des expos\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "capable de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "evidence summaries",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-06": [
        {
            "keyword": "cbrc",
            "count": 7
        },
        {
            "keyword": "communities",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "register",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "reproductive health",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "take a look",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "new online learning series",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "queering the compass",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "gender_affirming care",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "free courses",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "new online",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "learning",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "various leadership programs",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "sexual reproductive health",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "pre_exposure prophylaxis",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "hpv awareness",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "register now",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "courses are free",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "service providers",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "indigenous communities",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "health outcomes",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "future",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nous annon\u00e7ons",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vancouver",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "various disciplines",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "november 21st",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "practical strategies",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "full details",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "grassroots advocacy",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "influence the future",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "indigenous elders",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "grand plaisir",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "innovative strategies",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "research",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "community health promotion",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "knowledge keepers",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "queer individuals",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "work",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "individuals",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "diverse voices",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "healthcare providers",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "community activists",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "impactful research",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "recherche",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00e9labor\u00e9 plusieurs programmes",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "promouvoir sant\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "cours gratuits",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 exp\u00e9rience",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "indigenous_led courses",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "indigenous folks",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "hiv prevention",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "share",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "opportunit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9duire stigmatisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 sexuelle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 histoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "perspective autochtone",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 opinion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9quipe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "access resources",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "unique opportunity",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "health care",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "month",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "indigenous history month",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "two_spirit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sexual health care",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "two_spirit program",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "indigenous lens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sexual health",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lirez t\u00e9moignages",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 information",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "maintenant \u00e0 nos",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vih et vph chez",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui ont \u00e9t\u00e9 con\u00e7us et sont",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "communaut\u00e9s autochtones",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9sente de l\u2019information",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la pr\u00e9vention",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une s\u00e9rie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de services",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prendre soin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des personnes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nos cours",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dirig\u00e9s par des personnes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "deux parties",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "is a two_part series",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-07": [
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "full details",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "communities",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "recherche",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "summit click",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "proposals is open",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "submitting a proposal",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "grassroots advocacy",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "the summit",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "research",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "community health promotion",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "community members",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "work",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vigilance vision",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "invite chercheureuses",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "trouverez r\u00e9ponses",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "soumettre propositions",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "reprendre contr\u00f4le",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "gender_diverse people",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "syphilis rates",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "help",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "past decade",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sexual health",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "queer men",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prot\u00e9ger partenaires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "probl\u00e8me touche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 sexuelle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "con\u00e7u guide",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "syphilis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8res ann\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aider communaut\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "promouvoir sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recevons propositions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 queer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "promouvoir sant\u00e9 queer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soumettre proposition",
            "count": 1
        }
    ]
}