{"month":"2023-11","funder":479,"topic":"economy","total_keywords":8,"keywords":{"8d5cc179":{"keyword":"gouvernement trudeau","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[594,597]},"463465c7":{"keyword":"propre engagement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[594]},"703f113b":{"keyword":"nombreux alli\u00e9_e_s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[597]},"060c0227":{"keyword":"aujourd\u2019hui journ\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[597]},"b53644de":{"keyword":"l\u2019 administration","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[597]},"64d1e9cb":{"keyword":"d\u00e9pos\u00e9 semaine","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[597]},"31a7e92c":{"keyword":"lire communiqu\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[597]},"1d207676":{"keyword":"tenu conf\u00e9rence","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[597]}}}