{"month":"2023-11","funder":479,"topic":"community","total_keywords":16,"keywords":{"5bd55dbd":{"keyword":"exprimer soutien","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34392]},"b60f111a":{"keyword":"l\u2019 \u00e9ducation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34392]},"02c9cc45":{"keyword":"pleine solidarit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34392]},"d6d2458b":{"keyword":"autres organisations","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34392]},"55515b54":{"keyword":"l\u2019 enseignement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34392]},"d6d22a12":{"keyword":"\u00e9ducation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34392]},"e77bba1d":{"keyword":"sant\u00e9","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[34392,34393]]},"e616c443":{"keyword":"fiq sant\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34393]},"a68880b8":{"keyword":"meilleure conciliation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34393]},"f0a36422":{"keyword":"compl\u00e8te solidarit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34393]},"8f7be231":{"keyword":"meilleures conditions","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34393]},"42bc1509":{"keyword":"joint ligne","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34393]},"1baf25cd":{"keyword":"journ\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34402]},"985fc441":{"keyword":"qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34402]},"713e235e":{"keyword":"d\u00e9noncer l' abandon","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34402]},"9df6b026":{"keyword":"service","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34402]}}}