{"month":"2023-10","funder":1386,"total_keywords":57,"keywords":{"cdb3f590":{"keyword":"question fonds","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16672,16673]]},"c2e91787":{"keyword":"initiatives jeunesse","count":7,"weighted_score":1.38,"ad_ids":[[16672,16673],[16679,16683]]},"d56ef6ef":{"keyword":"date limite","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16672,16673]]},"674a9bd3":{"keyword":"premi\u00e8re ronde","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16672,16673]]},"590581bf":{"keyword":"info_session qa","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[16674,16676]]},"c957eb34":{"keyword":"first batch","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[16674,16676]]},"67dedd39":{"keyword":"national anti_racism fund events","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[16674,16676]]},"76a97fcf":{"keyword":"national anti_racism fund","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[16674,16676],[16684,16685]]},"fd54e5a8":{"keyword":"applications","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[16674,16676],[16684,16685]]},"b416da12":{"keyword":"youth initiatives","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[16674,16676],[16684,16685]]},"c5c4b9a9":{"keyword":"youth initiatives grants","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[16674,16676]]},"95f2f9ef":{"keyword":"questions national anti_racism fund","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16674,16675]]},"7aee5b5d":{"keyword":"october","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[16674,16676]]},"ab84ebd4":{"keyword":"info session national anti_racism fund","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16676]},"af297c50":{"keyword":"narf info_session qa","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16676]},"c190047c":{"keyword":"avez_vous des questions concernant","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16677]},"3140a9a8":{"keyword":"de lutte contre le racisme","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16677,16678]]},"766f15b2":{"keyword":"nous avons les r\u00e9ponses","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16677]},"c67388bc":{"keyword":"fonds national","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16677,16678]]},"0a64ebef":{"keyword":"questions r\u00e9ponses fonds","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16677]},"abedf31c":{"keyword":"de lutte contre","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16677,16678]]},"65158e17":{"keyword":"\u00e9v\u00e9nements et initiatives jeunesse de notre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16677]},"2cadc207":{"keyword":"inscrivez_vous \u00e0 notre s\u00e9ance","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16677]},"f849483f":{"keyword":"nous avons","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16677]},"c201b8ed":{"keyword":"d\u2019information fnlr qui aura lieu le","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16677]},"00f432d3":{"keyword":"racisme","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16677,16678]]},"978d835e":{"keyword":"lutte contre","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16677,16678]]},"99b3e460":{"keyword":"national de lutte contre","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16677,16678]]},"9821a361":{"keyword":"soumettez une demande","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16678]},"d3bd4644":{"keyword":"veuillez consulter","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16678]},"a0fbf633":{"keyword":"la mi_janvier","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16678]},"a6acbb81":{"keyword":"si votre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16678]},"56fdfd4f":{"keyword":"initiatives jeurnesse devant avoir lieu entre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16678]},"f8d5a936":{"keyword":"entre avril et juillet","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16678]},"d8620fc5":{"keyword":"conditions requises","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16678]},"91796f3e":{"keyword":"les candidatures sont maintenent","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16678]},"a906390a":{"keyword":"tard le","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16678]},"7f048883":{"keyword":"financement pour \u00e9v\u00e9nements","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16678]},"0425e2a4":{"keyword":"financement pour \u00e9v\u00e9nements ou","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16678]},"7c663e8a":{"keyword":"doivent \u00eatre soumises au","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16678]},"166c7abb":{"keyword":"tous les d\u00e9tails","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16678]},"51d8771d":{"keyword":"mettez_vous au travail","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16678]},"3ccc709f":{"keyword":"un \u00e9v\u00e9nement ou une initiative jeuness","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16678]},"6fccdecc":{"keyword":"vous pourriez obtenir du","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16678]},"c26d82f6":{"keyword":"le fonds","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16678]},"3d476abc":{"keyword":"racism","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16678]},"72bc70be":{"keyword":"ou initiatives jeunesse devant avoir lieu","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16678]},"e28d1945":{"keyword":"soumettez demande","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[16679,16683]]},"97dfce4e":{"keyword":"planifie \u00e9v\u00e9nement","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[16679,16683]]},"d370fc82":{"keyword":"consulter site","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[16679,16683]]},"cc27470b":{"keyword":"dates limites","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[16679,16683]]},"7a4609aa":{"keyword":"will take place","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16684,16685]]},"ebb531a9":{"keyword":"got an anti_racism event_youth initiative","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16684,16685]]},"f7ab7aff":{"keyword":"open national anti_racism fund","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16684,16685]]},"f812202c":{"keyword":"full details","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16684,16685]]},"e0f4f767":{"keyword":"today","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16684,16685]]},"443270cd":{"keyword":"do the work","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16684,16685]]}}}