{"month":"2023-09","funder":1857,"topic":"education-policy","total_keywords":11,"keywords":{"c485b4e9":{"keyword":"auront confiance","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51874]},"06755eea":{"keyword":"mati\u00e8re d\u2019\u00e9ducation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51874]},"da413aa2":{"keyword":"fiable pour jean_talon","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51874]},"beb404e1":{"keyword":"prochaines g\u00e9n\u00e9rations pourront s'\u00e9panouir","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51874]},"5beb6512":{"keyword":"mais surtout","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51874]},"643116dc":{"keyword":"appuyez une candidate engag\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51874]},"b7518cf6":{"keyword":"enseignantes et enseignants","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51874]},"90284e8e":{"keyword":"d\u00e9termin\u00e9e et","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51874]},"ef9704a8":{"keyword":"porte_parole lib\u00e9rale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51874]},"db70e30f":{"keyword":"avec marwah rizqy","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51874]},"fedbb1be":{"keyword":"souhaite b\u00e2tir un syst\u00e8me d'\u00e9ducation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51874]}}}