{"month":"2024-03","funder":1173,"topic":"quebec","total_keywords":17,"keywords":{"bcee06bd":{"keyword":"longues journ\u00e9es","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[40679,40682]},"e660d3ad":{"keyword":"mentale","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[40679,40682]},"cd3a2f22":{"keyword":"orphelinat mont","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[40679,40682]},"3cabf3f3":{"keyword":"orphelinat mont providence","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[40679,40682]},"c0e73ff7":{"keyword":"anciens histoires","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[40679,40682]},"38dbfe0f":{"keyword":"merci","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[40679,40682]},"aedb3162":{"keyword":"mont providence","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[40679,40682]},"c2ca8c3c":{"keyword":"70e anniversaire","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[40679,40682]},"a23517eb":{"keyword":"premier ministre","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[40679,40682]},"101dae2c":{"keyword":"d\u00e9bilit\u00e9","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[40679,40682]},"985fc441":{"keyword":"qu\u00e9bec","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[40679,40682]},"82d300c8":{"keyword":"enfants r\u00e9sidents","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[40679,40682]},"3e1d2134":{"keyword":"donner t\u00e9moignages","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[40679,40682]},"8315cd15":{"keyword":"ancienne demeure","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[40679,40682]},"fcf63b5a":{"keyword":"avoir","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[40679,40682]},"b61634d3":{"keyword":"montr\u00e9al","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[40679,40682]},"fd004adc":{"keyword":"cobayes","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[40679,40682]}}}