{"month":"2023-09","funder":250,"topic":"nonprofits","total_keywords":13,"keywords":{"9815f663":{"keyword":"uniscontrelaviolence","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51817]},"59c875b9":{"keyword":"recueillerons livres","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51817]},"c1302dad":{"keyword":"nombreuses activit\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51817]},"14ec6776":{"keyword":"enfants victimes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51817]},"c8c2ec5a":{"keyword":"grande vente","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51817]},"d0d1b52f":{"keyword":"prochain","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51817]},"99bd3a42":{"keyword":"# uniscontrelaviolence","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51817]},"c8b09a41":{"keyword":"volte_face","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51817]},"8df65f84":{"keyword":"campagne abriter l\u2019","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51817]},"7414beaf":{"keyword":"livres","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51817]},"60d12c48":{"keyword":"grande g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51817]},"15420a24":{"keyword":"livres usag\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51817]},"74cbd14d":{"keyword":"l\u2019 occasion","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[51817]}}}