{"month":"2024-07","funder":349,"total_keywords":33,"keywords":{"65d84707":{"keyword":"la loi","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"92b78279":{"keyword":"official service association","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"8160136f":{"keyword":"major milestone","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"16bb8c9b":{"keyword":"pour que l'apmc","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"42e9f67e":{"keyword":"ministre bill blair","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"fc6466f5":{"keyword":"du ministre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"81eb3764":{"keyword":"soit install\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"2ab03cc5":{"keyword":"une demande officielle","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"4ecdd83a":{"keyword":"minister bill blair","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"c71369d1":{"keyword":"national defence act","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"30612850":{"keyword":"les forces arm\u00e9es canadiennes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"f8607af4":{"keyword":"canadian armed forces","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"2f9207ed":{"keyword":"cmpa aujourd'hui","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"89b69941":{"keyword":"canadian","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"e3a38d9d":{"keyword":"le pr\u00e9sident","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"ac484db4":{"keyword":"national defence","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"e0f4f767":{"keyword":"today","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"bed257ff":{"keyword":"majeure pour l'apmc","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"e33ca3e9":{"keyword":"official request","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"d8c2f606":{"keyword":"la d\u00e9fense nationale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"7615d9a9":{"keyword":"cela marque une \u00e9tape","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"a4c3509f":{"keyword":"interim president","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"55442af8":{"keyword":"aux dispositions","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"9d2fbda7":{"keyword":"tant qu'association de service officielle pour","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"bb1d78fb":{"keyword":"sur la d\u00e9fense nationale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9428]},"1b5d7ba8":{"keyword":"l\u2019 association","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9429]},"f5e908d7":{"keyword":"sert membres","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9429]},"503cf100":{"keyword":"complet ci_dessous","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9429]},"1d65aaba":{"keyword":"suivez lien","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9429]},"c2497ee4":{"keyword":"comprennent d\u00e9fis","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9429]},"b6db5331":{"keyword":"am\u00e9liorer politiques","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9429]},"f472a5d8":{"keyword":"partagez exp\u00e9riences","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9429]},"71a76fae":{"keyword":"forces arm\u00e9es","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[9429]}}}