{"month":"2023-09","funder":188,"topic":"social justice","total_keywords":10,"keywords":{"88f492bc":{"keyword":"propos\u00e9 par qu\u00e9bec privil\u00e9gie les d\u00e9sirs","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[50465]},"08eb2d2c":{"keyword":"des municipalit\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[50465]},"00664716":{"keyword":"pour prot\u00e9ger les citoyens contre son","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[50465]},"e0ea4f9e":{"keyword":"aux d\u00e9pens","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[50465]},"7b48e892":{"keyword":"agit comme un rempart","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[50465]},"95fe297d":{"keyword":"le co\u00fbt \u00e9lev\u00e9 de l\u2019expropriation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[50465]},"bf5cd710":{"keyword":"co\u00fbts de","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[50465]},"3387ccd5":{"keyword":"derni\u00e8res ann\u00e9es","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[50471]},"bb4e25b1":{"keyword":"# bonvendredi","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[50471]},"ad57b3eb":{"keyword":"# polqc","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[50471]}}}