{"month":"2024-03","funder":1063,"topic":"quebec","total_keywords":18,"keywords":{"81e31c8d":{"keyword":"entende la jeunesse discuter sur","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38385]},"abfe46d2":{"keyword":"des lettres","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38385]},"6a92d320":{"keyword":"l\u2019objectif est","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38385]},"f7321494":{"keyword":"la mauricie","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38385]},"fcbbb1c8":{"keyword":"roues des lettres partira \u00e0","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38385]},"42e0a8f9":{"keyword":"d\u2019aller porter les","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38385]},"ffcc3165":{"keyword":"\u00e0 l\u2019assembl\u00e9e nationale \u00e0 qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38385]},"15cbd0f1":{"keyword":"jour de la terre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38385]},"77a85ee3":{"keyword":"du secondaire et du c\u00e9gep","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38385]},"ed29bcec":{"keyword":"pour","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38385]},"23cb7033":{"keyword":"de changements","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38385]},"e9a6c454":{"keyword":"avril prochain","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38385]},"9f0b048f":{"keyword":"la jeunesse","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38385]},"c8a9a332":{"keyword":"il est","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38385]},"f981876e":{"keyword":"partagez aupr\u00e8s des jeunes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38385]},"c1074cc4":{"keyword":"\u00e0 qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38385]},"2216c199":{"keyword":"par des jeunes du primaire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38385]},"b7026729":{"keyword":"\u00e0 v\u00e9lo","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38385]}}}