{"month":"2023-09","funder":390,"topic":"digital-economy","total_keywords":12,"keywords":{"88e4ff98":{"keyword":"communaut\u00e9 de saint_adelphe","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[70659]},"4765ff5e":{"keyword":"et de la fibre optique","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[70659]},"1e6d79f3":{"keyword":"nouveaux r\u00e9seaux \u00e0 fibre optique offrent","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[70659]},"8cf9cdbf":{"keyword":"un monde de possibilit\u00e9s l'arriv\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[70659]},"b4e628ab":{"keyword":"la fibre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[70659]},"e8465306":{"keyword":"la connectivit\u00e9 sans","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[70659]},"fbd515dd":{"keyword":"fibre optique","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[70659]},"bbccae79":{"keyword":"telus acc\u00e9l\u00e8re","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[70659]},"f623fbce":{"keyword":"nouveaux r\u00e9seaux","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[70664]},"553b2b71":{"keyword":"connectivit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[70664]},"3bd7ecb0":{"keyword":"offrent monde","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[70664]},"38a0cb38":{"keyword":"possibilit\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[70664]}}}