{"month":"2024-09","funder":13034,"topic":"quebec","total_keywords":5,"keywords":{"7d9bee70":{"keyword":"tenu allocution","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[42303,42305]]},"c388eb13":{"keyword":"exprim\u00e9 volont\u00e9","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[42303,42305]]},"985fc441":{"keyword":"qu\u00e9bec","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[42303,42305]]},"13ba56c5":{"keyword":"l\u2019 \u00e9v\u00e9nement","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[42303,42305]]},"b251f4ef":{"keyword":"concernant qualit\u00e9","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[42303,42305]]}}}