{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "de france b\u00e9lisle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "france b\u00e9lisle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une journ\u00e9e dans la vie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la vie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "journ\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gatineau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rencontre style",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "merci",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "coup",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contenu commandit\u00e9",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "entrevue exclusive",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pierre de gatineau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mathieu l\u00e9vesque",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gatineau",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "couverture m\u00e9diatique",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "diff\u00e9rence",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "mairesse",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vous convie \u00e0 un",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le d\u00e9jeuner de la mairesse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mais il fera",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "france b\u00e9lisle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le co\u00fbt",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "toute la diff\u00e9rence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mairesse france b\u00e9lisle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de seulement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "procurez_vous un billet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le d\u00e9jeuner de la mairesse notre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "par personne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9jeuner festif et chaleureux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand partage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comprenant re\u00e7u",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "1er d\u00e9cembre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "appuie familles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "modique co\u00fbt",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "iga famille",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "contenu commandit\u00e9",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "couverture m\u00e9diatique",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "grand partage",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "partage",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "comprenant re\u00e7u",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "appuie familles",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "modique co\u00fbt",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "iga famille",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "1er d\u00e9cembre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "souhaite meilleurs vux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "31\u00e8me \u00e9dition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voici r\u00e9sum\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mairesse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voici meilleurs vux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "z\u00e9ro",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "possible gr\u00e2ce",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gouvernement",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "couverture m\u00e9diatique",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "mairesse",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 appui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "renforcer l' attractivit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ccng lance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mobilisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vibrant appel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "organisera activit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "appel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "p\u00e9renniser participation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "22\u00e8me \u00e9dition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gouvernement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 histoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "incluant ville",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "culture vision",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re illumination",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "illumin\u00e9 chaque week_end",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vivez capitale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "eiffel_baldeneige # eiffel_winterlude",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rue montcalm",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "forte concentration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "1er f\u00e9vrier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "produits locaux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bagel plein_go\u00fbt",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9guster s\u00e9lection",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re fabrique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ouvre portes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comprend gamme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re coupe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "habitat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meilleurs experts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conf\u00e9rences salon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "planifier projet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contenu commandit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "36e salon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cr\u00e9er happy",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voici quelques photos",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "servent repas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "patrimoine b\u00e2ti",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "remis certificat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "deuxi\u00e8me ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rayonner patrimoine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "remis certificats",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "belle promo",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "merci",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "merci monsieur",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "gatineau daniel champagne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le nouveau maire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gatineau",
            "count": 1
        }
    ]
}