{
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "changement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "soutenir efforts",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "recueillir mercredi",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "cat\u00e9goriquement ciblage",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "partager appels",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "civiles isra\u00e9liennes",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "prendre moment",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "gagner soir\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "merci",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "page",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "visiter page",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sociofinancement \u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "a prix",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 h\u00f4tel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "passe mot",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rayonner campagne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cabaret culturel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gratuit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "reggae nordique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "minuit dj",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "19h30 prises",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "longue date",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partager envie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "19h00 ouverture",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "billets contribution",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "messages universels",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comprendre monde",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "imaginer fin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres syst\u00e8mes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rendre monde",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "poser questions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "informel mardi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand public",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9seau qu\u00e9b\u00e9cois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 injustice racisme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "paru cette ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "explorer pistes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 ouvrage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 environnement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "acc\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "droit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "territoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recherche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grande \u00e9galit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "explorerons questions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "agronome ayitre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "femmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "reconna\u00eet r\u00f4le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soigne terre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autrices julie francoeur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "journ\u00e9es qu\u00e9b\u00e9coises",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grande solidarit\u00e9",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "comprendre monde",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "journ\u00e9es qu\u00e9b\u00e9coises",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00e9ducation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "grande \u00e9galit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "explorerons questions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "agronome ayitre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "femmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "reconna\u00eet r\u00f4le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soigne terre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autrices julie francoeur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 honneur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vaste programmation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grande solidarit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fendre droits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "merci",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "page",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dixi\u00e8me ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ligne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "matanie comit\u00e9 citoyen",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 environnement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comprendre monde discussions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "immense merci",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "section \u00e9v\u00e9nement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "g\u00e9opolitiques bains",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "reggae nordique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "beaut\u00e9 l\u2019 \u00e9dition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "minuit dj",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "longue date",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9dition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partager envie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "19h00 ouverture",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9quipe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "messages universels",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "combinent quiz",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "beau mois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "novembre caf\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mode action",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "veut \u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 agriculture",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mode \u00e9ducation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 assembl\u00e9e semons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 assembl\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ouvrir espaces",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partageant \u00e9v\u00e8nements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "invitant connaissances",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9pendant \u00e9nergies",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "projection",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "collectif mange",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9picerie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conf\u00e9rence gratuite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "valider compr\u00e9hension",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 ins\u00e9curit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "figure \u00e8",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "concoct\u00e9 soir\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grande partie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "affecte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "poursuivez \u00e9changes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "poser questions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9puise terres",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "collectif citoyen",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "mettent veto",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "maintient allignement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire suivi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "revendiquer actions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres id\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pouvoir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 histoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "projection",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9nonce punition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "five broken",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s\u00e9curit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grande p\u00e9tition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cameras lundi",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "page",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "perd vie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "page solidarit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "souligner m\u00e9moire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9poser souliers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutient cibles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "question",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diffuser l' histoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "accompagn\u00e9 d\u00e9marche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comprendre enjeux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 histoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "projection",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9lection",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "excellent r\u00e9alisateur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8res lignes",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "comprendre monde",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "troisi\u00e8me conf\u00e9rence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "question",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "2e ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutient comit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 engagement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "renvoie ph\u00e9nom\u00e8ne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "offrent service",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "service",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 immigration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand public",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grande visibilit\u00e9",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "200 organisations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grande manifestation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutenir droit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "large expression",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "marcher dimanche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "civile qu\u00e9b\u00e9coise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 appel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "droit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cessez_le_feu imm\u00e9d",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec urgence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recherche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comprendre monde",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "potentiel conflit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "2e saison",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "universit\u00e9 laval",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aujourd\u2019hui puissances",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 universit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "4e conf\u00e9rence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sera_t_elle envahie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "xxie si\u00e8cle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8re ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "constater chemin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voir section",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "service",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "offrir critiques",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prendre moment",
            "count": 1
        }
    ]
}