{
    "2023-08": [
        {
            "keyword": "capital culturel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "composantes distinctes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diverses donn\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 organisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nombreuses \u00e9tudes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9noncer l' \u00e9cole",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "exacerber in\u00e9galit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9termineraient r\u00e9partition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 emploi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8res ann\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 exclusion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "induit certains effets",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 origine",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9cole",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "prend parole",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "balayer id\u00e9aux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "proposait \u00e9galit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9ducation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fait choix",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 injustice",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chances",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "acc\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "offrir exp\u00e9rience",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "amorcer chantier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire arts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "favoriser pers\u00e9v\u00e9rance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avoir tirages",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sixi\u00e8me p\u00e9riode",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "font programmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sixi\u00e8me ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand d\u00e9fi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9paisseur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveau livre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "seul sport",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s\u00e9lectionne \u00e9l\u00e8ves",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "l'article de qu\u00e9bec science sur l'\u00e9cole",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 l'article",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et ses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lien pour avoir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "accessible gratuitement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "merci mmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9clame groupe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "acc\u00e8s",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "ca_videos_bonheur_interieur_brut_saisons_1_episodes_8 l' \u00e9quit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9ducation li",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9put\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9finissait syst\u00e8me",
            "count": 1
        }
    ]
}