{
    "2024-07": [
        {
            "keyword": "marielle",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9quipe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "suivez page",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voix compte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aimez cette page",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "votez l' \u00e9quipe marielle",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-08": [
        {
            "keyword": "marielle",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "candidat",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "capsules vid\u00e9o",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "disponibles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9senter programme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand nombre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand nombre le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des r\u00e9sultats",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lumineux vous seront remis \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des cordons et b\u00e2tons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "votre arriv\u00e9e dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ao\u00fbt chez fernand pinette",
            "count": 1
        }
    ]
}