{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "l\u2019 aide",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re fois",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "cyberintimidation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "jeune fran\u00e7aise",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "encourag\u00e9 fille",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# sextorsion",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "bl\u00e2ment l' algorithme",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "facebook # reseauxsociaux",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9seau social tiktok",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "aide",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "plateforme tiktok",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "dissimuler situation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "leur part",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "aussi dissimuler la situation \u00e0 leurs",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "le quart des jeunes",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "des parents portent",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "poussant m\u00eame certaines adolescentes",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 mettre fin \u00e0 ses jours",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "cyberintimidation et sextorsion les",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "et sextorsion les cas de",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "parents",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "cas de cyberintimidation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 laquelle",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9seau social",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "s'est suicid\u00e9e \u00e0 la",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "en france",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "part",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "reseauxsociaux marie",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "contre la plateforme tiktok",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "porter plainte contre le",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pour la premi\u00e8re fois",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "hausse chez les jeunes",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "de sextorsion sont",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "encourag\u00e9 leur fille victime de cyberintimidation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "des jeunes qu\u00e9b\u00e9cois victimes",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "les algorithmes des r\u00e9seaux sociaux",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "tiktok # facebook",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "une jeune fran\u00e7aise",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "des parents viennent de",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "cyberintimidation ne vont pas chercher",
            "count": 2
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "lab22 laboratoire",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "\u00e9mission",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec conseil",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "aestq lab22 laboratoire",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "# cybersecurite",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "joue r\u00f4le",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pleine transformation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "coop\u00e9rative fa office",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "fonds de recherche",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u2019innovations sociales et",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "education",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "inspirer changement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 environnement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "deuxi\u00e8me axe",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9cole",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9venir d\u00e9rapages",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "adopter code",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9finissant principes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9venir d\u00e9rives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grande conf\u00e9rence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "garaf vireo lab22 laboratoire d\u2019innovations sociales",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "climate education conseil",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voyez ce que",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "enseignants et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "novatrice et concr\u00e8te",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "demandez comment",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "climat # solutions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la plateforme de diffusion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contre le r\u00e9chauffement climatique de mani\u00e8re",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "drummondville vous vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aestq coop\u00e9rative fa office",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "peut enseigner aux jeunes \u00e0 lutter",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "environnement vous vous demandez",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "invit\u00e9s \u00e0 l'\u00e9mission cclair",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du qu\u00e9bec ville",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'innovation du qu\u00e9bec fonds de recherche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "peut enseigner de mani\u00e8re novatrice aux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 lutter contre le changement climatique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "proposent solutionneurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec fonds",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "education conseil",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9l\u00e8ves invit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# solutions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# enseignants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec ville",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sur l\u2019enseignement face aux changements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "peut_on sensibiliser les jeunes sans trop",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s\u2019int\u00e9resse aux mani\u00e8res d\u2019innover",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des jeunes canadiens de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ans affirment que leur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9mission compl\u00e8te",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'innovation du qu\u00e9bec aestq lab22 laboratoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "changements climatiques",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "affect\u00e9e par les changements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premier extrait de notre \u00e9mission sp\u00e9ciale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "climate education ville de drummondville innover",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comme \u00e9tant \u00e9coanxieux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 mentale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premier extrait",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sensibiliser jeunes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jeunes canadiens",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "coalition avenir",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "qualifier d\u00e9veloppement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec zone",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# revolutionnaire #",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# economie",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec historique",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# recherche",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "quantique historique",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "quebec # distriq",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "retomb\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "quantique conseil",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "teachnologies universit\u00e9",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "# cybersecurite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand r\u00f4le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# recherche",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "redresser sant\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "prochaines ann\u00e9es",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "changer leurs habitudes",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec sant\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec entrevue",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "santedurable # innovation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9mobiliser population",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "incluant m\u00e9dias",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "aborde ambitions",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# solutions",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "mart\u00e8le message",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "montrer portrait",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# vision",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "remplacer avocats",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "propose services",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8res semaines",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "fait loi",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# chatbot",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "adopter r\u00e8glement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "dup\u00e9 coll\u00e8gues",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "lancer poursuites",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# bresil",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "dicte lois",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "poule",
            "count": 2
        }
    ]
}