{
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "librairie",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "offre roman",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 histoire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sign",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9senter 4e livre",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "livre roman",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "bri\u00e8vement parole",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "questions",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "auteur prendra",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 auteur",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "psych\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "oublier cet \u00e9v\u00e9nement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "date anniversaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premier roman",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rend livre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "servi par une histoire collective",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autant qu\u2019\u00e0 voir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de donner \u00e0 r\u00e9fl\u00e9chir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du r\u00e9f\u00e9rendum de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9f\u00e9rendum de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "robert laffont qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premier roman de dominique lebel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de noter \u00e0 quel point le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ce livre si prenant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous propose automne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ainsi que par des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comme s\u2019il fallait",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "oublier cet \u00e9v\u00e9nement \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jean_marc salvet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "en cette date anniversaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "peu discut\u00e9 de nos jours",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "28e anniversaire du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "date",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c\u2019est ce qui rend",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tout prix",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il n\u2019est pas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "phrases qui ont la",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "premier roman",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "regroupe portraits amoureux",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re ministre",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "lire extrait",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "petit chef_d\u2019",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 auteur",
            "count": 2
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "hantera lecteur",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "litt\u00e9raire brillamment",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "rend livre",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "petit chef_d\u2019",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "devenus cette question",
            "count": 2
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "livre roman",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "librairie",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "psych\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00e9tats_unis il y",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les \u00e9tats_unis et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "campagne \u00e9lectorale de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de donald trump sur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "y compris le qu\u00e9bec et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de qui s\u2019agit_il",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour en apprendre davantage sur l\u2019impact",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "omnipr\u00e9sent dans l\u2019actualit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "son nom est toujours",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et il le demeurera sans aucun",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9sidence am\u00e9ricaine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un extrait",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrez la r\u00e9volution trump",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trois ans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "quitt\u00e9 la pr\u00e9sidence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrez la",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de rafael jacob",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du monde",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019ensemble du monde",
            "count": 1
        }
    ]
}