{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "vue f\u00e9minin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "m\u00eames id\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutenir mission",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ensemble",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9servez place",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fa\u00e7onne avenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dirigera conversation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autonomiser femmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "exploreront l' intersection",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faites partie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9server billet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "renomm\u00e9e internationale lui ont valu de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de soutenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de son engagement pour l\u2019avancement des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gouvernement f\u00e9d\u00e9ral pour consulter les gens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canadiens sur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "reconnaissance de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vice_pr\u00e9sidente et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e8s maintenant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nombreux prix et distinctions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "son expertise et sa",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tant que t\u00eate d'affiche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tant que premi\u00e8re",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 la caisse de d\u00e9p\u00f4t et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soci\u00e9t\u00e9s qu\u00e9b\u00e9coises",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9servez votre billet ou",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avocats sans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conjuguer l'\u00e9tat de droit et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "facteurs esg",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d'experts mis sur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'\u00e9v\u00e9nement b\u00e9n\u00e9fice femmes engag\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour mandat de piloter la strat\u00e9gie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9galement \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9e membre du groupe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "kim thomassin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u2019investissement de la cdpq au qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "placement du qu\u00e9bec cdpq",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "devenez partenaire de cet \u00e9v\u00e9nement d\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019assembl\u00e9e nationale du qu\u00e9bec",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "vue f\u00e9minin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "m\u00eames id\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutenir mission",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ensemble",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9servez place",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fa\u00e7onne avenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dirigera conversation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autonomiser femmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "exploreront l' intersection",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faites partie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9server billet",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "s\u00e9curit\u00e9",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "aidez_nous",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 impunit\u00e9",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "soutenir femmes victimes",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "favoriser tenue",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 ind\u00e9pendance",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "renforcer s\u00e9curit\u00e9",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "enfants exploit\u00e9s",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "femmes victimes",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "corriger cette injustice",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "partenaires maliens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 esclavage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "identit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "poursuivre actions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "actions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "marginali",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "frais li\u00e9s \u00e0 l\u2019affectation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9formes l\u00e9gislatives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "t\u00e2ches juridiques li\u00e9es aux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s\u00e9curit\u00e9 et mesures",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "juridiques volontaires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la_le volontaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contribuer au litige strat\u00e9gique men\u00e9 devant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le mandat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9parer des propositions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rapports th\u00e9matiques",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "droits sexuels et reproductifs au b\u00e9nin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tribunaux nationaux ou",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nature volontaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contribuer \u00e0 la documentation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "au burkina faso et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutenir la strat\u00e9gie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "billets d\u2019avion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des droits sexuels et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sont couverts par",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 l\u2019analyse et \u00e0 la r\u00e9daction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "doit participer \u00e0 des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "formation et pr\u00e9paration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "par exemple",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "projet renforcer",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "s\u00e9curit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# droitshumains",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 analyse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutenir strat\u00e9gie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 affectation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9parer propositions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9aliser diversit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "renforcer sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "projet",
            "count": 1
        }
    ]
}