{
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "assurer climat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conseill\u00e9 \u00e9l\u00e8ves",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9veiller conscience",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 apprentissage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9cole",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "novateur classe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "projet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "propulser projet",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "conseill\u00e9 \u00e9l\u00e8ves",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vraie superstar",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "projet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand montr\u00e9al",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "souligner jour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comit\u00e9 environnement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "georges_vanier laval",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "georges_vanier",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "conseill\u00e9 \u00e9l\u00e8ves",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sensibiliser \u00e9l\u00e8ves",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ancienne pr\u00e9sidente",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "favorise monde",
            "count": 1
        }
    ]
}