{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "faire \u00e9voluer notre identit\u00e9 visuelle pour",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "address the climate challenge",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nous avons",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "conviction que toute l\u2019industrie a\u00e9rienne doit",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "croissance \u00e0 venir",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "best practices",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "et ce depuis maintenant",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "relever le d\u00e9fi climatique",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "s\u2019unir pour relever le d\u00e9fi climatique",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "qu\u2019elle incarne la trajectoire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pour r\u00e9it\u00e9rer notre engagement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "chez aeromag",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "le d\u00e9fi climatique",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "future growth",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "meilleures pratiques",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "must join forces",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "join",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "visual identity",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "climate challenge",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "entire aviation industry",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "brandidentity #",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "relever le d\u00e9fi climatique",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "le d\u00e9fi climatique",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "notre passion",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "address the climate challenge",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "un moteur de d\u00e9passement pour relever",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "climate challenge",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# esg",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "changer industrie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "airplane # avion #",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous permet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "changer notre industrie pour le mieux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le recyclage du glycol",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recycling glycol",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bold decisions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9lever les pratiques de notre industrie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cold feet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nos partenaires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9cisions audacieuses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "help",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous innovons constamment pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aeromag n'a pas froid aux yeux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "quand il s'agit de prendre des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "industry standards",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "vilokan group",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "burns mcdonnell",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "burns mcdonnell et vilokan group",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "glycol \u00e0",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "syracuse hancock international airport",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "deicing fluid",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "new glycol recycling facility",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "environnemental de syr",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aeromag inaugure aujourd'hui son",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des a\u00e9roports voisins dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "northern new york state region",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "neighboring airports",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "travail d'\u00e9quipe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "glycol \u00e0 syracuse hancock international airport",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "deuxi\u00e8me centre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "new york",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "syracuse regional airport authority",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le nord de l'\u00e9tat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "help",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la syracuse regional airport authority",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le centre contribuera \u00e0 att\u00e9nuer l'impact",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fruit d'un",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "second glycol recycling center",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "projet d'envergure",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "today",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "environmental impact",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "major project",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "'s a glimpse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recyclage du glycol \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "syracuseairport construit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il pourra recycler jusqu\u2019\u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u2019s a glimpse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9givrage par an",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un aper\u00e7u de notre nouveau centre",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "ecological transition",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00e9t\u00e9 riche",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "aeromag va poursuivre ses efforts",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "notre nouvelle identit\u00e9 de",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "glycol \u00e0",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "new glycol recycling center",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "accelerate the industry",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "h\u00e2te de voir ce",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9voilement de notre nouvelle identit\u00e9 de",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "est certaine",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "more milestones",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "incredible year",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nous r\u00e9serve une",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "new brand identity",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "thing is certain",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "marque et l\u2019inauguration du centre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "glycol \u00e0 l\u2019a\u00e9roport international",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "marque et l'inauguration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "syracuse hancock international airport",
            "count": 1
        }
    ]
}