{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "\u00e0 nous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "f\u00e9d\u00e9ration des c\u00e9geps sonia lebel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu'attendez_vous pour reprendre contact",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vrai d\u00e9but des n\u00e9gociations vos",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 quand",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vos demandes visent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c\u00e9geps sonia lebel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9put\u00e9e de champlain \u00e0 l'assembl\u00e9e nationale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la r\u00e9alit\u00e9",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "\u00e0 nous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "f\u00e9d\u00e9ration des c\u00e9geps sonia lebel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu'attendez_vous pour reprendre contact",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vrai d\u00e9but des n\u00e9gociations vos",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 quand",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vos demandes visent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c\u00e9geps sonia lebel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9put\u00e9e de champlain \u00e0 l'assembl\u00e9e nationale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la r\u00e9alit\u00e9",
            "count": 1
        }
    ]
}