{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "dans",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "et sillery",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "dans jean_talon",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "promesses bris\u00e9es de la caq",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "la caq",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "et sillery le",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "t\u00eate",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "faire confiance",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "intact assurance",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "le super peps",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "le plq",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "parti des r\u00e9alisations dans jean_talon",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "samuel_de champlain",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "je vais me battre ardemment pour",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "tenir t\u00eate aux promesses bris\u00e9es de",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "votez pour un parti qui saura",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9aliser vos projets dans",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "le centre",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9aliser projets",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "confiance",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "appuyez candidate",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "avancer projets",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "familles",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9ducation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "faut vision",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "partir faits",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "futures phases",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "tenant compte",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "3e lien",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "fiable pour jean_talon",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "appuyez une candidate engag\u00e9e",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9termin\u00e9e et",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "posi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire campagne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lib\u00e9ral",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jeunes enfants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 intervention",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "offert milliers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "poursuivre engagements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9cole",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "outiller parents",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partagent leurs pr\u00e9occupations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sociales et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "passe du num\u00e9rique_digital",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un prolongement d\u2019implication et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des partis pour une personne comme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un parti qui m\u2019appuie dans ma",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la place",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c\u2019est chez",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le parti lib\u00e9ral",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour mes id\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "au terrain",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "je c\u00f4toie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des milliers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jean_talon depuis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "enracin\u00e9e et investie dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mes propositions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mon amoureux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "je suis une fille",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une fille",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cette circonscription",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 et intervention sociale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mais ce n\u2019est pas nouveau pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soit l\u2019ann\u00e9e de ma naissance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mes valeurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une femme engag\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de m\u2019impliquer dans ma communaut\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comme entrepreneure",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "je suis entrepreneure",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mes convictions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de communication",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous vos projets dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "auront confiance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mati\u00e8re d\u2019\u00e9ducation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochaines g\u00e9n\u00e9rations pourront s'\u00e9panouir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mais surtout",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "enseignantes et enseignants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "porte_parole lib\u00e9rale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avec marwah rizqy",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "souhaite b\u00e2tir un syst\u00e8me d'\u00e9ducation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aurez confiance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une r\u00e9elle voix",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "je fais appel \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "est essentiel d\u2019\u00e9lire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u2019acc\u00e8s aux soins",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9veloppement \u00e9conomique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "b\u00e2tir un lien de confiance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour sainte_foy et sillery",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du co\u00fbt",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "je vais me battre pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de mobilit\u00e9 pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ils soutiennent \u00e9lise avard",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vote par anticipation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vote",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "je compte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ces dimanche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vos soutiens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mot \u00e0 vos",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "ils soutiennent \u00e9lise avard",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vote",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans jean_talon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "je compte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vote dans jean_talon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vos soutiens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mot \u00e0 vos",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans",
            "count": 1
        }
    ]
}