{
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "front femmes",
            "count": 9
        },
        {
            "keyword": "occuper emplois",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fendre droits",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "suivre actions",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "soutenir mission",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "rejoignez front",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fend droit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 embauche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9galit\u00e9",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "front femmes",
            "count": 9
        },
        {
            "keyword": "occuper emplois",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "suivre actions",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "soutenir mission",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "rejoignez front",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fend droit",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fendre droits",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 embauche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9galit\u00e9",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "front femmes",
            "count": 18
        },
        {
            "keyword": "occuper emplois",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "suivre actions",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "soutenir mission",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "rejoignez front",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fendre droits",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 embauche",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9galit\u00e9",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fend droit",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "front femmes",
            "count": 16
        },
        {
            "keyword": "suivre actions",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "soutenir mission",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "rejoignez front",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 embauche",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "occuper emplois",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9galit\u00e9",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fendre droits",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fend droit",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00e9tudiants",
            "count": 2
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "front femmes",
            "count": 10
        },
        {
            "keyword": "occuper emplois",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fendre droits",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "suivre actions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutenir mission",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fend droit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rejoignez front",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "femmes dans l\u2019industrie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de construction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "presse qui \u00e9tablit que les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "construction \u00e0 ces",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui ont travaill\u00e9 dans un chantier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous aimerions souligner",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des vacances",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cet article de la",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "totale dans ce domaine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la construction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 travailler dans l'industrie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c'est un record",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un nombre record",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous souhaitons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "article",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour la femme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mais malgr\u00e9 tout",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cela repr\u00e9sente 3,65",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c'est un grand pas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "souligne la commission de la construction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nombre record",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 industrie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "souligne commission",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "excellentes vacances",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "souligner d\u00e9but",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "front femmes",
            "count": 16
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fendre droits",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "occuper emplois",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "suivre actions",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "soutenir mission",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "rejoignez front",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 embauche",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9galit\u00e9",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "femme journ\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "journ\u00e9e",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-04": [
        {
            "keyword": "chance",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "courir chance",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "bonne chance",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "exprimer vision",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sondage",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "front femmes",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-07": [
        {
            "keyword": "site web",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "id\u00e9e",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "voir jour",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "remplissant formulaire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "valeurs",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fendre droit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "obtenir financement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "occuper emplois",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-08": [
        {
            "keyword": "site web",
            "count": 9
        },
        {
            "keyword": "id\u00e9e",
            "count": 9
        },
        {
            "keyword": "voir jour",
            "count": 9
        },
        {
            "keyword": "remplissant formulaire",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "valeurs",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "front femmes",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fendre droit",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "obtenir financement",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "occuper emplois",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "lance message",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "t\u00f4li\u00e8re grade",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelles choses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "changeaient mode vie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vu femmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avoir b",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8res ann\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dernier mot",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "occuper m\u00e9tier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "belle jeunesse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partageons magnifique t\u00e9moignage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "4e femme",
            "count": 1
        }
    ]
}