{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "infotabac #",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "vapotage",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "santequebec #",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "impact",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "lisant l' article",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8re \u00e9tude",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 la",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "selon vous",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nombreux m\u00e9faits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 organisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "a tabagisme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle \u00e9tude",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "a effets",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8res causes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "connaissons effets",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "impacter traitements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avoir r\u00e9percussions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "journ\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aggraver stress",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voil\u00e0 statistique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lisez l' article",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9v\u00e9lait \u00e9tude",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recherches approfondies",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "attribuer plusieurs m\u00e9faits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vapotage est_il",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "loi cette ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "interdir saveurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bonne solution",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 interdiction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jeunes envers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dernier entrera e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lisez l'article complet pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consommation des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consommation chez les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "octobre prochain",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cette nouvelle loi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le r\u00e8glement sur l\u2019interdiction des saveurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "projet de loi et pour d\u00e9couvrir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui vapotent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la diminution",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'attrait principal",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vapotage entrera",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9pourvu de saveurs qui s'annonce au",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "est_ce une bonne tactique pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un taux qui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le taux de jeunes au secondaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cessation tabagique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d'augmenter rapidement depuis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trouver leurs informations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "majorit\u00e9 des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les r\u00e9seaux sociaux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ces plateformes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cette statistique devient assez",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faveur du vapotage que contre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cette g\u00e9n\u00e9ration utilise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "normalisation du vapotage chez les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9norm\u00e9ment \u00e0 la promotion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une \u00e9tude d\u00e9montre qu'il y",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sur la probl\u00e9matique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 cette probl\u00e9matique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lorsque l'on pense au fait que",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu'est_ce qui pourrait \u00eatre une solution",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les m\u00e9dias sociaux contribuent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "importantes pr\u00e9occupations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "informer actualit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "utiliser produits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jouent r\u00f4le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9norme partie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9el probl\u00e8me",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "inciter jeunes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mettent vapoteuse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "opinion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voir gens",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "vapotage",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "santequebec #",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "infotabac #",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 aide",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lanc\u00e9 campagnes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveaux objectifs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "piliers centraux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle saison",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 interdiction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dernier entrera e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "divers organismes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "encourager cessation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diff\u00e9rentes campagnes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nombreux produits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9normaliser tabagisme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "inciter jeunes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ignorent l' origine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "acheter produits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "celle_ci g\u00e9n\u00e8re",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mentionner effets",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 environnement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "petite id\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "produits chimiques toxiques lib\u00e9r\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# tabagisme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "m\u00e9gots \u00e9parpill\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la consommation de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ecologie le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9chets par",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consommation du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bio pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "quebecsansfumee # tabagisme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les co\u00fbts associ\u00e9s \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les co\u00fbts et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sur la plan\u00e8te chaque ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des co\u00fbts associ\u00e9s \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consommation d\u2019alcool",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sur le sujet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voici seulement un \u00e9chantillon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consommation de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des statistiques des effets n\u00e9fastes de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'industrie du tabac et du vapotage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 la",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "co2 par ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canada sont \u00e9normes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tabac compte pour pr\u00e8s du quart",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sur l'environnement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du syst\u00e8me nerveu",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "santequebec #",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "infotabac #",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "comprendre cons\u00e9quences",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "jeune \u00e2ge",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "santequebec # industrie",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "entra\u00een\u00e9 co\u00fbts",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 usage",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e2ge",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "consid\u00e9rablement risque",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9pendance augmentent",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "principale cause",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pulmonaire m\u00e9rite",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# tabagisme",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "quebecsansfumee # tabagisme",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vapotage",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nombreux m\u00e9faits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voici quelques statistiques",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dernier article",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8res ann\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tabac compte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diff\u00e9rents co\u00fbts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# prevention",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "santequebec # cancer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de nouveaux programmes de cessation de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les diff\u00e9rents",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cliquant sur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9l\u00e8ves de 4e et 5e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le taux de vapotage chez les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s\u2019affairent \u00e0 sensibiliser les jeunes et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la consommation de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "observ\u00e9e entre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "processus de cessation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vapotage pour les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 mettre au point des programmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9sent dans notre entourage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une hausse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour contrer ce ph\u00e9nom\u00e8ne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chez les jeunes des 4e et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consommation de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chaque petit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "compte dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de nouveaux programmes de pr\u00e9vention ont",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9t\u00e9 lanc\u00e9s cet automne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vape voil\u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvre ces programmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "secondaire a augment\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "quelques ann\u00e9es que",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vu jour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "constat\u00e9 hausse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jeunes info_tabac",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 industrie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sensibiliser jeunes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle activit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diff\u00e9rents acteurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voil\u00e0 quelques ann\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveaux programmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "petits gestes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "restez inform\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveaux articles publi\u00e9s sur notre site",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la lutte contre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tout temps",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "notre infolettre pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bio pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "information abonnez_vous \u00e0 notre infolettre et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le tabagisme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bio pour t'abonner",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00eatre au courant des derni\u00e8res actualit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "articles pertinents",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous recevrez tous les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conna\u00eetre les outils s'adressant aux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans la lutte contre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lutte contre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sur l'industrie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "newsletter # articles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "abonnement \u00e0 notre infolettre info_tabac",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un avenir sans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ensemble",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recevez articles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8res actualit\u00e9s",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "vapotage",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "# vapotage",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "santequebec # prevetion",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "# prevetion",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "santequebec #",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "infotabac #",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "25e ann\u00e9e",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9sentant situation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrez faits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du rapport",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une vue d\u2019ensemble",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "parue au courant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la lutte contre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la situation du tabagisme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mondiale du tabagisme pr\u00e9sentant une vue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "responsable de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'organisation mondiale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fum\u00e9e du tabac",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rapport de l\u2019oms sur l\u2019\u00e9pid\u00e9mie mondiale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "encore loin d'\u00eatre termin\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le tabagisme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'\u00e9t\u00e9 dernier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous y apprenons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "que malgr\u00e9 une nette",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "am\u00e9lioration au",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "son rapport sur l'\u00e9pid\u00e9mie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 travers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "article",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019\u00e9pid\u00e9mie mondiale du tabagisme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019\u00e9t\u00e9 et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du rapport de l\u2019organisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lutte contre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la m\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019organisation mondiale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des derni\u00e8res ann\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lisant notre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "belle fa\u00e7on",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "courez chance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c\u00e9l\u00e9brez pers\u00e9v\u00e9rance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re fois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "petites pochettes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "a droit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "parler sachets",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vendre produits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lisant l' article",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveau produit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 incoh\u00e9rence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "produit d\u00e9montre_t_il",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "approuve sachets",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fait entr\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "certaine incoh\u00e9rence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9venir d\u00e9pendance apprenez_en",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 interdiction",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "vapotage",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "temps",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "double usage",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# vapotage",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "santequebec # prevetion",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "# prevetion",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "santequebec #",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "infotabac #",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "divers projets",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "grande exposition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diminuer quantit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vapotage double_t_il",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "augmenter l' exposition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "population aux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# tabagisme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sans fum\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du tabac et mettre fin \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tout temps",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "quebecsansfumee # tabagisme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'\u00e9pid\u00e9mie du tabagisme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "semaine pour un qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cette semaine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour sensibiliser",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ensemble",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sensibiliser population",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "b\u00e2tir avenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grosses compagnies",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "date limite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrir campagnes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 arriv\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochaines semaines",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diff\u00e9rentes campagnes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9ployer projets",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "l\u2019 usage",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "ensemble",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re cause",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "prochaines statistiques",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "repr\u00e9sente sombre r\u00e9alit\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "prot\u00e9ger sant\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "moyen essentiel",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re action",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8res initiatives",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nouvelles abonnez_vous",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "promouvoir vie",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "consultez lien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9tr\u00f4nons cancer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cancer lance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "encourageant personnes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9velopper cancer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "annuelle ensemble",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-04": [
        {
            "keyword": "l\u2019 usage",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re cause",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "prot\u00e9ger sant\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "moyen essentiel",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "prochaines statistiques",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "ensemble",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "repr\u00e9sente sombre r\u00e9alit\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "dernier article",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pris l' initiative",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "briser quelques mythes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vapotage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand public",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meilleure compr\u00e9hension",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-05": [
        {
            "keyword": "mesure clique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avancer lutte antitabac",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochaine mesure",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "infotabac #",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prot\u00e9ger population",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-06": [
        {
            "keyword": "restreindre commercialisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "seule indication",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "restreindre vente",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "savoir cessatio",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9cision apprenez_en",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-07": [
        {
            "keyword": "l\u2019 usage",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re action",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8res initiatives",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "nouvelles abonnez_vous",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "promouvoir vie",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re cause",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "prot\u00e9ger sant\u00e9",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "moyen essentiel",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "prochaines statistiques",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "ensemble",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "repr\u00e9sente sombre r\u00e9alit\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "dernier article",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8res semaines",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "concernant produits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vapotage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelles exigences",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-08": [
        {
            "keyword": "soutenir \u00e9tudiantes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9duire stress",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jeunes adultes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meilleur bien_\u00eatre",
            "count": 1
        }
    ]
}