{
    "2024-08": [
        {
            "keyword": "ensemble",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "mise",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "faire demande",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "trouver solutions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "accompagner citoyens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entente exceptionnelle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 ensemble",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ramasser d\u00e9bris",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grande collecte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres mesures",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "petit geste",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle mesure",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rendre rues",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutenir citoyens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "adopterons programme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "salue travail",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8res semaines",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "permettre rentr\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8re tourn\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "porter d\u00e9bris",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "assurer collecte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "capacit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ramass\u00e9 d\u00e9bris",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jeunes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "remercier citoyens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8res collectes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nationale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mati\u00e8res r\u00e9siduelles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "normale suite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochaines \u00e9tapes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9poser d\u00e9bris",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "assurer ramassage",
            "count": 1
        }
    ]
}