{
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "nouveaux arrivants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 ensemble",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "boucler budget",
            "count": 2
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "boucler budget",
            "count": 2
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "des qu\u00e9b\u00e9cois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tarifs d\u2019hydro_\u00e9lectricit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le gouvernement de la caq",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-04": [
        {
            "keyword": "derni\u00e8res ann\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grande r\u00e9duction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 ouvrage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9conomie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "a\u00een\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9dition",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-05": [
        {
            "keyword": "a\u00een\u00e9s",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "nationale",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 assembl\u00e9e",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8res ann\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grande r\u00e9duction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire changements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9alis\u00e9e jour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "longue dur\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 inauguration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voici entrevue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "b\u00e2tons rompus",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pass\u00e9 cette heure",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire diff\u00e9rence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle vie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mont\u00e9r\u00e9gie centre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "visitant chaque recoin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 autonomie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "journ\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recherche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 omh",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 aide",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consid\u00e9rant taux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 organisme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premier juillet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "a programmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "long week_end",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "page",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 acadie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9v\u00e9nement",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-06": [
        {
            "keyword": "nationale",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "page",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "merci",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9dition",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00e9ducation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "seule ambition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "service",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "visiter cet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gala excellence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 histoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "veut capsule",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "honore gagnants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "reviens matin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "annonce",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "petites cr\u00e9ances",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 annonce",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire visite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 assembl\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partager discours",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "journ\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "devenu tradition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "traditionnelle messe",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-07": [
        {
            "keyword": "nationale",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 ar\u00e9na municipal",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "patinoire r\u00e9frig\u00e9r\u00e9e couverte",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "plateaux sportifs",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "plaisir",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "plein air",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "faisait journal",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voici description",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "a communiqu\u00e9",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-08": [
        {
            "keyword": "nationale",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "fier d\u00e9put\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "page",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 actualit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 assembl\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "petite c\u00e9r\u00e9monie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tremblay photographe",
            "count": 1
        }
    ]
}