{
    "2024-06": [
        {
            "keyword": "canadian military personnel association",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "canadian",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "support",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "today",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "help the cmpa today",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "help",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "upcoming canadian military personnel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "closing remarks",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "important",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "microsoft teams",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cmpa activities",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "town hall meeting",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dear cmpa members",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "important event",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'assembl\u00e9e publique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "latest developments",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "future plans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "town hall",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "using the following",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qa session",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "member feedback",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pm est",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "upcoming events",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "share",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "excellent opportunity",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "opening remarks",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "join the meeting",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-07": [
        {
            "keyword": "une demande officielle aupr\u00e8s du ministre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "official request",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "national defence act",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "national defence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la loi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soit install\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canadian armed forces",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la d\u00e9fense nationale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sur la d\u00e9fense nationale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aux dispositions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "today",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour que l'apmc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canadian",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ministre bill blair",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "interim president",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tant qu'association de service officielle pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "major milestone",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "majeure pour l'apmc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les forces arm\u00e9es canadiennes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le pr\u00e9sident",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cela marque une \u00e9tape",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "official service association",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "minister bill blair",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sert membres",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partagez exp\u00e9riences",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "suivez lien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "complet ci_dessous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "am\u00e9liorer politiques",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "forces arm\u00e9es canadiennes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 association",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comprennent d\u00e9fis",
            "count": 1
        }
    ]
}