{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "sensibilisation contre les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prenez part au mouvement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "discover the tools",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "women",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "acadian women",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "discover",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les violences faites",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous invite \u00e0 assister",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "attend the launch",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et acadiennes qui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "join us",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "join a webinar",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "au lancement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "september",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "the launch",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "join the movement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et faites une diff\u00e9rence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "girls",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "make a difference",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans vos communaut\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "joignez_vous \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrir les outils",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la plateforme zoom",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "join",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et aux filles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "campagne de sensibilisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 nous pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "violences faites aux",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "partager histoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "projet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "octobre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "offrant ateliers",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "milieu minoritaire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "date limite",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "consultation strat\u00e9gie",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "besoins",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "francophonie canadienne",
            "count": 2
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "milieu minoritaire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "date limite",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "consultation strat\u00e9gie",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "besoins",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "francophonie canadienne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle date",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9velopper politiques",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entendre exp\u00e9riences",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "amies",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entendre voix",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "proches",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "amies",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "appelle violence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "identit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "proches",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "pr\u00e9sente cette vid\u00e9o",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "importante",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "affecte personnes",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "inspirer changement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 impression",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "affiche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "t\u00e9l\u00e9chargez affiches",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ensemble",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "amies",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "briser silence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "devenir agente",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "inspirer changement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9sente cette vid\u00e9o",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "importante",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s\u00e9curit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "promouvoir relations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "reconna\u00eetre signes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "craindre jugement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9voile guides",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trouv\u00e9e l\u2019 alliance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "appuyer personne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "arriv\u00e9s l\u2019 alliance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "guides pratiques",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "might never existed",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "broken link",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "projet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "francophonie canadienne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle page",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nationale unissons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jeunesse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "apporter aide",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aide",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvre page unissons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "retrouves_y panoplie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "genr\u00e9es l\u2019 information",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "re\u00e7u trousse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 impression",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "affiche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "t\u00e9l\u00e9chargez affiches",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-06": [
        {
            "keyword": "offrons atelier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "publi\u00e9e l' affc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partager histoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "juillet inscription",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "projet",
            "count": 1
        }
    ]
}