{
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "relever d\u00e9fis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochaines \u00e9lections",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8re session",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "legislative session",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "last session",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9put\u00e9",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "familles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "for families with",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-06": [
        {
            "keyword": "rejoignez_moi",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-08": [
        {
            "keyword": "f\u00eate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ensemble avenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 acadie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u00e9gu\u00e9 h\u00e9ritage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9affirmons identit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bonne f\u00eate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "briller cet h\u00e9ritage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "briller couleurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "traverser \u00e9preuves",
            "count": 1
        }
    ]
}