{
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "inaugurer superbe parc",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "magazine curium octobre",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "grande catastrophe",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "magazine curium",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "1er mai",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "trouve h\u00f4pital",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nucl\u00e9aire explose",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "lire suite",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "20e si\u00e8cle",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 histoire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "rues d\u00e9sertes",
            "count": 2
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "magazine curium",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "rem\u00e9morer raison",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "compris force",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "projets avort\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mener actions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "regrouper comit\u00e9s environnement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9pass\u00e9 ligne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 eau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grande envergure",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rencontr\u00e9 plusieurs obstacles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 histoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grandes manifestations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochaines g\u00e9n\u00e9rations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "instaurer comit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e7a m\u2019",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "impact",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "a aucune r\u00e9glementation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "bo\u00eetes_repas compostables",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 emballage",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "analys\u00e9 arguments",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 environnement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "environnemental produits",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9masquer ph\u00e9nom\u00e8ne",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "forte",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "porte nom",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9cembre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "magazine curium",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "exprime identit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9mystifier fluidit\u00e9",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "nouveaux mod\u00e8les",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 heure",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 intelligence artificielle",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "autres compagnies",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "mode surproduction",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "algorithme scrute",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9tecte v\u00eatements",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9poque",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "cr\u00e9e v\u00eatements",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "fast fashion",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "copiant travail",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "jeunes designers",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 hyperconsommation",
            "count": 2
        }
    ],
    "2024-04": [
        {
            "keyword": "magazine curium",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "joint mouvement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "premiere ministre",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "magazine curium mars",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "appele personnes",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "salariales basees",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "refuser tout travail",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "denoncer violence",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "changer comportement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "ferait diff\u00e9rence",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "exclame anne_sophie",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "diminuer consommation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "cons",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "adopter alimentation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "achats produit",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "quels obstacles",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "apporte explications",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "psychologie",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "magazine curium avril",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 environnement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "grande qu\u00eate",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "petit village",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "enclencher mouvement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9duire \u00e9missions",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 inaction",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "regroup\u00e9 barri\u00e8res",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "prendre bus",
            "count": 2
        }
    ],
    "2024-05": [
        {
            "keyword": "curium tente",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "mani\u00e8re ludique et imag\u00e9e",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00e7a bouge dans",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "mais de mani\u00e8re ludique et imag\u00e9e",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "p\u00e9ril dans cet info doodle",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "info doodle",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "philippe marois",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "dans le",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "barbara lapointe",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "tir\u00e9 du magazine curium",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "le droit \u00e0 l\u2019avortement aux \u00e9tats_unis",
            "count": 2
        }
    ],
    "2024-06": [
        {
            "keyword": "curium tente",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "la p\u00e9nurie d\u2019habitations",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9gions canadiennes",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "s\u2019est aggrav\u00e9e",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "mani\u00e8re ludique et imag\u00e9e",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "villes et",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "quitter le nid",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "info doodle",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "philippe marois",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "barbara lapointe",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9mystifier la crise du logement de",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "tir\u00e9 du magazine curium",
            "count": 2
        }
    ],
    "2024-08": [
        {
            "keyword": "tribunal bd",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "inaction face",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "poursuit gouvernement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "urgence vitesse tortue",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "histoire affaire non",
            "count": 2
        }
    ]
}