{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "vrai plaisir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "plaisir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "touchant enjeux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire pr\u00e9sentation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "salariale hebdomadaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "1er janvier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "suivant lien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "effet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "annonc\u00e9 taux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "parentale demeure",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9tablissant moyenne",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "repr\u00e9sentant_e_s syndicaux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00eener_conf\u00e9rence annuel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recevait co_porte_parole",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "gouvernement trudeau",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "comit\u00e9 ch\u00f4mage",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "communiqu\u00e9 de presse",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "de presse",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pour",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "service",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "journ\u00e9e",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "lire communiqu\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "joindre ligne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ligne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meilleure conciliation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meilleures conditions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "compl\u00e8te solidarit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "en anglais",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gabriel pelletier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "right",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de ctv montreal",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "exorbitant delays",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "have a right",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "desk are due",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vie co\u00fbte cher",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faut r\u00e9forme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c\u00e8de face \u00e0 pierre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pierre poilievre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trudeau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le gouvernement trudeau renie son propre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "alors",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les prix grimpent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il n\u2019y",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "engagement et abandonne la",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des canadien_ne_s vivent d\u2019une paie \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rien eu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "poilievre et accepte l\u2019aust\u00e9rit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "toutes sortes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire \u00e9conomies",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "droit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 organisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autre solution",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "v\u00e9ritable r\u00e9forme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tenu conf\u00e9rence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aujourd\u2019hui journ\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nombreux alli\u00e9_e_s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9pos\u00e9 semaine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 administration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019assurance_emploi pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "national des ch\u00f4meurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ce matin au bureau de service",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avec unifor",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "csn et syndicat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du suro\u00eet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canada du complexe guy_favreau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conseil r\u00e9gional",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "section locale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "scfp section",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de presse du conseil",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "professeures et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mouvement aide et de consultation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comit\u00e9 ch\u00f4mage du haut_richelieu et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sqc syndicat qu\u00e9b\u00e9cois de la construction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "action ch\u00f4mage pierre_de saurel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conseil central",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du montr\u00e9al",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "notre conf\u00e9rence de presse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour lire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "construction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "en images",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'uqam",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ftq montr\u00e9al",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mouvement aide",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "\u00e9ducation",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "m\u00e8ne combat",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 avenir",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "geste",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "prise",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "consulter site",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "filet social cons\u00e9quent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fiq sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "re\u00e7u prestations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "droit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "enti\u00e8re solidarit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "site web",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conna\u00eetre droits",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "18e \u00e9dition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres promesses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "annoncer publication",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prend couleur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "petit guide",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "obtenir leurs prestations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "a enqu\u00eate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "durer temps",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "solidarit\u00e9 n\u2019",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "saluons courage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vive \u00e9motion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "re\u00e7u cette lettre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fiq sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "a moments",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "travailleur_euse_s autonomes",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "travailleur_euse_s saisonniers",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nouveau site",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "innombrables ressources",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "suivant lien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "site internet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tomber artistes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle prestation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nombreuses reprises",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "graves cons\u00e9quences",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ch\u00f4meuses d\u00e9nonce",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trahi parole",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire \u00e9conomies",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lire communiqu\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle campagne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "promis r\u00e9forme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "plancher ad\u00e9quat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prestations maladie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tomber personnes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "a large",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "f\u00e9vrier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9textant pressions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gouvernement trudeau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "reporter d\u00e9cision",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trahit parole",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "men\u00e9 plusieurs rondes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "agitant spectre",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-04": [
        {
            "keyword": "lire communiqu\u00e9",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "craindre pire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "communes temoignage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mettre l' enjeu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "intervention",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "savoir importance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 aide",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochaine crise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 irresponsabilit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ligne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 abri",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9voit lui_m\u00eame",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 inaction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entendre d\u00e9ception",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entendre entrevues",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-06": [
        {
            "keyword": "merci",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "service",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "n\u00e9cessaire r\u00e9novation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "inclure communaut\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rappeler n\u00e9cessit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soulignons journ\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "journ\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avancer r\u00e9conciliation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nationale",
            "count": 1
        }
    ]
}