{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "recueillir t\u00e9moignages",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dernier pensionnat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contacter organismes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ferm\u00e9 portes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 h\u00e9ritage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9truire culture",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 identit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "histoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 histoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hommage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "enfants m\u00e9tis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 ann\u00e9e",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "jeunes hommes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9gard femmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "carr\u00e9ment responsabilit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "propagent haine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nombreux cas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ins\u00e9curit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9conomie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 objectivation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "manosph\u00e8re rejette",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "explorerons service",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u00e9g\u00e8re collation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 office",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "visuel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 aide",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soumettre uvre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "date limite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mener dialogue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conna\u00eetre travail",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "histoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "uvre visuelle inspir\u00e9e",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "\u00e9t\u00e9 t\u00e9moin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ces ann\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous aurez l\u2019occasion de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comme lorsqu\u2019il",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "devin parlera de ses exp\u00e9riences lors",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nombreux changements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "h et \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ce programme sera pr\u00e9sent\u00e9 surtout",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "v\u00e9t\u00e9ran autochtone",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pendant deux s\u00e9ances d\u2019environ",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "anglais et interpr\u00e9tation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "force a\u00e9rienne du canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "royale canadienne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrez l'exp\u00e9rience d'un",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "devin beaudry",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la vie d\u2019une personne autochtone dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il y",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fait installer une hutte de sudation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le vendredi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conversations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "demander \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il \u00e9tait parfois l\u2019instigateur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "langue et accessibilit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ans dans l\u2019aviation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s\u2019est enr\u00f4l\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "quelqu\u2019un qui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conversations informelles dans la galerie les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "membre de longue date de la",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sait quelque",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "minutes qui d\u00e9buteront \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "forces arm\u00e9es canadiennes il y",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voire quatre d\u00e9cennies voici",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 quoi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "visuel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 aide",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soumettre uvre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "date limite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "visual piece",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mener dialogue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conna\u00eetre travail",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "histoire",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "les injustices et une",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui ont \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019\u00e9v\u00e9nement sera pr\u00e9sent\u00e9 en anglais avec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la preuve la",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "libert\u00e9s garantit l\u2019\u00e9galit\u00e9 devant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "personnes autochtones",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pouvonsnous construire un syst\u00e8me",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du syst\u00e8me juridique canadien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "syst\u00e8me p\u00e9nitentiaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "apprenant ensemble",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et interdit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "peines ou",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "y compris les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la charte canadienne des droits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "langue et accessibilit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le lieu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "approche r\u00e9invent\u00e9e du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les droits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "discrimination syst\u00e9mique et intersectionnelle entra\u00eene des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la personne concernent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mais inscription",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des traitements inhumains dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les autochtones",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "noires et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entr\u00e9e gratuite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une conversation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prisons canadiennes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un espace",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et croissante",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "inculp\u00e9es ou incarc\u00e9r\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et inusit\u00e9s",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "dirig\u00e9 cr\u00e9ation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "port\u00e9 hidjab",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jeune femme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 arrestation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fait tour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9sente version",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "banni\u00e8re femme",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 occasion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "parlera r\u00e9alit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 artiste iranocanadienne",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-06": [
        {
            "keyword": "histoire",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 histoire",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrir riche diversit\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "impact",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "rejette normes",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "impact personnes",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00e9coutant a\u00een\u00e9es",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00eele",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 origine",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 histoire autochtone",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re partie",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "embl\u00e9matique drapeau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consultez guide",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diverses communaut\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c\u00e9l\u00e8brent mois",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-07": [
        {
            "keyword": "nouvelles lois",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9jug\u00e9s",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "racisme antinoir",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 esclavage",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 h\u00e9ritage",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "1er ao\u00fbt",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9mancipation",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "histoire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 histoire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 abolition",
            "count": 2
        }
    ]
}