{
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "nouvelle formule",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "apporter tasse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand nombre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "derniers d\u00e9veloppements",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochaine \u00e9dition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entourant c\u00e9l\u00e9brations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "belle rencontre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "zone agtech",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-04": [
        {
            "keyword": "l\u2019 actualit\u00e9",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-05": [
        {
            "keyword": "pleine croissance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grands chantiers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conna\u00eetra municipalit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochaines semaines",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochains mois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "apporter tasse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fera suivi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand nombre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochaine \u00e9dition",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-06": [
        {
            "keyword": "partager moment",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9v\u00e9nement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "apportez repas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "offrant cadre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "restaurateurs locaux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bleu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9par\u00e9 menu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bleu \u00e9v\u00e9nement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9guster menu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "place karl_tremblay",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c\u00e9l\u00e9brer f\u00eate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vivre soir\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire pique_nique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres artistes",
            "count": 1
        }
    ]
}