{
    "2024-06": [
        {
            "keyword": "south",
            "count": 8
        },
        {
            "keyword": "time",
            "count": 8
        },
        {
            "keyword": "will take action",
            "count": 8
        },
        {
            "keyword": "action",
            "count": 8
        },
        {
            "keyword": "claire johnson",
            "count": 8
        },
        {
            "keyword": "moncton south",
            "count": 8
        },
        {
            "keyword": "claire",
            "count": 8
        },
        {
            "keyword": "prendra action",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "moncton south residents",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "residents",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "direct message",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "offrir solutions",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "relever d\u00e9fis",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "saisir occasions",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "background positions",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "social issues",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "temps",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "property tax systems",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "more",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "electricity bills",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "senior care options",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "mental",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "senior care",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "access",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "everyday costs",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "mental health",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "work",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "will reduce wait times",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "mental health services",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "safe",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "life",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "affordable place",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "mentale",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9parant syst\u00e8mes",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9duirons temps",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "priorit\u00e9s",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "rendrons vie",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "augmenterons options",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "acc\u00e8s",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9duisant co\u00fbts",
            "count": 2
        }
    ]
}