{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "l\u2019 immigration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "2e ann\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tous invit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveaux arrivants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "deuxi\u00e8me \u00e9dition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "belle r\u00e9gion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "famille suite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochains ateliers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres parents",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aborderons sant\u00e9",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "atelier confiante",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recevrez attestation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochaine session",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "date limite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comprendre valeurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "valider inscription",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "objectif int\u00e9gration",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "centre culturel",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 activit\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "centre",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "diff\u00e9rents facteurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 importance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand nombre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9senter conf\u00e9rence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9galit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9quipe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "obtenir conseils",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aper\u00e7u",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comprendre r\u00f4le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grande r\u00e9gion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelles rencontres",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 immigration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochain atelier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveaux arrivants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "feront plaisir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partager id\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recevrez attestation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochaine session",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comprendre valeurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "objectif int\u00e9gration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "difficiles femmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partager repas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conna\u00eetre services",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "l\u2019 atelier",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "toutes situations",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "faciliter int\u00e9gration",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "main_d' uvre qualifi\u00e9e gr\u00e2ce",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gr\u00e2ce",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9servez place",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "outils gratuites",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "favoriser r\u00e9tention",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9servant formation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contrer l' intimidation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "romain gary qui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "participant \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "heure d'arriv\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le cin\u00e9ma st_laurent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le film raconte l\u2019histoire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le jeudi 1er",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "possibilit\u00e9 d\u2019assister gratuitement \u00e0 la repr\u00e9sentation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019am\u00e9rique explose suite \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la francisation et de l\u2019int\u00e9gration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soci\u00e9t\u00e9 d\u2019accueil",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "notre r\u00e9gion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "communiquez avec evelyne bellehumeur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jeudi 1er f\u00e9vrier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "minist\u00e8re de l\u2019immigration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour inscription",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "f\u00e9vrier prochain",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du film chien blanc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "structure d\u2019accueil pour les personnes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une r\u00e9alisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9sence seront tir\u00e9s parmi les participants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "port\u00e9e par l\u2019orienth\u00e8que",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "venez b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la qu\u00e9b\u00e9coise ana\u00efs barbeau_lavalette",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous offre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tant que",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "alors que",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "en participant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "famille suite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochains ateliers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres parents",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bonne gestion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 apport",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8res ann\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "embauchez personnes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9v\u00e9nement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "4e \u00e9dition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveaux arrivants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "belle r\u00e9gion",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "grande r\u00e9gion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelles rencontres",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 immigration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "centre culturel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fera plaisir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochain atelier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveaux arrivants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partager id\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 activit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "centre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochain groupe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelles perspectives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9elle valorisation",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "l\u2019 immigration",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "joue r\u00f4le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "exprimez besoins",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "imp\u00f4t",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "planifier avenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nombreuses ann\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveau d\u00e9part",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochain groupe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "obtenez soutien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tous \u00e2ges",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 int\u00e9gration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 apport",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sensibiliser population",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "immense plaisir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9v\u00e9nement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "4e \u00e9dition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveaux arrivants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "accueillons troupe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grands enjeu",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-04": [
        {
            "keyword": "prochain groupe",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrir recettes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mentionner plat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cuisiner plat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 harmonie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "micr",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bonne compagnie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelles perspectives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9elle valorisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 influence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "centre culturel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "propose activit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres personnes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle formule",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "explorant sujet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partager id\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 activit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "centre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fendre points",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nombreuses ann\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveau d\u00e9part",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "obtenez soutien",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-05": [
        {
            "keyword": "l\u2019 avenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nombreuses ann\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "propres choix",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveau d\u00e9part",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rapidem",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9terminerons \u00e9quipe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 immigration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "date limite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "parvenir nom",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "deuxi\u00e8me \u00e9dition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 int\u00e9gration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "enjeux interculturels",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "concernant gestion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9velopper comp\u00e9tences",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "offre formation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveaux arrivants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "solide compr\u00e9hension",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "renforcer coh\u00e9sion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bonnes pratiques",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contenant ressources essentielles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diff\u00e9rents statuts",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-08": [
        {
            "keyword": "gr\u00e2ce",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "faisant cette promenade",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9couvrir patrimoine",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "habitants gr\u00e2ce",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "longeant fleuve",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "apporter souliers",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "voir ville",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "grande r\u00e9gion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "3e \u00e9dition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sensibiliser population",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c\u00e9l\u00e9brer belle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tous invit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "susciter curiosit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9v\u00e9nement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres organismes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveaux arrivants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rassemblant population",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 activit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 immigration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "famille suite",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochains ateliers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres parents",
            "count": 1
        }
    ]
}