{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "membres d\u2019entendre plusieurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "seront du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous pourrez d\u00e9clarer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et d\u2019\u00e9changer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "occasion pour les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 propos",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "leur profession",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dr michel bureau et d'autres invit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "repr\u00e9sentent une",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des sujets d'actualit\u00e9 concernant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et experts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "patrick lagac\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une occasion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "emmanuelle latraverse animera ce webinaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sur les rendez_vous du coll\u00e8ge qui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autres invit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "animera webinaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "coll\u00e8ge",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "concernant profession",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entendre plusieurs expertes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "repr\u00e9sentent occasion",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "sondage",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "dernier sondage",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "question",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "prochains jalons",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "qu\u00e9bec",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "droit",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "lisez tour",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "options",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 aide",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "court sondage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lire l' article",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "suivant lien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lien",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "coll\u00e8ge",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "coll\u00e8ge",
            "count": 4
        }
    ],
    "2024-05": [
        {
            "keyword": "palliatifs",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "anime webinaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "poser questions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "coll\u00e8ge",
            "count": 1
        }
    ]
}