{
    "2023-09": [
        {
            "keyword": "new brunswick",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "people",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "higgs",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nous avons",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "new brunswickers",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "plan to bring",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "have",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "homes do",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nursing homes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "found that",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "personnel soignant appropri\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "says they",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "do not",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "appropriate care",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "to modern",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "west saint john",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la d\u00e9chiqueteuse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ce site dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "toxic air pollution",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 saint john",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d'une communaut\u00e9 r\u00e9sidentielle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "atmosph\u00e9rique toxique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le ministre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "air pollution",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il s'agit du troisi\u00e8me incendie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "revokes the aim scrap car",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ministre de l'environnement du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dix ans sur ce site",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pull the company",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voitures aim \u00e0 saint john ouest",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fois de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "john",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "safeguard the health",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du nouveau_brunswick",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aim \u00e0 saint john",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "saint johners",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "environment minister",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "years",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "saint john \u00e0 une pollution",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il n'a jamais \u00e9t\u00e9 logique d'installer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "residential community",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "saint john",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "shredder approvals",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gary crossman",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il est",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "doit assumer ses responsabilit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autorisations d'exploitation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "operating license",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mati\u00e8re de protection",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une fois de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "third fire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "one_man rule",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "transgenres et \u00e0 leurs parents",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d'exprimer leur genre et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la personne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "foster self_respect",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "young people",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "y compris le droit des jeunes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "droit \u00e0 la vie priv\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "disciples des th\u00e9ories du complot",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9chirer notre province pour continuer \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "notre province",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le nouveau_brunswick",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "human rights",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9gner seul sur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tant que",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tant que parents",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "genre des \u00e9l\u00e8ves nuit aux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conspiracy theories",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "includes the rights",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "offrir rendez_vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "am\u00e9liorer l' \u00e9tat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "besoin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premier ministre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle entente",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "new deal",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "improve the state",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "local community health centres",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "local community",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare crisis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "walk_in appointments",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "more",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "semaine derni\u00e8re et un gros merci",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "moncton last",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochaines \u00e9lections",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 david coon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partag\u00e9 leur exp\u00e9rience",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "kevin arseneau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "megan mitton",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "david coon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tous ceux et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "more seats",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tous ceux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 tous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous sommes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "have the green energy",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "campaign experience",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et nous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "next legislature looks",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green mlas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ceux et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous avons l'\u00e9nergie verte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "campaign school",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "megan mitton et kevin arseneau d'avoir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "peuvent accomplir \u00e0 l'assembl\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "next election",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 gagner",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui sont venus \u00e0 notre \u00e9cole",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la fin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de campagne \u00e0 moncton la fin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fin de semaine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous et d'avoir montr\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "food banks canada",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans son nouveau bulletin sur la",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "re\u00e7u des notes d'\u00e9chec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "the blaine higgs government",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premier ministre higgs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des gens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "leur maison",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "extreme hardship",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "underscores the fact",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pauvret\u00e9 cette semaine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui se privent d'\u00e9picerie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le gouvernement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "part des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "poverty experts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le gouvernement de blaine",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveau_brunswick un",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "higgs government",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vante de son exc\u00e9dent d'un",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "new poverty report card",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premier higgs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la part",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "billion_dollar surplus",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "leur sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le premier ministre higgs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 des difficult\u00e9s extr\u00eames",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ce rapport souligne le fait qu'il",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouveau_brunswick qui font",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-10": [
        {
            "keyword": "la multitude",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il ne contient pas les actions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contenu tourn\u00e9 vers l'avenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "progr\u00e8s sans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mais n'oublions pas qu'il ne peut",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la soci\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "elle est",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du tr\u00f4ne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "true progress",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "genuine participation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un document totalement d\u00e9pourvu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fundamental principles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fis auxquels elle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "throne speech discours",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9ment besoin pour relever",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "economic growth",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "address the multitude",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "notre province",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "throne speech",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous entendons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "y avoir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "is a document",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de croissance \u00e9conomique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "participation r\u00e9elle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tous les membres",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lacks the actions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous avez vu les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des ann\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "more",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu'ils ont apport\u00e9s \u00e0 nos communaut\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "verts dans leur circonscription depuis des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les conservateurs et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "more greens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "form a government",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "seen the good",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "penser qu'ils ont le droit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour faire une donation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cette province",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans cette",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les choses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il y aura de verts dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ceux qui ont eu des d\u00e9put\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous avez",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green mlas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les lib\u00e9raux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "better things",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "former un gouvernement dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "divine right",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u2019s a sense",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "years",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "repr\u00e9sentants verts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green representatives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "new brunswickers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "maintenant temps d'\u00e9lire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il est",
            "count": 1
        }
    ],
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "more",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "du nouveau_brunswick",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "new brunswick",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "more details",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "new brunswickers",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "future residents",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "des pr\u00e9occupations li\u00e9es \u00e0",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "few years",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "derni\u00e8res ann\u00e9es",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "residents",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "balanced # environment",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "legislative assembly",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "environmental issues",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l'american irons met",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "air pollution",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "les probl\u00e8mes environnementaux ont s\u00e9rieusement touch\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "les habitants du nouveau_brunswick",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "saint john american irons metals",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pollution problems",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "la pollution",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "john",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "alarming rate",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "environmental",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "introduce a bill",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "years",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nb environmental network",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "richibucto coastal shell product plant",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "ces derni\u00e8res ann\u00e9es",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "saint john",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "safeguard the rights",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "healthcare",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare decision_making power",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le syst\u00e8me",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "right path",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pouvoir de prendre des d\u00e9cisions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les d\u00e9cisions seraient",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "local realities",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "effective healthcare services",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "better decisions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nos d\u00e9put\u00e9s verts ont collabor\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aux communaut\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de prendre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "needs a transformation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de soins",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ce qui permettrait d'offrir des services",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "adapt\u00e9es \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 locale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 prendre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et efficaces",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ce qui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green mlas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare system",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 pour comprendre la meilleure direction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "besoin d'une",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare providers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cette d\u00e9cision politique pourrait",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "forcer \u00e9nergie nb \u00e0 acheter de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'\u00e9lectricit\u00e9 co\u00fbteuse provenant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire augmenter",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9taient construits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tarifs d'\u00e9lectricit\u00e9 si ces",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "politically_driven decision",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la d\u00e9cision",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour voter",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aujourd'hui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nb power",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "today liberal",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les d\u00e9put\u00e9s lib\u00e9raux se sont joints",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "expensive power",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pc mlas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nuclear reactors",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "power rates",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contribuant financi\u00e8rement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "shediac et cap_acadie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "amplify this momentum",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lancer la campagne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "votre temps",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "que ce soit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "positive change",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tant que b\u00e9n\u00e9vole",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jean bourgeois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "en s'appuyant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la campagne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutien repr\u00e9sent\u00e9 par",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jean et son",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous sommes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de votes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour un changement positif",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "shediac_cap_acadie building",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "offrant votre temps",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tant que candidat vert pour shediac_cap_acadie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gilles cormier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tant que",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green candidate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sont pr\u00eats \u00e0 amplifier cet \u00e9lan",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "remport\u00e9s par gilles cormier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "team are ready",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les r\u00e9sidents du nouveau_brunswick l'acc\u00e8s \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "public consultations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "simplement parce qu'ils",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sur ma proposition visant \u00e0 garantir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "public",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sick leave",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "si vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mener des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rendre au travail et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gouvernement avant le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 tous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sick leave workers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le gouvernement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sur cette question",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "maladie pay\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "souhaitez faire entendre votre voix",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les travailleurs sont oblig\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sans cong\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partagez votre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ensure all new brunswickers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "let the government",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des cong\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "moyens de rester \u00e0 la maison",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "higgs",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "premier higgs",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "health care providers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des ann\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mental health support",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lead the transformation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "activement les professionnels",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le syst\u00e8me",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "health care",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 pour trouver des solutions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "health services",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "david coon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "frontline workers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "needs a greener legislature",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 mentale ainsi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare privatization",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "accessible care",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du nouveau_brunswick",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fix the system",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "david coon consulte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tackling the drug crisis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "government neglect",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trouver un m\u00e9decin de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare system",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "medical facilities",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "years",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mental health",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nos objectifs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "find a family doctor",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les services",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "made a point",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sont simples",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mental health services",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "installations m\u00e9dicales",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "reform is possible",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "family doctor",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "n\u00e9gligence gouvernementale ont affaibli le syst\u00e8me",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "more",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "# yourvoicematters",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "more greens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "people",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "peoplefirst #",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nb feel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "everything 's great",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "province address",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "legislature mean things",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "great",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "changement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "changer vote",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premier ministre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "donnera discours",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "healthcare",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "healthcare system",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "la sant\u00e9",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "notre syst\u00e8me de",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "notre syst\u00e8me",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "mettre en uvre",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "higgs",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "ministre higgs pour r\u00e9parer notre syst\u00e8me",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "healthcare workers",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 de",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "premier ministre higgs",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "la province",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "frontline workers",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "de soins",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "j'ai rencontr\u00e9",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "la fa\u00e7on d'am\u00e9liorer notre syst\u00e8me",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "toute la province pour entendre",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "upcoming budget",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "political will",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "ligne ont beaucoup d'id\u00e9es sur la",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "premier higgs",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "joignez_vous \u00e0",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "j'ai appris",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "faut simplement la volont\u00e9 politique",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "il nous",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "prochain budget du premier",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "directement leurs id\u00e9es sur",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "pour entendre ce que j'aimerais voir",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "healthcare gu\u00e9rir notre syst\u00e8me",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "healthc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "david coon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 partir de ces conversations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare heroes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voice counts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "crafting the cure",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "various town halls",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hitting the road",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "solutions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "besoin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gu\u00e9rir syst\u00e8me",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voix compte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trouver solutions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9laborer rem\u00e8de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prend route",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green government",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green mlas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare professionals",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "practical solutions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "are the experts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "moi et mes d\u00e9put\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour ce faire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ce sont eux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 pour vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour travailler pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous placerons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sombrer dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "verts avons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "votre meilleur int\u00e9r\u00eat \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "leurs solutions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour am\u00e9liorer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avons d\u00e9fendues \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous pouvez compter",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un gouvernement vert aura",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les lib\u00e9raux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un gouvernement vert",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "param\u00e9dicaux ont propos\u00e9 des solutions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les infirmi\u00e8res",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conservateurs se succ\u00e8dent au pouvoir et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "laissent notre syst\u00e8me de",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-03": [
        {
            "keyword": "healthcare",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "higgs",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "premier higgs",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "la sant\u00e9",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "healthcare workers",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "nous voulons",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "du nouveau_brunswick",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "premier ministre higgs",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "healthcare heroes",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "millions de dollars",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "si vous",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "more",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "women",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "is a step",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "empowerment fund",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "green party",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "nous avons",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "parti vert",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "healthcare system",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "joignez_vous \u00e0",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "notre syst\u00e8me de",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "notre syst\u00e8me",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l'argent ira aux banquiers",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "hard work",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "utiliser les",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vous \u00eates d'accord",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nous voulons qu'il offre",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "be a hero",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sending the money",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "much_needed retention bonus",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "leurs efforts",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "une prime de fid\u00e9lisation m\u00e9rit\u00e9e \u00e0",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "encouragez_le \u00e0 r\u00e9compenser",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sois une h\u00e9ro\u00efne ou un h\u00e9ros",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nos travailleurs",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "de simplement envoyer l'argent aux banquiers",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "premier ministre higgs et",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "\u00eates d'accord",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "h\u00e9ros de la sant\u00e9 plut\u00f4t",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "david coon",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "le mois",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pour soutenir",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "un v\u00e9ritable changement et avons",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "important que",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "candidate du parti vert",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "candidate du parti",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "un pas",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "quelle que soit sa taille",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "en savoir",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u00e9gislative du nouveau_brunswick",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "repr\u00e9sentent seulement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "green party candidate",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "elle pense qu'il",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nous avons demand\u00e9 \u00e0",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "real change",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vers la rupture des barri\u00e8res",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "votre contribution",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "mettre en uvre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare gu\u00e9rir notre syst\u00e8me",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ministre higgs pour r\u00e9parer notre syst\u00e8me",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la province",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "frontline workers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de soins",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'ai rencontr\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la fa\u00e7on d'am\u00e9liorer notre syst\u00e8me",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "toute la province pour entendre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "upcoming budget",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "political will",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ligne ont beaucoup d'id\u00e9es sur la",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'ai appris",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faut simplement la volont\u00e9 politique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il nous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochain budget du premier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "directement leurs id\u00e9es sur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour entendre ce que j'aimerais voir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "higgs a un mois pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u00e9gislature du nouveau_brunswick sont des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "history month",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fill the seats today",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les additionnait",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "autonomisation de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "kevin arseneau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "megan mitton",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "urgency",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "underscoring the urgency",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tous les si\u00e8ges",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avec des leaders",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutenir notre fonds",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'histoire des femmes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "history month le mois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et si",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "savez_vous que seules",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "femmes ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9put\u00e9es au nouveau_brunswick",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ne rempliraient m\u00eame pas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des membres",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 nous pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "day premier higgs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "joindre et \u00e0 lui \u00e9crire pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "joyeuse saint_patrick premier higgs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le surplus",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous ne l'avez pas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "encore fait",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soutenir notre plan",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "encore deux semaines pour utiliser son",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "happy",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "retention bonuses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "je vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour fredericton_york",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cr\u00e9\u00e9 un fonds d'autonomisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "allen_leblanc green party candidate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pam allen_leblanc green party candidate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pam allen_leblanc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "last month",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dire que",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nombreux experts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d'un investissement g\u00e9n\u00e9rationnel pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "generational investment",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une proposition pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green government",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous a",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nb nurses union",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare spending",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sauver notre syst\u00e8me",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "alors qu'il voyageait dans le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du nouveau_brunswick et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "leader david coon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le chef du parti",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare tour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de sa tourn\u00e9e sur les soins",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le mois dernier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "many experts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nb medical society",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chef du parti",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la soci\u00e9t\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "infirmi\u00e8res et infirmiers du nouveau_brunswick ont",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9uni des travailleurs et des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "necessary investments",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green party leader david coon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour hampton_fundy_st",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vert pour hampton_fundy_st",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "laura myers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cr\u00e9\u00e9 un fonds des possibilit\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "laura myers green party candidate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "deadline",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "higgs a jusqu\u2019au",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mars pour utiliser les",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-04": [
        {
            "keyword": "green mla",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "great",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "green party",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "tickets",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "lancement de",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "parti vert",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nous avons",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "la province",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "green candidate",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "new brunswickers",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "vos billets maintenant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pei green mla matt macfarlane",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "matt macfarlane",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fonds ne manquez pas \u00e7a achetez",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "election training",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "special guests",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour l'aga du parti",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9coutez des invit\u00e9s sp\u00e9ciaux comme le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "campaign kick_off",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9put\u00e9 vert de l'\u00eele_du_prince_\u00e9douard",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "notre \u00e9quipe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avril ce n'est pas juste une",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vert du nb",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lancement de notre campagne rencontrez notre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "leadership team",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9quipe de direction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "travail c'est aussi le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "profitez \u00e9galement d'un concert pour r\u00e9colter",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "political organization",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nb green party agm",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "leadership",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c'est",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "enjoy a fundraising concert",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "affaire de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "political organization nb green party agm",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "participez \u00e0 une formation \u00e9lectorale et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "april 27th",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bathurst mayor kim chamberlain",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "more",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "former smurfit_stone mill property",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la mairesse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le site afin qu'il puisse \u00eatre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la province doit d\u00e9contaminer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "kim chamberlain",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'ai eu l'occasion de rencontrer aujourd'hui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9t\u00e9 laiss\u00e9e \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "raison de l'inaction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'ancienne usine smurfit_stone",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aujourd'hui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "decontaminate the site",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "communaut\u00e9 de bathurst",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la communaut\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la communaut\u00e9 de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9am\u00e9nag\u00e9 au profit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d'une d\u00e9cennie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meeting today",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "benefit the bathurst community",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 cet \u00e9v\u00e9nement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "g\u00e9n\u00e9rale annuelle pour une soir\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "candidat parti",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ce samedi soir apr\u00e8s notre assembl\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "live music",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "saturday night",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "kevin arseneau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "own motherhood",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green party candidate des les h\u00f4tesses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "attend this event",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green party candidate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green mla kevin arseneau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "band les mal amanch\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "candidate des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9tails et billets",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il n'est pas n\u00e9cessaire d'\u00eatre membre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "son groupe les mal amanch\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les les h\u00f4tesses d'hilaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green party membership",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "19h00 et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du parti vert pour assister",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "annual general meeting",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "billets co\u00fbtent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour une",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d'hilaire et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les portes ouvrent \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "serge brideau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9put\u00e9 vert kevin arseneau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "last night",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "saint john east gerry irish",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gerry irish",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 saint john",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous avons eu un",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "candidate pour rothesay",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "n\u00e9o_brunswickois puissent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "john",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous continuons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "je suis fier de l'\u00e9quipe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "toute confiance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "notre candidat vert pour saint john",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "saint john",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "zara mackay_boyce",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "excellent \u00e9v\u00e9nement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rothesay candidate zara mackay_boyce",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "great event",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "construire \u00e0 travers la province",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "some areas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "perdu total",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "are already",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prot\u00e9ger zones",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c\u00f4ti\u00e8re valores",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "some",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "earlier this",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "coastal areas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "coastline between",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fiscal reform",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "carleton county yesterday",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "higgs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comt\u00e9 de carleton hier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "challenges municipalities",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "n'ont pas eu de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'ai visit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "toured the central carleton nursing",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la maire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "great visit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gouvernement higgs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "budgetary challenges",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le gouvernement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "retraite central carleton \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "depuis longtemps par",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rencontr\u00e9 trina jones",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "attendant la",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "woodstock mayor trina jones",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "higgs government",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9tention du personnel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "major incites",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'ai pass\u00e9 une super journ\u00e9e dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui m'en",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'on m'a parl\u00e9 de leurs d\u00e9fis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sur les probl\u00e8mes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nouvelle circonscription",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soucie profond\u00e9ment des gens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "improve the well_being",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "revis d'avoir fait partie du lancement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui voteront dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 travailler pour am\u00e9liorer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "je n'ai aucun",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "is that person",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "promis \u00e0 mes \u00e9lecteurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et a pass\u00e9 sa carri\u00e8re",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "campaign launch",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "simon ouellette",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des gens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour la nouvelle circonscription",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fredericton south silverwood",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ph\u00e9nom\u00e9nal \u00e0 soutenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "people",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour am\u00e9liorer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cette personne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "new riding",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bien_\u00eatre des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "simon est",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fredericton south_silverwood",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "amazing green mla",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "simon ouellette fredericton south_silverwood",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fredericton_sud silverwood",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu'ils auraient un candidat vert",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "regular new brunswickers",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-05": [
        {
            "keyword": "more",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "vous \u00eates d'accord",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "si vous",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "\u00eates d'accord",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "green party",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "le nouveau_brunswick",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "new brunswick",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "sign",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "david coon",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "la sant\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "higgs",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "premier ministre higgs",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "c'est",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "premier higgs",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "la campagne",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "tant que",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "parti vert",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "l\u00e9galement le droit \u00e0 un environnement",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "proposing a bill",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "recognize the right",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "legislative assembly",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "healthy environment",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "spring green party",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "have this bill",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "leader david coon",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "new brunswickers",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "droit \u00e0 un environnement sain",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nouveau_brunswick ne garantit pas l\u00e9galement le",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "saviez_vous que",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "green party leader david coon",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "signez notre p\u00e9tition",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "better working conditions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sunday",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare heroes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la journ\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "international nursing day",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "journ\u00e9e internationale des infirmi\u00e8res",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premier ministre higgs \u00e0 r\u00e9compenser",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c'est la semaine nationale des infirmi\u00e8res",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "national nurses week",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et dimanche",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "retention bonuses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bonus de r\u00e9tention",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il est",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "si longtemps",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "temps d'avoir un gouvernement qui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous ont soign\u00e9s depuis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meilleures conditions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "five year",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "their communities",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conseils",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prendre meilleures",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "non_political plan",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prendre meilleures d\u00e9cisions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "schools",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "support",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "support staff in",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fearless advocate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de kingston et un d\u00e9fenseur pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de grand bay_westfield et la p\u00e9ninsule",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lancement officiel",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "kevin arseneau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand bay westfield",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tous ceux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tant que candidat du parti vert",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fantastic time",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour kings centre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 tous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "je sais",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bruce sera un champion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rural new brunswick",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "official launch",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "venus soutenir bruce et en apprendre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "kevin arseneau et moi avons pass\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un moment fantastique lors",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "kings centre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bruce dryer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tous ceux qui sont",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "kingston peninsula",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "be a champion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une salle",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "last night",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "knows the challenges",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "donner un nouveau souffle au r\u00f4le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les connaissances",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "has the passion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "campaign launch",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "knowledge",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "compassion n\u00e9cessaires pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de d\u00e9put\u00e9e provinciale de riverview",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "health wellness coordinator",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s'est pr\u00e9sent\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "en savoir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tant que coordonnatrice",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sa communaut\u00e9 est confront\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lancement de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sarah lord pour riverview",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "community pharmacy",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour soutenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la passion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sarah lord",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la sant\u00e9 et du bien_\u00eatre dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour donner",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sarah conna\u00eet",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "full house",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une pharmacie locale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "new life",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "inclusive future",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "moncton market",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "inspiring day",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un d\u00e9put\u00e9 vert pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aujourd'hui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green mla",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "couleur du changement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'ai d\u00e9jeuner au march\u00e9 de moncton",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "moncton today",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la communaut\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "moncton_sud signifierait un avenir plein",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "continuons \u00e0 maintenir l'\u00e9lan pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "moncton aujourd'hui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "communaut\u00e9 parler de comment transformer moncton_sud",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "community members",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'ai pass\u00e9 une super journ\u00e9e \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "moncton south",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "amener \u00e0 voter pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de bleu \u00e0 vert",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nos e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "droit \u00e0 un environnement sain c'est",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous sommes inquiets pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 saint john",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "coastal shell plant troubles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "coastal shell \u00e0 richibucto",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous sommes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "notre sant\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "john",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aim plant explosion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous rencontrons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aim \u00e0 saint john",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "probl\u00e8mes comme les soucis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "saint john",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "n\u00e9o_brunswickois devraient avoir le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "efforts de david",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "signez notre p\u00e9tition ainsi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une loi \u00e0 l'assembl\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u00e9gislative pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous resterez inform\u00e9 des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "droit \u00e0 un environnement sain ce",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chef du parti",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire adopter cette loi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "carbon emissions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le choix",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "renewable energy",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "catastrophe climatique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "can follow david coon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "en mati\u00e8re d'\u00e9nergie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le leadership",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "choice is clear",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pouvons suivre le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "climate catastrophe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "accro\u00eetre l'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "create jobs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "augmenter les \u00e9nergies",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "david coon pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voie du premier ministre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "leadership matters",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "leadership",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "renewableenergyforall # renewableenergyisthefuture",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "emissions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous pouvons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la fracturation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cr\u00e9er des emplois et r\u00e9duire les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ou nous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "energy efficiency",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-06": [
        {
            "keyword": "leadership",
            "count": 5
        },
        {
            "keyword": "higgs",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "du leadership",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "david coon",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "c'est",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "new brunswick",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "healthcare",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "healthcare system",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "notre syst\u00e8me de",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "notre syst\u00e8me",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "green government",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "aujourd'hui",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "plafond des loyers",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "rent cap",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "un gouvernement vert",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "un plafond",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "green party",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "la campagne",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "mark groleau",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "great",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "people",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "premier ministre higgs",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "premier higgs",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "le premier ministre higgs",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sain doit \u00eatre vu comme un",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "semaine canadienne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un environnement propre et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous avons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "canadian environment week",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sign",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la personne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "genre de leadership",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d'une nouvelle loi pour y parvenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "david coon exerce \u00e0 l'assembl\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "droit de la personne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthy environment",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u00e9gislative du nouveau_brunswick",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il faut",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "efforts de david",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "signez notre p\u00e9tition ainsi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "have this bill",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et nous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "leadership david coon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du nouveau_brunswick",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "signez notre p\u00e9tition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "human right",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous resterez inform\u00e9 des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "new brunswick legislature",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "is the kind",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "new law",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "besoin d'une",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire adopter cette loi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le v\u00e9rificateur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des d\u00e9penses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "public",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "auditor general",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "millions de dollars",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et ses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "private outsourcing",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 public",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans notre syst\u00e8me",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "privatisant au lieu d'investir dans notre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sans aucun contr\u00f4le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "g\u00e9n\u00e9ral a constat\u00e9 que cette",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mesure a co\u00fbt\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "public healthcare system",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "n'est pas du leadership",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un gouvernement vert introduira",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vant\u00e9 d'avoir \u00e9limin\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "loyer inabordables",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ernie steeves",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contre les augmentations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "unaffordable rent increases",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "permanent rent cap",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "eliminating the rent cap",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gouvernement a introduit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "permanent et prot\u00e9gera les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le m\u00eame plafond",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green candidates laura myers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mariah daring",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bruce dryer et brian boucher",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mariah darling",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "queens square farmers market de saint",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "farmers market",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "campaign launch",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "john ce matin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'ai pass\u00e9 un",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green party candidate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "queens square farmers market",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lancement de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "john",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "laura myers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les candidats",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "kings centre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "excellent moment",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "great time",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "saint john",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bruce dryer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "saint john harbour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "brian boucher green party arcadia_butternut valley_maple",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "business owner",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "team leader",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'ai entendu \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fait ses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tant que propri\u00e9taire d'entreprise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "seule la moiti\u00e9 des \u00e9lecteurs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "stephen aujourd'hui pour lancer la campagne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lancer la campagne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "traditional parties",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pasteur et chef d'\u00e9quipe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "service et de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meaningful voice",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9put\u00e9 provincial",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "habitants de sainte_croix souhaitaient un changement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tant que",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "next mla",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "saint croix",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "will bring people",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "proven history",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tant que propri\u00e9taire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la couronne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "stopping the spraying",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cela veut dire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c'est d\u00e9fendre nos for\u00eats et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 blanc comme que pratique dominante",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le leadership",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et d'autres herbicides",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dire mettre fin \u00e0 la coupe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "crown land",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "big guys",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "having the courage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c'est avoir le courage de s'opposer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "other herbicides",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'exploitation foresti\u00e8re",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui les habitent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9t\u00e9 rejet\u00e9e par",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fait passer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gouvernement higgs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "propos\u00e9 pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le gouvernement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re fois un plafond des loyers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "leader david coon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le chef du parti",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "higgs government",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 chaque",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le nouveau_brunswick",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chef du parti",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cette proposition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "proposed a rent cap",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "parti vert",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "parce que",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green party leader david coon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "montr\u00e9 qu'il pr\u00e9f\u00e9rait d\u00e9penser votre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "emergency care",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de sant\u00e9 ne sont tout simplement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "primary healthcare team",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "permettra d\u2019y parvenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un gouvernement vert veillera",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "will ensure everyone",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s'est empir\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sous sa direction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "monde soit soign\u00e9 par une \u00e9quipe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "legal right",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "que tout",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "primaires dans sa communaut\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous en avez besoin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "primary healthcare",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pas disponibles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de soins",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et la cr\u00e9ation d\u2019un droit l\u00e9gal",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 ce que tout",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "proc\u00e8s plut\u00f4t",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'acc\u00e8s aux soins d'urgence",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-07": [
        {
            "keyword": "great",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "green candidate",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "new brunswick",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "leadership",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "higgs",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "green party",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "premier ministre higgs",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "people",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "premier higgs",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "le premier ministre higgs",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "tant que",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "mariah darling",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "john",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "saint john",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "saint john harbour",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "la communaut\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "community members",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "c'est",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "excellent day",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "et les",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "more",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "alors que nous",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "healthcare",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "green party candidate",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "et des",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "candidates rencontrez nos",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "affordable housing",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "simon ouellette",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "fredericton south_silverwood",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "simon ouellette fredericton south_silverwood",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "candidate de saint john harbour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "john j'ai fait du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "events saint john",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'ai \u00e9galement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du porte_\u00e0_porte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 saint john",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "john west_lancaster",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "saint john harbour candidate mariah darling",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c'\u00e9tait une excellente journ\u00e9e \u00e0 saint",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "west_lancaster candidate joanna killen",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la candidate de saint",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'ai fait du porte_\u00e0_porte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "great day",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "joanna killen",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "northern new brunswick",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "annual pow",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la grande entr\u00e9e du pow_wow",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bathurst robert kryszko",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "robert kryszko",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "communaut\u00e9 aux c\u00f4t\u00e9s du candidat",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pabineau first nation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'ai eu l'honneur de participer \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du nouveau_brunswick",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pabineau et de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grand entry",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "annuel de la premi\u00e8re nation de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d'\u00eatre dans le nord du nouveau_brunswick",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c'est formidable",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des membres",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "superbe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "profit\u00e9 chansons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "enjoyed some",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pass\u00e9 superbe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "some",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "auquel maison",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "projet pilote",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "excellente journ\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la couronne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "stopping the spraying",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cela veut dire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c'est d\u00e9fendre nos for\u00eats et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 blanc comme que pratique dominante",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le leadership",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et d'autres herbicides",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dire mettre fin \u00e0 la coupe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "crown land",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "big guys",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "having the courage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "c'est avoir le courage de s'opposer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "other herbicides",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'exploitation foresti\u00e8re",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qui les habitent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9t\u00e9 rejet\u00e9e par",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fait passer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "david coon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gouvernement higgs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "plafond des loyers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "propos\u00e9 pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le gouvernement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rent cap",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re fois un plafond des loyers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "leader david coon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le chef du parti",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "higgs government",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 chaque",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le nouveau_brunswick",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un plafond",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chef du parti",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cette proposition",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "proposed a rent cap",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "parti vert",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "parce que",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green party leader david coon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'annulerais cette taxe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gas prices",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cleanup costs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "irving oil",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tant que premier ministre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'essence augmentent alors",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous continuons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour all\u00e9ger votre fardeau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "summer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "refineries profit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous continuons \u00e0 payer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous planifions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "family trips",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "unnecessary tax",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les raffineries",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "co\u00fbts de nettoyage d'irving oil",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'\u00e9t\u00e9 est",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "montr\u00e9 qu'il pr\u00e9f\u00e9rait d\u00e9penser votre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "emergency care",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de sant\u00e9 ne sont tout simplement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "primary healthcare team",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "permettra d\u2019y parvenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un gouvernement vert veillera",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "will ensure everyone",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "s'est empir\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sous sa direction",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green government",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "monde soit soign\u00e9 par une \u00e9quipe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "legal right",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "que tout",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "primaires dans sa communaut\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vous en avez besoin",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "primary healthcare",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pas disponibles",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de soins",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et la cr\u00e9ation d\u2019un droit l\u00e9gal",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 ce que tout",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un gouvernement vert",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare system",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "proc\u00e8s plut\u00f4t",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'acc\u00e8s aux soins d'urgence",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "notre syst\u00e8me de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "notre syst\u00e8me",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour \u00eatre la repr\u00e9sentante",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour fredericton_york",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "strong ideals",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "solides id\u00e9aux et la sagesse n\u00e9cessaires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'ai \u00e9t\u00e9 ravi de participer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sur pam allen_leblanc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "be the representative",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "en savoir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la campagne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "au lancement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "help",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lancement de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tant que scientifique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "environmental",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "allen_leblanc green party candidate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fredericton_york m\u00e9ritent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de c\u00e9l\u00e9brer son anniversaire en",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "femme d'affaires et d\u00e9fenseure",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pam allen_leblanc green party candidate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "environmental advocate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pam poss\u00e8de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pam allen_leblanc pour fredericton_york et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pam allen_leblanc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sarah \u00e9tait dans son \u00e9l\u00e9ment",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "door",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "commer\u00e7ants locaux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous avons",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous avons fait du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un groupe de r\u00e9sidents \u00e0 buckingham",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sarah lord green candidate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "residents",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "riverview sarah lord green candidate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "local businesses",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous avons rencontr\u00e9 des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'ai pass\u00e9 une excellente journ\u00e9e \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "riverview sarah",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "great mla",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des r\u00e9sidents \u00e0 leur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des enjeux qui l'affectent",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "buckingham place",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sarah lord",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et fera une excellente d\u00e9put\u00e9e provinciale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "soucie profond\u00e9ment de sa communaut\u00e9 et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "candidate verte sarah lord green candidate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avons fait du r\u00e9seautage",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "local 2slgbtqia organization",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une organisation locale 2slgbtqia",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "saint john harbour a",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "elle dispense des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l'\u00e9quit\u00e9 et la durabilit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "trans activist",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "john harbour activiste",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9termin\u00e9e \u00e0 promouvoir la justice",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "education coordinator",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "inclusion training",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "queer et trans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "formations sur l'inclusion pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "inclusive education system",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une exp\u00e9rience",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "intersectional lens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "passionate queer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tant que coordinatrice",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rencontrez mariah darling",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "accessible healthcare",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "recherche m\u00e9dicale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "medical research",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "notre candidate pour saint",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour une",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour les droits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "favourite thing",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "artisanaux et des friandises fabriqu\u00e9s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "night market",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "qu'est_ce que vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "handmade crafts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour d\u00e9couvrir des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9f\u00e9rez dans le march\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fredericton south silverwood",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "garrison night market tonight",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la garnison ce soir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'\u00e9tais au march\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "que vous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "labour movement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fenseur engag\u00e9 des travailleurs depuis une",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "law degree",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nb common front",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "social justice",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "various sectors",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rencontrez simon ouellette",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "represents the interests",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "public",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "public transit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "provincial strike",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "unionized members",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "simon champions public",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "social inclusion committee",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "urban planning",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "past decade",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "simon est",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "is the communications representative",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "community boards",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "improved wages",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meet simon ouellette",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dedicated advocate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "public services",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fredericton sud_silverwood",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "work spans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "transit",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-08": [
        {
            "keyword": "green party",
            "count": 14
        },
        {
            "keyword": "green candidate",
            "count": 10
        },
        {
            "keyword": "green party candidate",
            "count": 9
        },
        {
            "keyword": "candidates rencontrez nos",
            "count": 7
        },
        {
            "keyword": "parti vert",
            "count": 7
        },
        {
            "keyword": "public",
            "count": 6
        },
        {
            "keyword": "years",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "new brunswickers",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "nous avons",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "candidate du parti vert",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "candidate du parti",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "new brunswick",
            "count": 4
        },
        {
            "keyword": "healthcare",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "affordable housing",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "environmental",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "leadership",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "temps",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "du porte_\u00e0_porte",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "people",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "laura myers",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "great",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "climate change",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "john west_lancaster",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "candidate saint john west_lancaster",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "john",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "party candidate saint john west_lancaster",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "saint john",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "joanna killen",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "residents",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "et \u00e0",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "green government",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "mark groleau",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "saint croix",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "higgs",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "sign",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "allen_leblanc green party candidate",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "impact",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "greener future",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pam allen_leblanc green party candidate",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pam allen_leblanc",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "public good",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "natural world",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "leadership matters",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "old parties",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "think",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "aucun int\u00e9r\u00eat",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "anciens partis",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "prendre pouvoir",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "confiance",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "respecte chaque membre",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "jeune",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "monde naturel",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "fa\u00e7on",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "rend vie",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "tous",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "partager pouvoir",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "leadership compte",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "pour hampton_fundy_st",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "nous sommes",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sustainable development",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "rencontrez candidats",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "know",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "climate action",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "transit services",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "transit",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "mariah darling",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "saint john harbour",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "deputy leaders rencontrez nos",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "green party deputy leader",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "is the mla",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "business owner",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "team leader",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "tant que propri\u00e9taire d'entreprise",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "frenetic pace",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "toronto \u00e0 la recherche d'une communaut\u00e9",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "mark is excited",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "de toronto \u00e0 la recherche d'une",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "sa femme et leurs",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "healthy community",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "choice remains clear",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "provincial green party candidate",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "is a business owner",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "tant que",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "communaut\u00e9 saine",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "proven history",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "better future",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "tant que propri\u00e9taire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "grandes entreprises",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "political organization",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "fiscal responsibility",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une auteure \u00e0 succ\u00e8s",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "local deforestation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d'une d\u00e9cennie de leadership dans des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "address these issues",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "current government",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "believing the green party",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "divisive tactics",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare practitioners",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "is a scientist",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "environmental advocacy",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "femme d'affaires et d\u00e9fenseure",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "en agriculture et d'un mba",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d'une d\u00e9cennie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "environmental advocate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "community initiatives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "puis nous nous",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rencontrer les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous avons fait du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "farmers market",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sommes arr\u00eat\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "porte_\u00e0_porte pour conna\u00eetre les pr\u00e9occupations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des gens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hampton farmers market pour d\u00e9guster des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'ai pass\u00e9 une excellente journ\u00e9e \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "candidate des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "excellent day",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hampton farmers market",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "produits locaux et avoir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "great conversation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "local goodies",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bonnes conversations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "unique perspective",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "community engagement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fredericton north",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "candidate du parti vert pour fredericton_nord",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "social justice",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "anthea plummer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avid volunteer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "positive impact",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "post_secondary education",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "complex issues",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "political science",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "visual arts",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "conflict resolution",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "collaborative problem_solving",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "academic background",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "inclusive decision_making",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "anthea plummer fredericton",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "environmental stewardship",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "social equity",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "policy studies",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "apporte m\u00e9lange",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "envers communaut\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "avoir impact",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "changement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aime culture",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cr\u00e9er liens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "engagement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "passion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "refl\u00e9tant engagement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "renforc\u00e9 appr\u00e9ciation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "activiste chanteur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "inclut r\u00f4le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "peacekeeping missions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "unique journey",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9tudi\u00e9 th\u00e9ologie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "keeping part",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entam\u00e9 carri\u00e8re",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "educational consultant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "climate education",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "gaia champion teacher award",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "high school teachers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hampton high",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une enseignante de math\u00e9matiques",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rencontrez laura myers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sustainable development goals",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "meet laura myers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "high",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "laura est",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "extensive expertise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vert pour hampton_fundy_st",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "math classes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "climate reality leader",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lead students",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "climate action team",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "high school",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "math teacher",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "platinum eco school",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "create a greenhouse",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "professional role",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "women",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "academic expertise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "healthcare advocacy",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sarah lord green candidate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jean coutu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "real_world experience",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "health wellness coordinator",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tour company",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "is a connector",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "riverview sarah",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "islet transplantation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sarah lord",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "maritime detours",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vital services",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jean coutu pharmacy",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "outdoor experiences",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "improved access",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rencontrez sarah lord",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "biotech industry",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dedicated community leader",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "status quo majority",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "saint john west_lancaster advocates",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "city hall",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "city hall representative",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "positive change",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "community advocacy",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "responsive governance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9put\u00e9s verts bas\u00e9e sur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "government is unsustainable",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "better transit services",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green mlas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vert pour saint john west_lancaster",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "party whip",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des travailleurs plut\u00f4t",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la conscience plut\u00f4t",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "track record",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "highlights the greens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "elle soutient la libert\u00e9 de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des milliardaires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fend les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "marcher dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "party candidate saint john west_lancaster mariah",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la fiert\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "great morning",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "door",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous avons pass\u00e9 un",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "leur candidate verte laura",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green candidate laura myers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "club de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "saint john harbour gerald irish zara",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "excellent time",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9sidents lors du d\u00e9jeuner communautaire du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "saint john pride parade",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hampton curling club community breakfast",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'ai pass\u00e9 une excellente matin\u00e9e \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "happy saturday",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "les verts de saint john pour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "saint john greens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "happy",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "excellent moment",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "saint john greens joanna killen green",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "zara mackay_boyce",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de hampton et \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "great morning meeting residents",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "had a blast",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "stanley fair",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous avons discut\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 un spectacle endiabl\u00e9 des capital",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "wild show",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'ai eu beaucoup de plaisir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "capital city wrestling",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "city wrestlers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green candidate pam allen_leblanc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "candidate verte pam allen_leblanc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "foire et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "hier \u00e0 la foire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "stanley fair yesterday",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fredericton perde",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ferait un droit d\u2019avoir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "primary care",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "collaborative practices",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "m\u00e9decins depuis un an",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "dans la r\u00e9gion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il n\u2019est pas surprenant",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sant\u00e9 primaires comme un",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "primaires dans sa communaut\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "primary healthcare",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "change the funding model",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fredericton n\u2019a eu personne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et les",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e0 financer correctement les pratiques",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "past year",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un gouvernement vert",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "consid\u00e9rer l\u2019acc\u00e8s aux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nova scotia",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fredericton area",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "entre cela et les gouvernements qui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous changerio",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9chouent \u00e0 mettre en place et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "il est",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "horizon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "charge du",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "doctor recruitment",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "adjoint du parti vert",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "local food economy",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rural development",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ban replacement workers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ferme terre partag\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "kevin arseneau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "north america",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "first acadian",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "kent north",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9put\u00e9 de kent_nord et un chef",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "philosophy program",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "food sovereignty",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premier acadien et francophone \u00e9lu",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fiscal transparency",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "public transportation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "skilled musician",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "kevin champions unity",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "adventure tourism",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fantastic day",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green candidate mark groleau",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chco television",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'ai commenc\u00e9 la journ\u00e9e par une",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "seule station",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vicki hogarth",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9union productive",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "queen street",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le candidat vert mark allan",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "interview vicki hogarth",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "productive meeting",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la journ\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous avons eu une",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "apr\u00e8s le d\u00e9jeuner",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour soutenir l'\u00e9conomie locale et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du nouveau_brunswick",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour soutenir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'ai pass\u00e9 une journ\u00e9e fantastique dans",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la circonscription",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chief hugh akagi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mark et",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "television station",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "took the time",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "started the day",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "t\u00e9l\u00e9vision communautaire du nouveau_brunswick",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rythme fr\u00e9n\u00e9tique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pasteur et chef d'\u00e9quipe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "un propri\u00e9taire d'entreprise et un pasteur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "parti vert moncton south",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "more",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chesley \u00e0 shediac",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9ussi \u00e0",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vert nb green party nb",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une excellente journ\u00e9e aujourd'hui \u00e0 shediac",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pressing problems",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "aujourd'hui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "jean bourgeois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et \u00e0 moncton",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la pluie n'a pas",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'ai rencontr\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "great day today",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green candidate jean bourgeois",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "got the brix experience",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9occupations des r\u00e9sidents",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "chesley drive",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le candidat vert jean bourgeois parti",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "moncton south",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "j'ai fait du porte_\u00e0_porte",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "residential services",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "great day",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "associate director",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "moncton community residences inc",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "parti vert nb green party nb",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mavis rodriguez",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous abattre j'ai pass\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "saint croix est propri\u00e9taire d'entreprise",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rythme effr\u00e9n\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et pasteur qui",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pasteur et c",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "adjointe du parti vert",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "memramcook_tantramar et cheffe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "depuis son \u00e9lection",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "first green mla",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et r\u00e9\u00e9lue",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "megan mitton",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fierce advocate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green mla",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sackville town councillor",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "megan est une fer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "mcgill university",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premi\u00e8re d\u00e9put\u00e9e verte dans sa circonscription",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sackville native",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "douze parlementaires vertes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "flu shots",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green parliamentarians",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et l'une des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "public funding",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "steve geier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grandes entreprises propri\u00e9taires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premier facteur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "droit",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "incontrolee loyers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "passer profits",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "imp\u00f4t foncier",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "loyers",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9formera syst\u00e8me",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premier ministre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "propri\u00e9taires",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "propos\u00e9 plafond",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "n\u00e9o_brunswickois moyen",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "juste part",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faible syst\u00e8me",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "remplacera taxe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "partie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "paie taxe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "services",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "remplaceront taxe",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "infime partie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "personne",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "remplacer syst\u00e8me",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "grande pauvret\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "social assistance reform",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "guaranteed livable income",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "poverty line",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "social assistance recipients",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "deep poverty",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "higgs government",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "federal government",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "end deep poverty",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "social assistance",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "livable income",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "have a plan",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "replace the consumer carbon tax",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "big corporations",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "fair share",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cap_and_trade system",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "industrial carbon pricing system",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "carbon pricing",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tiny portion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ineffective consumer carbon tax",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "average new brunswicker",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "take the burden",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "paying the carbon tax",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "emissions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "provincial rail system",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "carbon tax",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "industrial carbon price",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "improved bus",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "urgent housing crisis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "measures t",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "corporate landlord lobby",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "new brunswick sign",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "david coon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "skilled tradespeople",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "skilled trades solutions",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "affordable housing initiatives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "reform the property tax system",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rent cap",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "leader david coon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "human right",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "premier higgs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "stronger tenants",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "permanent rent cap",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "housing crisis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "demand affordable housing",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "proposed a rent cap",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "green party leader david coon",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9t\u00e9 une exp\u00e9rience",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "vraiment hors",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "arcadia_butternut valley_maple hills joanna killen green",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "le moonlight bazaar",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "turnout was astronomical",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9t\u00e9 astronomique",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour avoir lanc\u00e9 un \u00e9v\u00e9nement aussi",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bravo aux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pour avoir",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "kings centre brian boucher green party",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "out_of_this_world experience",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "une exp\u00e9rience",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "moonlight bazaar",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "saint john harbour bruce dryer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "stellar event",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "ce monde la participation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "stellaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "kings centre",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "moonlight bazaar mariah darling",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "bruce dryer",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "brian boucher green party arcadia_butternut valley_maple",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "started by testing",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rejoint r\u00e9sidents",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pass\u00e9 journ\u00e9e",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "discuter d\u00e9fis",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "comp\u00e9tences",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "parc rotary",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9cout\u00e9 espoirs",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "rencontr\u00e9 leaders",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "amusante f\u00eate",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "tester comp\u00e9tences",
            "count": 1
        }
    ]
}