{
    "2023-11": [
        {
            "keyword": "l\u2019 \u00e9conomie",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "premier webinaire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "le prochain webinaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "des militantes f\u00e9ministes de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "sera l\u2019occasion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "monde afin d\u2019entendre des",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "services publics",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "et alternatives",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "faire voyager sur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "proposition d\u2019\u00e9conomie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "femmes sur",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la conjoncture du qu\u00e9bec",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "de webinaires pour effectuer un tour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9sistances f\u00e9ministes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "nous introduire et faire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "du monde",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "la marche mondiale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "lien vers l'\u00e9v\u00e8nement",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cqmmf commence sa s\u00e9rie",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "merci de partager",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "se voit le",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "webinaires a comme objectif",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "marche mondiale",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "port\u00e9e par",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "novembre de",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "novembre prochain",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019europe afin d\u2019aborder la question",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "cette s\u00e9rie",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-01": [
        {
            "keyword": "faisant liens",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "second webinaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "continueront discussion",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "pr\u00e9sentant alternatives",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-02": [
        {
            "keyword": "nombreuses ann\u00e9es",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "second webinaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochain webinaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voici informations",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-05": [
        {
            "keyword": "troisi\u00e8me webinaire",
            "count": 2
        },
        {
            "keyword": "effectuer tour",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "prochain webinaire",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "voici informations",
            "count": 1
        }
    ]
}