{
    "2024-05": [
        {
            "keyword": "sur les chantiers",
            "count": 12
        },
        {
            "keyword": "d\u00e9fend nos m\u00e9tiers",
            "count": 12
        },
        {
            "keyword": "les chantiers",
            "count": 12
        },
        {
            "keyword": "s\u2019unir pour construire",
            "count": 12
        },
        {
            "keyword": "pour construire",
            "count": 12
        },
        {
            "keyword": "ftq construction",
            "count": 12
        },
        {
            "keyword": "force syndicale qui",
            "count": 12
        },
        {
            "keyword": "au qu\u00e9bec",
            "count": 12
        },
        {
            "keyword": "force syndicale",
            "count": 12
        },
        {
            "keyword": "repr\u00e9sentants partout",
            "count": 12
        },
        {
            "keyword": "r\u00e9clame des salaires ajust\u00e9s au co\u00fbt",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "nos m\u00e9tiers et occupations",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "la vie",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "de ma convention collective",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "une priorit\u00e9",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "c\u2019est ma sant\u00e9 et ma s\u00e9curit\u00e9",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "qui comptent",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "conciliation travail_famille",
            "count": 3
        },
        {
            "keyword": "ftq_construction avec",
            "count": 1
        }
    ]
}