{
    "2023-12": [
        {
            "keyword": "\u00e9tats g\u00e9n\u00e9raux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "travail social",
            "count": 1
        }
    ],
    "2024-04": [
        {
            "keyword": "poursuivre mobilisation",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "diff\u00e9rentes \u00e9tapes",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "l\u2019 ascension",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "signer d\u00e9claration",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "\u00e9tats g\u00e9n\u00e9raux",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "contexte soci\u00e9tal",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "uqam \u00e9cole",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "travail social",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "travail social universit\u00e9",
            "count": 1
        },
        {
            "keyword": "immense merci",
            "count": 1
        }
    ]
}