{"month":"2024-09","funder":13030,"topic":"quebec","total_keywords":9,"keywords":{"c52ee1a5":{"keyword":"l\u2019 air","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64859]},"0a140c54":{"keyword":"z\u00e9ro d\u00e9chet","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64859]},"c7da387b":{"keyword":"mauvaise qualit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64859]},"53ed5058":{"keyword":"grand nombre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64859]},"9b15114b":{"keyword":"grande mobilisation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64859]},"d2cfbd13":{"keyword":"diminuer pollution","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64859]},"529c0a95":{"keyword":"qualit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64859]},"e77bba1d":{"keyword":"sant\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64859]},"4295849d":{"keyword":"ciels bleus","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64859]}}}