{"month":"2023-09","funder":479,"total_keywords":38,"keywords":{"1e1951df":{"keyword":"les \u00e9tudes et les consultations","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38637]},"3ac6e031":{"keyword":"ottawa_the next","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38637]},"6a14c1a3":{"keyword":"employment insurance","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38637]},"87533137":{"keyword":"s'\u00e9tiole lana payne","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38637]},"04c5664d":{"keyword":"anti_scab law","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38637]},"9baa50d8":{"keyword":"des changements au niveau","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38637]},"3e860f41":{"keyword":"social","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38637]},"f359623e":{"keyword":"pour am\u00e9liorer les conditions","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38637]},"7d601b2a":{"keyword":"ne devraient pas avoir \u00e0 attendre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38637]},"217fbd58":{"keyword":"lasting changes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38637]},"52f4391a":{"keyword":"des lois du travail","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38637]},"5b8ab0f0":{"keyword":"ei changes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38637]},"f2326fc9":{"keyword":"travail et un filet social qui","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38637]},"3de86fdc":{"keyword":"pr\u00e9sidente nationale d'unifor canada","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38637]},"ed29bcec":{"keyword":"pour","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38637,38638]]},"44dc9dc1":{"keyword":"replacement workers","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38637]},"168ae713":{"keyword":"ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38637]},"408c7c58":{"keyword":"canada","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38637,38638]]},"0b22f40b":{"keyword":"employment","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38637]},"93dfd9b8":{"keyword":"les travailleurs et","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38637]},"62ff45c9":{"keyword":"\u00e0 1,66","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38638]},"f76ef0db":{"keyword":"la caec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38638]},"be90bdfd":{"keyword":"aussi annonc\u00e9 que","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38638]},"2ad2ccb4":{"keyword":"gains assurables","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38638]},"b908376f":{"keyword":"la r\u00e9mun\u00e9ration assurable augmentera","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38638]},"9c98ca2e":{"keyword":"passant de","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38638]},"54925eba":{"keyword":"commission de l\u2019assurance_emploi du canada","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38638]},"cf5686d8":{"keyword":"1,32 au qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38638]},"51d31088":{"keyword":"le taux de prestation hebdomadaire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38638]},"84493054":{"keyword":"maximal sera","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38638]},"ca87a842":{"keyword":"taux de cotisation d\u2019assuranceemploi pour","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38638]},"59f4ebb3":{"keyword":"du canada","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38638]},"d05b9ddf":{"keyword":"chaque tranche de 100 de","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38638]},"ec40d87b":{"keyword":"changement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38639]},"bf84b7a7":{"keyword":"charlevoix d\u00e9plore","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38639]},"bd938c68":{"keyword":"action","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38639]},"ecdb6f3e":{"keyword":"mouvement action","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38639]},"5501df4f":{"keyword":"l\u2019 inaction","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38639]}}}