{"month":"2024-07","funder":741,"total_keywords":13,"keywords":{"9d172ba5":{"keyword":"is the video","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64361]},"4b08c887":{"keyword":"ceux qui m'ont","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64361]},"0b135e8d":{"keyword":"dans","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64361]},"07527871":{"keyword":"de th\u00e9oricien du complot","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64361]},"0cf4f5f3":{"keyword":"de la mairesses","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64361]},"eb3d1eeb":{"keyword":"conspiracy theorist","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64361]},"e1526e0f":{"keyword":"wef fitzgibbon","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64361]},"e73533ac":{"keyword":"au qu\u00e9bec et","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64361]},"4b0249a7":{"keyword":"pour r\u00e9duire nos","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64361]},"1b9f31b6":{"keyword":"la conversation de l'injonction","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64361]},"49919ed2":{"keyword":"r\u00e9f\u00e9rant au wef et \u00e0 fitzgibbon","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64361]},"2d4f1f9e":{"keyword":"contre l'enlevevement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64361]},"4eb12e1a":{"keyword":"join the conversation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64361]}}}