{"month":"2023-12","funder":1440,"topic":"sustainability","total_keywords":6,"keywords":{"8252e5a1":{"keyword":"georges_vanier","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[22304]},"3fcd9201":{"keyword":"souligner jour","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[22304]},"735fef2d":{"keyword":"georges_vanier laval","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[22304]},"d594c659":{"keyword":"conseill\u00e9 \u00e9l\u00e8ves","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[22304]},"c5266f3b":{"keyword":"grand montr\u00e9al","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[22304]},"b29c0d59":{"keyword":"comit\u00e9 environnement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[22304]}}}