{"month":"2023-11","funder":1018,"topic":"social-services","total_keywords":5,"keywords":{"99c28c9d":{"keyword":"l\u2019 environnement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[43053]},"cf27de0d":{"keyword":"novembre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[43053]},"d0c8cd40":{"keyword":"alimentaire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[43053]},"14a337b5":{"keyword":"d\u00e9fendre droits","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[43053]},"243bccdc":{"keyword":"journ\u00e9es qu\u00e9b\u00e9coises","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[43053]}}}