{"month":"2024-11","funder":1513,"topic":"culture","total_keywords":10,"keywords":{"d6f9ce36":{"keyword":"souligne contributions","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5091]},"820eefd6":{"keyword":"l\u2019 \u00e9galit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5091]},"17ffe0db":{"keyword":"premi\u00e8re nation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5091]},"b5649402":{"keyword":"infirmiers culturellement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5091]},"26bde8f7":{"keyword":"vive c\u00e9l\u00e9brons","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5091]},"54e97e62":{"keyword":"l\u2019 \u00e9chelle","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5091]},"920a7b1e":{"keyword":"consacr\u00e9 carri\u00e8re","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5091]},"c4496a84":{"keyword":"renforcer mouvement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5091]},"877fe292":{"keyword":"premi\u00e8re \u00e9cole","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5091]},"3d173895":{"keyword":"combattent discrimination","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[5091]}}}