{"month":"2024-01","funder":1507,"total_keywords":14,"keywords":{"99a6ca7d":{"keyword":"amiti\u00e9 autochtone","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64763]},"a1084bf5":{"keyword":"portrait de nancy jourdain","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64764]},"1f923036":{"keyword":"du qu\u00e9bec et r\u00e9cipiendaire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64764]},"696a8d96":{"keyword":"la m\u00e9daille premiers peuples","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64764]},"ba437d65":{"keyword":"first peoples medal","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64764]},"350747f3":{"keyword":"_ _ _","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64764]},"754a3b7b":{"keyword":"qu\u00e9bec et","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64764]},"847c6e9c":{"keyword":"du qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64764]},"62b3e63c":{"keyword":"meet the assistant executive director","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64764]},"184b0f38":{"keyword":"regroupement des centres d'amiti\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64764]},"0b15ba6d":{"keyword":"rencontrez la directrice g\u00e9n\u00e9rale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64764]},"75b5f826":{"keyword":"nancy jourdain","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64764]},"fb3370cb":{"keyword":"du regroupement des centres d'amiti\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64764]},"d7ce09e5":{"keyword":"lieutenant governor","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[64764]}}}