{"month":"2024-03","funder":440,"topic":"youth","total_keywords":8,"keywords":{"f80d412d":{"keyword":"climatique","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42308]},"d27ac64b":{"keyword":"g\u00e9n\u00e9rationaction communiquez","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42308]},"f7e357c3":{"keyword":"cr\u00e9er programme","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42308]},"68f6e3b2":{"keyword":"next generation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42308]},"54ef0b55":{"keyword":"genaction genaction","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42308]},"c3793763":{"keyword":"gouvernement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42308]},"f66b9ffa":{"keyword":"l\u2019 action","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42308]},"9b3d685e":{"keyword":"climate action","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42308]}}}