{"month":"2023-11","funder":1676,"total_keywords":16,"keywords":{"e3b0c442":{"keyword":"","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[40037,40038],[40041,40042]]},"7cb54aef":{"keyword":"changements","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40039]},"563d08b5":{"keyword":"premier jour","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40039]},"d5c76072":{"keyword":"faut changements","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40039]},"745f9b39":{"keyword":"marchons ensemble","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40039]},"cb5b70d7":{"keyword":"l\u2019 \u00e9cole","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40039]},"c3793763":{"keyword":"gouvernement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40039]},"8f7be231":{"keyword":"meilleures conditions","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40039]},"985fc441":{"keyword":"qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40039]},"b00cdb06":{"keyword":"pr\u00e9sentemen","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40039]},"901bf84e":{"keyword":"ensemble","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40039]},"b61634d3":{"keyword":"montr\u00e9al","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40039]},"19a4a119":{"keyword":"joignez_vous \u00e0","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40040]},"7810c608":{"keyword":"les profs et l'\u00e9cole publique","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40040]},"448e387c":{"keyword":"\u00e0 nous pour","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40040]},"6ce8b162":{"keyword":"nous pour","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40040]}}}