{"month":"2024-06","funder":645,"topic":"education","total_keywords":7,"keywords":{"4da6df10":{"keyword":"bilan climat","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[70930]},"e5d45443":{"keyword":"souligner r\u00e9ussites","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[70930]},"e876838e":{"keyword":"responsabiliser \u00e9cole","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[70930]},"21ba8d8b":{"keyword":"pointer lacunes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[70930]},"6a4933de":{"keyword":"faire \u00e9tat","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[70930]},"3f4c28ce":{"keyword":"a r\u00f4le","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[70930]},"884adf07":{"keyword":"d\u00e9noncer l' \u00e9coblanchiment","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[70930]}}}