{"month":"2023-11","funder":740,"topic":"racism","total_keywords":9,"keywords":{"60a2a83b":{"keyword":"l\u2019 \u00e9quipe","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52083]},"f79af483":{"keyword":"centre culturel","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52083]},"5ec887aa":{"keyword":"l\u2019 activit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52083]},"e770e210":{"keyword":"h centre culturel","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52083]},"31043c05":{"keyword":"diff\u00e9rents facteurs","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52083]},"b21161c2":{"keyword":"pr\u00e9senter conf\u00e9rence","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52083]},"336c480f":{"keyword":"grand nombre jeudi","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52083]},"f6506db0":{"keyword":"l\u2019 importance","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52083]},"820eefd6":{"keyword":"l\u2019 \u00e9galit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52083]}}}