{"month":"2024-09","funder":801,"total_keywords":10,"keywords":{"f09f2961":{"keyword":"fondation \u00e9mergence","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[40791,40793]]},"47c5c18e":{"keyword":"l\u2019 histoire","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[40791,40793]},"be6b36fa":{"keyword":"premi\u00e8re \u00e9dition","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[40791,40793]},"5bac4bdd":{"keyword":"prochaine \u00e9dition","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[40791,40793]},"fd2a8581":{"keyword":"communaut\u00e9lgbtq #","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[40791,40793]},"6cdad75c":{"keyword":"l\u2019 engagement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40792]},"441eac5e":{"keyword":"vivre moment","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40792]},"5ee758e0":{"keyword":"talentueuse \u00e8vesalvail","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40792]},"495b93a3":{"keyword":"engagement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40792]},"8cc18cab":{"keyword":"pr\u00e9senterons laur\u00e9ates","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[40792]}}}