{"month":"2024-01","funder":1507,"topic":"quebec","total_keywords":16,"keywords":{"99a6ca7d":{"keyword":"amiti\u00e9 autochtone","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71300]},"d7ce09e5":{"keyword":"lieutenant governor","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71301]},"f5ff84da":{"keyword":"directrice g\u00e9n\u00e9rale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71301]},"98e0c73f":{"keyword":"lieutenant_gouverneur du qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71301]},"fb68e9b3":{"keyword":"nancy jourdain meet","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71301]},"fb3370cb":{"keyword":"du regroupement des centres d'amiti\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71301]},"184b0f38":{"keyword":"regroupement des centres d'amiti\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71301]},"1f923036":{"keyword":"du qu\u00e9bec et r\u00e9cipiendaire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71301]},"350747f3":{"keyword":"_ _ _","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71301]},"8ccb033c":{"keyword":"meet","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71301]},"847c6e9c":{"keyword":"du qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71301]},"cbe8f5ce":{"keyword":"assistant executive director","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71301]},"ba437d65":{"keyword":"first peoples medal","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71301]},"166b207f":{"keyword":"executive director","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71301]},"255721c3":{"keyword":"portrait de nancy jourdain rencontrez la","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71301]},"696a8d96":{"keyword":"la m\u00e9daille premiers peuples","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71301]}}}