{"month":"2024-05","funder":924,"topic":"social justice","total_keywords":9,"keywords":{"a85965fc":{"keyword":"l\u2019 ouverture","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[73621]},"86c31609":{"keyword":"alourdissent fardeau","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[73621]},"41388c01":{"keyword":"combattre in\u00e9galit\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[73621]},"e829cf4f":{"keyword":"porter personnes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[73621]},"c85f7c22":{"keyword":"diminuer attitudes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[73621]},"5aa1f201":{"keyword":"choisi situation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[73621]},"f82689cc":{"keyword":"pr\u00e9jug\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[73621]},"6195d01c":{"keyword":"b\u00e2tir c\u00f4te_nord","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[73621]},"0534c089":{"keyword":"cr\u00e9er communaut\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[73621]}}}