{"month":"2024-09","funder":123,"topic":"wealth-inequality","total_keywords":15,"keywords":{"287090e8":{"keyword":"constituent facteur","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[116365,116366],[116368,116369],116377]},"dd2cd697":{"keyword":"femmes","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[116365,[116368,116369],116377]},"deb6360a":{"keyword":"transformer relations","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[116365,116366],[116368,116369],116377]},"21c916b6":{"keyword":"perp\u00e9tuent in\u00e9galit\u00e9s","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[116365,116366],[116368,116369],116377]},"d50ced8f":{"keyword":"unies","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[116366,116369,116377]},"b192017d":{"keyword":"arguments","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[116375,116389]},"c4e65a4a":{"keyword":"d\u00e9fendez l' \u00e9galit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116375]},"0f68de10":{"keyword":"contrer arguments","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[116375,116389]},"89f3f2b7":{"keyword":"\u00e9galit\u00e9","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[116375,116389]},"70bcf10a":{"keyword":"am\u00e9liorer lois","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116377]},"e840c2b9":{"keyword":"manifeste","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116377]},"a558dbda":{"keyword":"signez manifeste","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116377]},"ec16fcf4":{"keyword":"limitent participation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116377]},"a620165b":{"keyword":"polit","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116377]},"cb52d58a":{"keyword":"politiques","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116377]}}}