{"month":"2024-11","funder":673,"topic":"sustainability","total_keywords":34,"keywords":{"5697abca":{"keyword":"nature","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[64911,64914]]},"1a22ab17":{"keyword":"prot\u00e9geons territoire","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64911,64912]]},"f80d412d":{"keyword":"climatique","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64911,64912]]},"f496e5f9":{"keyword":"prot\u00e9ger avenir","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64911,64912]]},"82ca0deb":{"keyword":"abritant for\u00eats","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64911,64912]]},"a81e9d39":{"keyword":"prot\u00e9geons","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64911,64912]]},"985fc441":{"keyword":"qu\u00e9bec","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64911,64912]]},"3b3d6082":{"keyword":"esp\u00e8ces","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64911,64912]]},"df49716b":{"keyword":"prot\u00e9ger nature","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64911,64912]]},"2b52f187":{"keyword":"climatiques","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64911,64912]]},"ebb3de8a":{"keyword":"future","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"f28d567c":{"keyword":"climate change","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"2f806f87":{"keyword":"including the bicknell","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"441a0942":{"keyword":"la malbaie","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"d40465b1":{"keyword":"private donors","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"03d228a1":{"keyword":"la faune et","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"4ea14058":{"keyword":"home","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"6a1faff0":{"keyword":"minist\u00e8re de l'environnement","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"dad2b28a":{"keyword":"climate change canada","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"861b6310":{"keyword":"fragile biodiversity","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"d2911d41":{"keyword":"la faune et des parcs","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"288001cf":{"keyword":"de la","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"08ff5e8e":{"keyword":"remarkable project","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"fcdaf80f":{"keyword":"shared future","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"d61aa13d":{"keyword":"lutte contre les changements","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"02c229dc":{"keyword":"spanning an area","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"a1f691cc":{"keyword":"vulnerable species","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"d5f23d08":{"keyword":"exceptional territory","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"4f294a0f":{"keyword":"visited the coasts","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"ce7cf3ab":{"keyword":"la faune","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"3eaf1919":{"keyword":"union alliance","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"d164dee2":{"keyword":"coastal forests","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"c4773daf":{"keyword":"possible","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]},"e0ebc283":{"keyword":"soccer fields","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[64913,64914]]}}}