{"month":"2024-10","funder":157,"topic":"quebec","total_keywords":5,"keywords":{"60a2a83b":{"keyword":"l\u2019 \u00e9quipe","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[63243,63249,63258,[63260,63261]]},"5cad9abb":{"keyword":"voil\u00e0 progr\u00e8s concrets","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[63243,63249,63258,[63260,63261]]},"031d5184":{"keyword":"progr\u00e8s","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[63243,63249,63258,[63260,63261]]},"1546ff69":{"keyword":"prot\u00e9ger locataires","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[63243,63249,63258,[63260,63261]]},"2c2e5c2f":{"keyword":"progr\u00e8s concrets","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[63243,63249,63258,[63260,63261]]}}}