{"month":"2023-10","funder":1018,"total_keywords":8,"keywords":{"99c28c9d":{"keyword":"l\u2019 environnement","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[34588,34590]]},"14a337b5":{"keyword":"d\u00e9fendre droits","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[34588,34590]]},"c7ab8f1a":{"keyword":"propres politiques","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34588]},"243bccdc":{"keyword":"journ\u00e9es qu\u00e9b\u00e9coises","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34588]},"d0c8cd40":{"keyword":"alimentaire","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[34588,34590]]},"31922833":{"keyword":"produire nourriture","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34588]},"f85349d3":{"keyword":"grande conf\u00e9rence","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[34589,34590]]},"cb4c5dcf":{"keyword":"donnera parole","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[34589,34590]]}}}