{"month":"2023-09","funder":740,"total_keywords":10,"keywords":{"ff93c875":{"keyword":"l\u2019 immigration","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[21369]},"7b82cf27":{"keyword":"2e ann\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[21369]},"a3f01480":{"keyword":"tous invit\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[21369]},"7fd3bf41":{"keyword":"nouveaux arrivants","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[21369]},"f7e32385":{"keyword":"deuxi\u00e8me \u00e9dition","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[21369]},"366212a3":{"keyword":"belle r\u00e9gion","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[21369]},"f8bb6c8c":{"keyword":"famille suite","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[21370]},"a598361d":{"keyword":"prochains ateliers","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[21370]},"1c002228":{"keyword":"autres parents","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[21370]},"a2e28a7c":{"keyword":"aborderons sant\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[21371]}}}