{"month":"2023-12","funder":155,"topic":"social justice","total_keywords":6,"keywords":{"e96e1a11":{"keyword":"assurer avenir","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[14300]},"5a10e786":{"keyword":"font diff\u00e9rence","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[14300]},"5e71abe4":{"keyword":"# bmofaitunediff\u00e9rence","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[14300]},"1b43ef11":{"keyword":"faire diff\u00e9rence","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[14300]},"429202d3":{"keyword":"soutenons collectivit\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[14300]},"4f397f16":{"keyword":"l\u2019 inclusion","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[14300]}}}