{"month":"2024-02","funder":155,"topic":"social justice","total_keywords":6,"keywords":{"580ae791":{"keyword":"pr\u00f4nons l\u2019 inclusion","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13640]},"b6e912c0":{"keyword":"noirs","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13640]},"bc9a5a9c":{"keyword":"progresser \u00e9conomie","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13640]},"4f397f16":{"keyword":"l\u2019 inclusion","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13640]},"da5a7594":{"keyword":"\u00e9l\u00e8vent barre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13640]},"a1393877":{"keyword":"facilitant l' acc\u00e8s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13640]}}}