{"month":"2023-11","funder":1018,"topic":"womens-rights","total_keywords":48,"keywords":{"acf5c8fe":{"keyword":"association qu\u00e9b\u00e9coise des","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"3a6d1fb4":{"keyword":"nous parlons","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"ea6ff2dd":{"keyword":"de sensibilisation sur","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"929b4bf8":{"keyword":"dans pr\u00e8s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"23a3bb76":{"keyword":"pour l\u2019\u00e9dition","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"df0d1a9b":{"keyword":"une violence m\u00e9connue envers","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"af4f4391":{"keyword":"les violences faites","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"c1d71e6f":{"keyword":"faut d\u00e9noncer","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"94ae1e2a":{"keyword":"jours d\u2019action contre les","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"a97fe971":{"keyword":"malheureusement f\u00e9minis\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"16816c02":{"keyword":"en savoir","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"e98be4e4":{"keyword":"tiers des","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"2038ea63":{"keyword":"m\u00e9dias sociaux pour","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"bacb4e7b":{"keyword":"novembre au","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"5705f584":{"keyword":"un fl\u00e9au qui","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"658c69ed":{"keyword":"expos\u00e9es que les","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"5b51c520":{"keyword":"le comit\u00e9 qu\u00e9b\u00e9cois","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"996a7da3":{"keyword":"pour souligner la campagne","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"11ac6ef3":{"keyword":"coop\u00e9ration internationale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"dc023a99":{"keyword":"la faim","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"45927912":{"keyword":"l\u2019aqoci lance une campagne","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"19a4a119":{"keyword":"joignez_vous \u00e0","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"2534b777":{"keyword":"du monde","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"27003117":{"keyword":"faim et d\u2019ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"3f73ac78":{"keyword":"voir lien","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[34769,34774]},"1f8fb4d7":{"keyword":"d\u2019action contre les","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"d97dd552":{"keyword":"campagne de sensibilisation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"7b100204":{"keyword":"\u00e0 l\u2019ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"448e387c":{"keyword":"\u00e0 nous pour","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"1a4b7047":{"keyword":"violences faites aux","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34769]},"a3307c79":{"keyword":"# 12joursdaction","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[34770,34774]]},"be00f115":{"keyword":"l\u2019 \u00e9dition","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34770]},"5aefcbb8":{"keyword":"l\u2019 ins\u00e9curit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34770]},"99707274":{"keyword":"# 12jours # 16jours","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[34770,34774]]},"f7f2e732":{"keyword":"souligner campagne","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[34770,34774]]},"2274c60c":{"keyword":"lance campagne","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[34770,34774]]},"827169ad":{"keyword":"d\u00e9couvrir vignettes","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[34770,34774]]},"bd938c68":{"keyword":"action","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[34770,34774]]},"b8503c0f":{"keyword":"d\u00e9veloppement","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[34770,34774]]},"d0c8cd40":{"keyword":"alimentaire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34770]},"0d511bb7":{"keyword":"association qu\u00e9b\u00e9coise","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[34770,34774]]},"a67b9d97":{"keyword":"envers femmes","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[34770,34774]]},"82a89384":{"keyword":"# cqfd","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[34770,34774]]},"2892967e":{"keyword":"l\u2019 alimentation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34771]},"c39a533f":{"keyword":"l\u2019 agriculture","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34772]},"54e97e62":{"keyword":"l\u2019 \u00e9chelle","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34772]},"c055f360":{"keyword":"nombreuses femmes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34772]},"6f61f46c":{"keyword":"impact","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[34773,34774]]}}}