{"month":"2024-03","funder":1063,"total_keywords":16,"keywords":{"77a85ee3":{"keyword":"du secondaire et du c\u00e9gep","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42758]},"f981876e":{"keyword":"partagez aupr\u00e8s des jeunes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42758]},"23cb7033":{"keyword":"de changements","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42758]},"ffcc3165":{"keyword":"\u00e0 l\u2019assembl\u00e9e nationale \u00e0 qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42758]},"b7026729":{"keyword":"\u00e0 v\u00e9lo","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42758]},"f7321494":{"keyword":"la mauricie","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42758]},"fcbbb1c8":{"keyword":"roues des lettres partira \u00e0","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42758]},"abfe46d2":{"keyword":"des lettres","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42758]},"6a92d320":{"keyword":"l\u2019objectif est","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42758]},"42e0a8f9":{"keyword":"d\u2019aller porter les","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42758]},"9f0b048f":{"keyword":"la jeunesse","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42758]},"e9a6c454":{"keyword":"avril prochain","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42758]},"81e31c8d":{"keyword":"entende la jeunesse discuter sur","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42758]},"c8a9a332":{"keyword":"il est","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42758]},"2216c199":{"keyword":"par des jeunes du primaire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42758]},"15cbd0f1":{"keyword":"jour de la terre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42758]}}}