{"month":"2024-08","funder":1907,"topic":"beef-industry","total_keywords":2,"keywords":{"be6b36fa":{"keyword":"premi\u00e8re \u00e9dition","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[35326]},"ba67bb66":{"keyword":"conf\u00e9renci\u00e8re invit\u00e9e marie_claude","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[35326]}}}