{"month":"2024-09","funder":2751,"topic":"quebec","total_keywords":40,"keywords":{"a877d5cb":{"keyword":"mouvement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42172]},"32278947":{"keyword":"apportez lumi\u00e8res","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42172]},"59de53bb":{"keyword":"pourlasuitedumonde manifestation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42172]},"c47f88f4":{"keyword":"civile qu\u00e9b\u00e9coise \u00e9tudie","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42172]},"df6b2a06":{"keyword":"exiger vraie transition","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42172]},"a44bfea0":{"keyword":"monde lance","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42172]},"dde405ba":{"keyword":"exiger mise","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42172]},"c3793763":{"keyword":"gouvernement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42172]},"f66b9ffa":{"keyword":"l\u2019 action","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42172]},"985fc441":{"keyword":"qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42172]},"60173d9f":{"keyword":"uvre cette transition","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[42172,42173]]},"be17f787":{"keyword":"appel","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42172]},"a276214d":{"keyword":"projections d\u00e9part","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42172]},"0dc305ba":{"keyword":"grande manifestation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"432fdecb":{"keyword":"des principes et des","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"19a4a119":{"keyword":"joignez_vous \u00e0","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"b2cbfc46":{"keyword":"18h au","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"a464aca3":{"keyword":"septembre prochain afin d\u2019exiger","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"57193cac":{"keyword":"suite du monde","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"95294365":{"keyword":"d\u00e9part de la manifestation \u00e0","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"829a31c6":{"keyword":"c\u2019est de ce ras_le_bol","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"0657e357":{"keyword":"la transition sociale et","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"d259c196":{"keyword":"apportez vos lumi\u00e8res","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"5ae1def7":{"keyword":"\u00e0 la mobilisation \u00e0 travers","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"a4745756":{"keyword":"ni direction claire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"c71b5c65":{"keyword":"qu\u2019est n\u00e9 notre mouvement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"770a1c90":{"keyword":"place d\u2019actions","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"4817851d":{"keyword":"pour exiger une vraie","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"e5e60128":{"keyword":"la mise","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"e3a45fd4":{"keyword":"lance un appel \u00e0","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"d798fd04":{"keyword":"actions pour r\u00e9aliser et mettre en","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"acc6c668":{"keyword":"ambiance familiale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"4f650a2e":{"keyword":"transition sociale et","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"5d0563b6":{"keyword":"soci\u00e9t\u00e9 civile qu\u00e9b\u00e9coise \u00e9tudie","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"9fbc268e":{"keyword":"navigue sans planification","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"46b2d027":{"keyword":"et s'entend","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"e3a43c4d":{"keyword":"environnementale # pourlasuitedumonde ce vendredi","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"c843ef93":{"keyword":"le mouvement pour","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"043da9e2":{"keyword":"le gouvernement ne veut rien entendre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]},"9a2bab80":{"keyword":"m\u00e9tro bonaventure","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42173]}}}