{"month":"2024-03","funder":242,"topic":"literature","total_keywords":17,"keywords":{"5a8dc1ae":{"keyword":"la programmation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20208]},"760ad8fb":{"keyword":"avril prochain aura lieu","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20208]},"7f8a580b":{"keyword":"site web du salon pour le","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20208]},"3fa11341":{"keyword":"la 39e \u00e9dition","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20208]},"f71f85b0":{"keyword":"salon du livre d\u2019edmundston","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20208]},"59654a6b":{"keyword":"d\u00e9voilement prochainement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20208]},"4c1e75ab":{"keyword":"salon du livre d'edmundston","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20208]},"83e4a4f1":{"keyword":"vous pouvez suivre la","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20208]},"fc6b390d":{"keyword":"page facebook","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20208]},"3a9e7db6":{"keyword":"belle histoire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20217]},"db51716e":{"keyword":"l\u2019 ensemble","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20217]},"dc2791cf":{"keyword":"belle aventure","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20217]},"a85965fc":{"keyword":"l\u2019 ouverture","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20217]},"8572d029":{"keyword":"f\u00e9licitations","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20217]},"3387ccd5":{"keyword":"derni\u00e8res ann\u00e9es","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20217]},"d10d5020":{"keyword":"1er mars","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20217]},"8f4d9088":{"keyword":"clients","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20217]}}}