{"month":"2023-11","funder":1440,"topic":"social-enterprise","total_keywords":7,"keywords":{"cb5b70d7":{"keyword":"l\u2019 \u00e9cole","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[22302]},"2a37f88d":{"keyword":"\u00e9veiller conscience","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[22302]},"8719d64b":{"keyword":"propulser projet","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[22302]},"d594c659":{"keyword":"conseill\u00e9 \u00e9l\u00e8ves","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[22302]},"4e76284b":{"keyword":"novateur classe","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[22302]},"036d3063":{"keyword":"l\u2019 apprentissage","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[22302]},"dfb179ae":{"keyword":"assurer climat","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[22302]}}}