{"month":"2023-09","funder":1553,"topic":"quebec","total_keywords":11,"keywords":{"4f0da48d":{"keyword":"rivi\u00e8res","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[23824,23825],23827]},"3648e3f8":{"keyword":"aidez \u00e9quipe","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[23824,23825],23827]},"985fc441":{"keyword":"qu\u00e9bec","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[23824,23825],23827,23829]},"c1763ec5":{"keyword":"public contribuez","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[23824,23825],23827]},"9a497474":{"keyword":"contribuez","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[23824,23825],23827]},"775ee7c7":{"keyword":"fondation r","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[23825,23827]},"189258d6":{"keyword":"chutes qu\u00e9b\u00e9coises","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23829]},"643a09aa":{"keyword":"abri face","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23829]},"29fc3837":{"keyword":"sauv\u00e9es barrages","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23829]},"b61634d3":{"keyword":"montr\u00e9al","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23830]},"110930b6":{"keyword":"mobilisation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23830]}}}