{"month":"2024-09","funder":123,"topic":"racism","total_keywords":6,"keywords":{"21c916b6":{"keyword":"perp\u00e9tuent in\u00e9galit\u00e9s","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[113395,113396],[113398,113399]]},"deb6360a":{"keyword":"transformer relations","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[113395,113396],[113398,113399]]},"dd2cd697":{"keyword":"femmes","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[113395,[113398,113399]]},"287090e8":{"keyword":"constituent facteur","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[113395,113396],[113398,113399]]},"0af2ee1a":{"keyword":"temps","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[113395]},"d50ced8f":{"keyword":"unies","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[113396,113399]}}}