{"month":"2024-07","funder":123,"topic":"racism","total_keywords":4,"keywords":{"287090e8":{"keyword":"constituent facteur","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[116314,116325,116328]},"dd2cd697":{"keyword":"femmes","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[116314,116325,116328]},"deb6360a":{"keyword":"transformer relations","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[116314,116325,116328]},"21c916b6":{"keyword":"perp\u00e9tuent in\u00e9galit\u00e9s","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[116314,116325,116328]}}}