{"month":"2024-06","funder":123,"topic":"racism","total_keywords":4,"keywords":{"287090e8":{"keyword":"constituent facteur","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116311]},"dd2cd697":{"keyword":"femmes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116311]},"deb6360a":{"keyword":"transformer relations","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116311]},"21c916b6":{"keyword":"perp\u00e9tuent in\u00e9galit\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116311]}}}