{"month":"2024-08","funder":123,"topic":"racism","total_keywords":6,"keywords":{"21c916b6":{"keyword":"perp\u00e9tuent in\u00e9galit\u00e9s","count":7,"weighted_score":1.38,"ad_ids":[113371,113380,[113383,113384],113388,[113391,113392]]},"deb6360a":{"keyword":"transformer relations","count":7,"weighted_score":1.38,"ad_ids":[113371,113380,[113383,113384],113388,[113391,113392]]},"dd2cd697":{"keyword":"femmes","count":6,"weighted_score":1.36,"ad_ids":[113371,113380,113383,113388,[113391,113392]]},"287090e8":{"keyword":"constituent facteur","count":7,"weighted_score":1.38,"ad_ids":[113371,113380,[113383,113384],113388,[113391,113392]]},"0af2ee1a":{"keyword":"temps","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[113371,113380]},"d50ced8f":{"keyword":"unies","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[113383,113384],113391]}}}