{"month":"2024-03","funder":479,"topic":"human-rights","total_keywords":8,"keywords":{"49cc7c72":{"keyword":"l\u2019 atteinte","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34419]},"dd2cd697":{"keyword":"femmes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34419]},"1baf25cd":{"keyword":"journ\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34419]},"b32e0a91":{"keyword":"prot\u00e9ger population","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34419]},"820eefd6":{"keyword":"l\u2019 \u00e9galit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34419]},"7d073fd8":{"keyword":"\u00e9rige barri\u00e8res","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34419]},"51aecb59":{"keyword":"exclut travailleur_se_s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34419]},"c5788d73":{"keyword":"reproduit in\u00e9galit\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34419]}}}