{"month":"2023-11","funder":390,"topic":"foreign-policy","total_keywords":5,"keywords":{"614a83ef":{"keyword":"basse_c\u00f4te_nord gr\u00e2ce","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[80904,80905]]},"00378fe1":{"keyword":"nouvelles tours","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[80904,80905]]},"564a95ca":{"keyword":"nouvelles connectivit\u00e9s","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[80904,80905]]},"ed2c1c46":{"keyword":"r\u00e9seau","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[80904,80905]]},"553b2b71":{"keyword":"connectivit\u00e9","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[80904,80905]]}}}