{"month":"2023-09","funder":143,"topic":"trade-policy","total_keywords":39,"keywords":{"0b6f395c":{"keyword":"sign","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[17019,[17024,17027]]},"c06dc8cc":{"keyword":"taxes","count":7,"weighted_score":1.38,"ad_ids":[17019,[17024,17027],17046,17049]},"a569b9b2":{"keyword":"threat","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[17019,[17024,17027]]},"f8a14f81":{"keyword":"trudeau","count":9,"weighted_score":1.42,"ad_ids":[17019,[17024,17028],17032,17046,17049]},"4b719f6d":{"keyword":"prime minister justin trudeau","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[17019,[17024,17027]]},"26ac9819":{"keyword":"prime minister","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[17019,[17024,17027]]},"54827033":{"keyword":"should cut taxes","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[17019,[17024,17027]]},"fe09b7f2":{"keyword":"petition","count":7,"weighted_score":1.38,"ad_ids":[17019,[17024,17028],17032]},"f9135ad2":{"keyword":"new grocery tax","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[17019,[17024,17027]]},"95241200":{"keyword":"cut taxes","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[17019,[17024,17027]]},"b1decd31":{"keyword":"justin trudeau","count":7,"weighted_score":1.38,"ad_ids":[17019,[17024,17027],17046,17049]},"63801461":{"keyword":"afford a grocery tax","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[17019,[17024,17027]]},"121db83b":{"keyword":"groceries","count":7,"weighted_score":1.38,"ad_ids":[17019,[17024,17028],17032]},"35dec0f3":{"keyword":"grocery tax","count":7,"weighted_score":1.38,"ad_ids":[17019,[17024,17028],17032]},"27b8ea2c":{"keyword":"sign the petition","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[17019,[17024,17027]]},"7470eada":{"keyword":"canadians","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[17019,[17024,17027]]},"26a05cdd":{"keyword":"grocery tax threat","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[17019,[17024,17027]]},"4016dc21":{"keyword":"tax measures","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17028,17032]},"504adf10":{"keyword":"carbon tax","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17028,17032]},"5fc88b4b":{"keyword":"autre taxe","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17045,17050]},"82545813":{"keyword":"rendre vie","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17045,17050]},"a23517eb":{"keyword":"premier ministre","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17045,17050]},"c6963209":{"keyword":"nouvelle taxe","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17045,17050]},"5c4c5b65":{"keyword":"permettre taxe","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17045,17050]},"253c5b0d":{"keyword":"\u00e9picerie","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17045,17050]},"42fc5e72":{"keyword":"pour rendre","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17046,17049]},"f246a2a1":{"keyword":"une autre taxe ne rendra pas","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17046,17049]},"45ee2baf":{"keyword":"d'annuler imm\u00e9diatement sa menace de taxe","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17046,17049]},"6491f60a":{"keyword":"la p\u00e9tition pas de","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17046,17049]},"12e9be5e":{"keyword":"au premier ministre justin","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17046,17049]},"03d7a0ae":{"keyword":"les canadiens ne peuvent pas se","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17046,17049]},"2f6d10ea":{"keyword":"permettre une taxe d'\u00e9picerie","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17046,17049]},"379bf53b":{"keyword":"les produits d'\u00e9picerie","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17046,17049]},"82fb4e92":{"keyword":"pas de taxe","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17046,17049]},"3a091b34":{"keyword":"premier ministre justin trudeau","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17046,17049]},"4452c8ab":{"keyword":"produits d'\u00e9picerie","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17046,17049]},"3e6959e8":{"keyword":"le gouvernement devrait r\u00e9duire","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17046,17049]},"0ec9a3cd":{"keyword":"les taxes et imp\u00f4ts","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17046,17049]},"449bc6fb":{"keyword":"une nouvelle taxe dans les \u00e9piceries","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[17046,17049]}}}