{"month":"2024-11","funder":998,"topic":"demographics","total_keywords":9,"keywords":{"e77bba1d":{"keyword":"sant\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71054]},"21414aae":{"keyword":"p\u00e9diatrie sociale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71054]},"b95d8b63":{"keyword":"accompagner leurs enfants","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71054]},"fb206db4":{"keyword":"familles","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71054]},"8dfa9a2a":{"keyword":"l\u2019 avenir","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71054]},"c6104f9e":{"keyword":"autre aile","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71054]},"ad64fdb1":{"keyword":"forte croissance","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71054]},"291fd214":{"keyword":"r\u00e9v\u00e9l\u00e9 fragilit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71054]},"d1bdf8fe":{"keyword":"d\u00e9partement p\u00e9diatrique","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[71054]}}}