{"month":"2024-03","funder":510,"topic":"climate-change","total_keywords":9,"keywords":{"d3e23b24":{"keyword":"l\u2019 honneur","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38619]},"86003190":{"keyword":"entendre voix","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38619]},"b4bddfbb":{"keyword":"r\u00e9aliser vision","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38619]},"7cf8e00d":{"keyword":"climatique pr\u00e9occupe","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38619]},"f45ca5a5":{"keyword":"88e anniversaire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38619]},"1f66f461":{"keyword":"l\u2019 eau","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38619]},"c52ee1a5":{"keyword":"l\u2019 air","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38619]},"82f8bdc3":{"keyword":"l\u2019 humanit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38619]},"0ba44caa":{"keyword":"d\u00e9fendre biosph\u00e8re","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[38619]}}}