{"month":"2024-06","funder":521,"topic":"culture","total_keywords":9,"keywords":{"ff38f836":{"keyword":"n\u00e9cessaire r\u00e9novation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42753]},"75729f89":{"keyword":"avancer r\u00e9conciliation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42753]},"1baf25cd":{"keyword":"journ\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42753]},"5faf4a46":{"keyword":"rappeler n\u00e9cessit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42753]},"e428ba3f":{"keyword":"nationale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42753]},"0af2ee1a":{"keyword":"temps","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42753]},"48d0bc26":{"keyword":"inclure communaut\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42753]},"59149647":{"keyword":"soulignons journ\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42753]},"310bccc8":{"keyword":"mise","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42753]}}}