{"month":"2024-10","funder":540,"topic":"culture","total_keywords":10,"keywords":{"e77bba1d":{"keyword":"sant\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[73693]},"46c0c1c7":{"keyword":"l\u2019 absence","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[73693]},"d15eec53":{"keyword":"histoire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[73693]},"3f10a272":{"keyword":"nation crie","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[73693]},"302881b5":{"keyword":"l\u2019 \u00e9quit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[73693]},"8dfa9a2a":{"keyword":"l\u2019 avenir","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[73693]},"0b3ce8f0":{"keyword":"jeune fille","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[73693]},"9b86979a":{"keyword":"c\u00e9l\u00e9brer contributions","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[73693]},"0cea959a":{"keyword":"reconna\u00eetre injustices","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[73693]},"47c5c18e":{"keyword":"l\u2019 histoire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[73693]}}}