{"month":"2024-03","funder":871,"topic":"music","total_keywords":31,"keywords":{"0ef49a3c":{"keyword":"women","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"096a3dea":{"keyword":"katia makdissi_warren","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"115f0f42":{"keyword":"internationale des","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"2cd0e20e":{"keyword":"ana sokolovi","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"350747f3":{"keyword":"_ _ _","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"b7b1d358":{"keyword":"les sph\u00e8res","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"8ac36eef":{"keyword":"sophie dupuis","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"c31c2009":{"keyword":"keiko devaux","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"f15f18de":{"keyword":"rights day","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"abb017ac":{"keyword":"notre vie commune","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"e9299ed9":{"keyword":"soci\u00e9t\u00e9 ne pourrait appr\u00e9cier leurs g\u00e9nies","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"59c3a67d":{"keyword":"nos compositrices","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"654e0c38":{"keyword":"la musique de quelques","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"1330f007":{"keyword":"nicole liz\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"0624b031":{"keyword":"collective life","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"f6614481":{"keyword":"zocha di castri","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"63bd7065":{"keyword":"life","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"d855654a":{"keyword":"et sans lesquelles notre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"3c5d0000":{"keyword":"international women","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"c41d570d":{"keyword":"combat pour l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"b5d21d05":{"keyword":"including the arts","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"7d797405":{"keyword":"rita ueda","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"74ba2172":{"keyword":"c\u00e9l\u00e9brer toutes les","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"22f83a46":{"keyword":"en ce","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"5cd02c47":{"keyword":"qui se sont","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"2fc0a1d4":{"keyword":"farangis nurulla_khoja","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"e55bf5e5":{"keyword":"n'est pas termin\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"7cdaf6fe":{"keyword":"smcq tient \u00e0 souligner la journ\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"66a5c868":{"keyword":"y compris les arts et la","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"950d24e8":{"keyword":"vous invitons \u00e0 \u00e9couter","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]},"fa75b5c2":{"keyword":"march","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82087]}}}