{"month":"2024-01","funder":1297,"topic":"social justice","total_keywords":2,"keywords":{"be9cc3c7":{"keyword":"cr\u00e9er possibilit\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76194]},"be269235":{"keyword":"collectivit\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76194]}}}