{"month":"2023-12","funder":632,"total_keywords":14,"keywords":{"ae1d5b7e":{"keyword":"notre invit\u00e9e dre mariana alves_pereira","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62618]},"76c606f6":{"keyword":"infrasons et bruits","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62618]},"bbb7aed1":{"keyword":"dre pereira","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62618]},"e4015317":{"keyword":"sciences environnementales","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62618]},"1b4e017f":{"keyword":"un baccalaur\u00e9at","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62618]},"07e0075b":{"keyword":"infrasons qui sont \u00e9mis par","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62618]},"5173dff3":{"keyword":"une ma\u00eetrise","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62618]},"48403038":{"keyword":"professeure associ\u00e9e \u00e0 l\u2019universit\u00e9 lusofona \u00e0","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62618]},"8d9399e3":{"keyword":"obtenu son doctorat","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62618]},"4f464f81":{"keyword":"d\u2019information in\u00e9dite sur les","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62618]},"bc674ec1":{"keyword":"sur les","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62618]},"f62750ac":{"keyword":"vous pr\u00e9sentons une capsule","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62618]},"af2de9ee":{"keyword":"mariana alves_pereira","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62618]},"7326c0b6":{"keyword":"g\u00e9nie biom\u00e9dical et elle","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[62618]}}}