{"month":"2023-10","funder":1358,"total_keywords":37,"keywords":{"ce78e25f":{"keyword":"offre roman","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[10569,10570]]},"c4b1f830":{"keyword":"librairie","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[10569,10572]]},"47c5c18e":{"keyword":"l\u2019 histoire","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[10569,10570]]},"0b6f395c":{"keyword":"sign","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[10571,10572]]},"b57b6a5f":{"keyword":"pr\u00e9senter 4e livre","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[10571,10572]]},"5fe87342":{"keyword":"livre roman","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[10571,10572]]},"324c81e4":{"keyword":"bri\u00e8vement parole","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[10571,10572]]},"17d5efa6":{"keyword":"questions","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[10571,10572]]},"b75eea0f":{"keyword":"auteur prendra","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[10571,10572]]},"100cbf6b":{"keyword":"l\u2019 auteur","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[10571,10572]]},"20ea0ddd":{"keyword":"psych\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[10571,10572]]},"245878ef":{"keyword":"oublier cet \u00e9v\u00e9nement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10573]},"cf09b6bf":{"keyword":"date anniversaire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10573]},"d4d8e285":{"keyword":"premier roman","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10573]},"f6af2e84":{"keyword":"rend livre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10573]},"787413c7":{"keyword":"servi par une histoire collective","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]},"47a96bfb":{"keyword":"autant qu\u2019\u00e0 voir","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]},"1fa6b85f":{"keyword":"de donner \u00e0 r\u00e9fl\u00e9chir","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]},"ae65b35f":{"keyword":"du r\u00e9f\u00e9rendum de","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]},"948f9c84":{"keyword":"r\u00e9f\u00e9rendum de","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]},"fde17da4":{"keyword":"robert laffont qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]},"11586dff":{"keyword":"premier roman de dominique lebel","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]},"f4884f0c":{"keyword":"de noter \u00e0 quel point le","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]},"12ffed3a":{"keyword":"ce livre si prenant","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]},"e3ee8bf9":{"keyword":"vous propose automne","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]},"f500ddcd":{"keyword":"ainsi que par des","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]},"dddaffff":{"keyword":"comme s\u2019il fallait","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]},"006b0306":{"keyword":"oublier cet \u00e9v\u00e9nement \u00e0","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]},"3187a2ff":{"keyword":"jean_marc salvet","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]},"046b3924":{"keyword":"en cette date anniversaire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]},"795e8878":{"keyword":"peu discut\u00e9 de nos jours","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]},"801816b1":{"keyword":"28e anniversaire du","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]},"0e87632c":{"keyword":"date","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]},"209b2856":{"keyword":"c\u2019est ce qui rend","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]},"ddccbc83":{"keyword":"tout prix","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]},"0950c40f":{"keyword":"il n\u2019est pas","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]},"03e2eeec":{"keyword":"phrases qui ont la","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[10574]}}}