{"month":"2024-03","funder":677,"topic":"social justice","total_keywords":6,"keywords":{"98dac91f":{"keyword":"porter voix","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[80556,80557]]},"4b08af05":{"keyword":"veut outil","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[80556,80557]]},"31a7e92c":{"keyword":"lire communiqu\u00e9","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[80556,80557]]},"10c80a9f":{"keyword":"revendiquons soci\u00e9t\u00e9","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[80556,80557]]},"34e6feb9":{"keyword":"appuyer manifeste","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[80556,80557]]},"14a337b5":{"keyword":"d\u00e9fendre droits","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[80556,80557]]}}}