{"month":"2023-11","funder":242,"topic":"religion","total_keywords":7,"keywords":{"db51716e":{"keyword":"l\u2019 ensemble","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20189]},"02d6413a":{"keyword":"certificat suite","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20189]},"1a00c4cc":{"keyword":"l\u2019 h\u00f6tel_dieu","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20189]},"28412ad2":{"keyword":"souligner 150e anniversaire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20189]},"8572d029":{"keyword":"f\u00e9licitations","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20189]},"b50716ae":{"keyword":"r\u00e9sidence h\u00f4tel_dieu","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20189]},"1be558c1":{"keyword":"l\u2019 assembl\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[20189]}}}