{"month":"2024-01","funder":600,"topic":"education-policy","total_keywords":12,"keywords":{"939a4b06":{"keyword":"d\u2019assurer leur bon d\u00e9veloppement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116797]},"47421a99":{"keyword":"du qu\u00e9bec sont","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116797]},"96290446":{"keyword":"le foss\u00e9 entre l\u2019\u00e9cole publique et","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116797]},"9f4a6cda":{"keyword":"s\u2019assurer que","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116797]},"ba7c2422":{"keyword":"fois de","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116797]},"16d7576d":{"keyword":"du qu\u00e9bec aient droit \u00e0","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116797]},"e6620116":{"keyword":"le gouvernement avait l\u2019obligation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116797]},"7d85428b":{"keyword":"mais bernard drainville","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116797]},"6a67827f":{"keyword":"demain et c'est de notre responsabilit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116797]},"0dbc60c7":{"keyword":"jours de classe","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116797]},"aca13c0e":{"keyword":"d\u00e9cid\u00e9 de creuser une","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116797]},"7718f861":{"keyword":"c'est","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116797]}}}