{"month":"2024-02","funder":1259,"topic":"history","total_keywords":28,"keywords":{"47c5c18e":{"keyword":"l\u2019 histoire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63816]},"4eb54dce":{"keyword":"cowboy noir","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63816]},"5704500e":{"keyword":"l\u2019 office","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63816]},"b5977b83":{"keyword":"jour","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63816]},"b926a91f":{"keyword":"19e si\u00e8cle","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63816]},"d15eec53":{"keyword":"histoire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63816]},"965f97ce":{"keyword":"cin\u00e9ma samedi","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63816]},"e1c151df":{"keyword":"offrir activit\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63816]},"bf4a8840":{"keyword":"compagnie d'un artiste","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63817]},"8d11e414":{"keyword":"\u00e0 la biblioth\u00e8que municipale alice_lane situ\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63817]},"dface3f6":{"keyword":"le regroupement multiculturel manicouagan","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63817]},"466871ae":{"keyword":"communaut\u00e9 baie_comoise","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63817]},"9cfa8046":{"keyword":"vous inscrire suivez le","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63817]},"33682b80":{"keyword":"le mat\u00e9riel qui","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63817]},"9c15677d":{"keyword":"vous invitons","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63817]},"fd21aae2":{"keyword":"la c\u00f4te_nord et manicouagan interculturelle","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63817]},"0b135e8d":{"keyword":"dans","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63817]},"b512457b":{"keyword":"nous aider \u00e0 pr\u00e9parer","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63817]},"c9ac68a9":{"keyword":"les inscriptions sont obligatoires","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63817]},"640a4c2b":{"keyword":"pour apprendre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63817]},"f3ac843d":{"keyword":"vous sera fourni","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63817]},"53b407aa":{"keyword":"vous offrir","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63817]},"7199f253":{"keyword":"la c\u00f4te_nord s\u2019unissent","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63817]},"cd2e51a8":{"keyword":"avenue radisson","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63817]},"29d2254f":{"keyword":"invitent \u00e0 participer \u00e0","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63817]},"18b65d71":{"keyword":"le forum","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63817]},"b0332be4":{"keyword":"noirs et afro","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63817]},"0523c31b":{"keyword":"un atelier cr\u00e9atif","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[63817]}}}