{"month":"2024-03","funder":1190,"topic":"quebec","total_keywords":18,"keywords":{"eb9aee82":{"keyword":"civile souverainiste","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[115743]},"94eaeccd":{"keyword":"soutenir mission","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[115743]},"f7ee3f1c":{"keyword":"l\u2019 ind\u00e9pendance","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[115743,115745]]},"ceb00a91":{"keyword":"mission","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[115743]},"ab613bcd":{"keyword":"invitons personne","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[115744]},"a48fcb71":{"keyword":"places","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[115744,115745]]},"bef494f4":{"keyword":"ouverture","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[115744,115745]]},"c8bf08d6":{"keyword":"inviter personne repr\u00e9sentant","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[115744]},"13ba56c5":{"keyword":"l\u2019 \u00e9v\u00e9nement","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[115744,115745]]},"178a3c0d":{"keyword":"organisent \u00e9v\u00e9nement","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[115744,115745]]},"a693ba69":{"keyword":"personne","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[115744]},"d158be41":{"keyword":"mars","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[115744,115745]]},"99fd0b14":{"keyword":"occasion","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[115744,115745]]},"64fdae74":{"keyword":"introduire sujet","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[115744,115745]]},"74cbd14d":{"keyword":"l\u2019 occasion","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[115744,115745]]},"7ec9d3ec":{"keyword":"courte p\u00e9riode","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[115744,115745]]},"87c43321":{"keyword":"personnes","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[115744,115745]]},"cb52d58a":{"keyword":"politiques","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[115744]}}}