{"month":"2024-03","funder":1190,"total_keywords":13,"keywords":{"94eaeccd":{"keyword":"soutenir mission","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[57402]},"eb9aee82":{"keyword":"civile souverainiste","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[57402]},"f7ee3f1c":{"keyword":"l\u2019 ind\u00e9pendance","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[57402,57404]]},"ab613bcd":{"keyword":"invitons personne","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[57403]},"a48fcb71":{"keyword":"places","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[57403,57404]]},"13ba56c5":{"keyword":"l\u2019 \u00e9v\u00e9nement","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[57403,57404]]},"c8bf08d6":{"keyword":"inviter personne repr\u00e9sentant","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[57403]},"74cbd14d":{"keyword":"l\u2019 occasion","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[57403,57404]]},"178a3c0d":{"keyword":"organisent \u00e9v\u00e9nement","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[57403,57404]]},"cb52d58a":{"keyword":"politiques","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[57403]},"64fdae74":{"keyword":"introduire sujet","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[57403,57404]]},"7ec9d3ec":{"keyword":"courte p\u00e9riode","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[57403,57404]]},"4b624a08":{"keyword":"pascal paradis","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[57404]}}}