{"month":"2024-01","funder":417,"topic":"pollution","total_keywords":10,"keywords":{"99c28c9d":{"keyword":"l\u2019 environnement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13583]},"cf129c51":{"keyword":"impressionnante innovation","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[13583,13587]},"efad4200":{"keyword":"protect the environment","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[13584,13590]},"fb014d86":{"keyword":"compostable grocery bag","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[13584,13590]},"38813a5a":{"keyword":"kenney","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[13584,13587,13590]},"de44e248":{"keyword":"un sac compostable","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13587]},"f7dad6b4":{"keyword":"d\u00e9couvrez son","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13587]},"b7f28500":{"keyword":"le fondateur","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13587]},"497b4357":{"keyword":"optimis\u00e9e par bell","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13587]},"051086dd":{"keyword":"contribue \u00e0 prot\u00e9ger l\u2019environnement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13587]}}}