{"month":"2024-02","funder":1099,"topic":"infrastructure","total_keywords":9,"keywords":{"c3241c91":{"keyword":"culture vision","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42247]},"d8764c7b":{"keyword":"vivez capitale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42247]},"4d56c3fd":{"keyword":"mairesse","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42247]},"3642138d":{"keyword":"premi\u00e8re illumination","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42247]},"d5595f89":{"keyword":"couverture m\u00e9diatique","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42247]},"7d31dea9":{"keyword":"illumin\u00e9 chaque week_end","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42247]},"88fb0192":{"keyword":"voyez images","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42247]},"b67a3eb7":{"keyword":"eiffel_baldeneige # eiffel_winterlude","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42247]},"60a2301d":{"keyword":"rue montcalm","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[42247]}}}