{"month":"2023-12","funder":479,"total_keywords":9,"keywords":{"7882e059":{"keyword":"freiner pr\u00e9carit\u00e9","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[603,604]]},"55515b54":{"keyword":"l\u2019 enseignement","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[603,604]]},"b60f111a":{"keyword":"l\u2019 \u00e9ducation","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[603,604]]},"3ef6a837":{"keyword":"r\u00e9elle n\u00e9gociation","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[603,604]]},"eca6bf36":{"keyword":"mauvaise foi","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[603,604]]},"02c9cc45":{"keyword":"pleine solidarit\u00e9","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[603,604]]},"f491c42f":{"keyword":"excellent temps","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[605]},"f25d4942":{"keyword":"nouvelle ann\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[605]},"85968c5b":{"keyword":"bonne ann\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[605]}}}