{"month":"2024-03","funder":123,"topic":"social justice","total_keywords":8,"keywords":{"dd2cd697":{"keyword":"femmes","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[116224,116227]]},"e840c2b9":{"keyword":"manifeste","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[116224,116227]]},"a558dbda":{"keyword":"signez manifeste","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[116224,116227]]},"4e5627b6":{"keyword":"oxfam_qu\u00e9bec oeuvre","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[116224,116227]]},"b6c5c9cc":{"keyword":"promouvoir droits","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[116224,116227]]},"ef0241db":{"keyword":"portons flambeau","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[116224,116227]]},"ea2fe575":{"keyword":"r\u00e9duire in\u00e9galit\u00e9s","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[116224,116227]]},"ceb00a91":{"keyword":"mission","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[116224,116227]]}}}