{"month":"2023-10","funder":1760,"total_keywords":29,"keywords":{"6f61f46c":{"keyword":"impact","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"6fc0f123":{"keyword":"multiples facteurs tels que","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"c5a4768e":{"keyword":"souverainet\u00e9 alimentaire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"31db8ef5":{"keyword":"le cr\u00e9dil et","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"8d37599b":{"keyword":"pasc vous invitent","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"c0af6c73":{"keyword":"crapo de lanaudi\u00e8re","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"55f8b135":{"keyword":"la s\u00e9curit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"184f7568":{"keyword":"cette projection","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"1fbae5b8":{"keyword":"le cr\u00e9dil","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"243bc90e":{"keyword":"selon l\u2019organisation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"c19d8d9f":{"keyword":"quel lien peut_on faire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"99f2c799":{"keyword":"des journ\u00e9es","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"3758b377":{"keyword":"pasc vous","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"f5925bcc":{"keyword":"pr\u00e9sentent les","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"48d06b04":{"keyword":"conflit arm\u00e9 arm\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"16cc367e":{"keyword":"crises alimentaires","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"c01d614d":{"keyword":"restrictions sur","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"316110ad":{"keyword":"souverainet\u00e9 alimentaire et","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"e40ed92d":{"keyword":"unique du documentaire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"8d3b9a5e":{"keyword":"l\u2019impact du conflit arm\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"23bf8f36":{"keyword":"\u00e0 cette question lors","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"ead4574a":{"keyword":"la solidarit\u00e9 internationale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"3916d203":{"keyword":"dans le","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"446b0df1":{"keyword":"eu un impact significatif sur","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"fead9851":{"keyword":"tous les","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"f8561ac4":{"keyword":"invitent \u00e0","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"32abecbc":{"keyword":"le conflit arm\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"381dbb8f":{"keyword":"entre la violence","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]},"3d08eb97":{"keyword":"refl\u00e8te dans","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[2840]}}}