{"month":"2024-02","funder":1410,"topic":"social-services","total_keywords":9,"keywords":{"465f591a":{"keyword":"s\u00e9curit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[35061]},"a2cface4":{"keyword":"# droitshumains","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[35061]},"767e9116":{"keyword":"l\u2019 analyse","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[35061]},"7f2ae81a":{"keyword":"soutenir strat\u00e9gie","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[35061]},"a9198a12":{"keyword":"l\u2019 affectation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[35061]},"2b41d756":{"keyword":"pr\u00e9parer propositions","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[35061]},"dc6820c4":{"keyword":"r\u00e9aliser diversit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[35061]},"76e92590":{"keyword":"renforcer sant\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[35061]},"b0f0c801":{"keyword":"projet","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[35061]}}}