{"month":"2024-02","funder":479,"topic":"television","total_keywords":10,"keywords":{"6eb8b606":{"keyword":"ceux et","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[612]},"91b22d97":{"keyword":"vid\u00e9otron du sevl_scfp_2815","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[612]},"30e1cc52":{"keyword":"s'est pr\u00e9sent\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[612]},"529cbc8f":{"keyword":"hier","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[612]},"c3c31d79":{"keyword":"lock_out depuis octobre dernier","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[612]},"056cbf79":{"keyword":"le cnc","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[612]},"f5b8cc4e":{"keyword":"afin d'exprimer sa pleine solidarit\u00e9 avec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[612]},"cb7df0e0":{"keyword":"daniel mallette","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[612]},"394021a2":{"keyword":"la ligne de piquetage des travailleur_euse_s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[612]},"18f04365":{"keyword":"qui sont","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[612]}}}