{"month":"2024-06","funder":661,"topic":"quebec","total_keywords":13,"keywords":{"abd42666":{"keyword":"baisser tarifs","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38178,38179]]},"29f24cd1":{"keyword":"p\u00e9tition","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38178,38179]]},"71bac511":{"keyword":"r\u00e9duire tarifs","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38178,38179]]},"985fc441":{"keyword":"qu\u00e9bec","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38178,38179]]},"0bfbd7a7":{"keyword":"province p\u00e9tition","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38178,38179]]},"fbd40b4c":{"keyword":"signez cette p\u00e9tition","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38178,38179]]},"141bade1":{"keyword":"signez p\u00e9tition","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38178,38179]]},"7175905a":{"keyword":"environnement","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38178,38179]]},"86003190":{"keyword":"entendre voix","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38178,38179]]},"ccfc7d69":{"keyword":"garantir environnement","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38178,38179]]},"c80660aa":{"keyword":"autres consommateurs","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38178,38179]]},"c876eb39":{"keyword":"grandes entreprises","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38178,38179]]},"c2d0f665":{"keyword":"subventionnent tarifs","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38178,38179]]}}}