{"month":"2024-03","funder":1,"topic":"saskatchewan","total_keywords":57,"keywords":{"70c473ec":{"keyword":"mccallum affiliates","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"3da641e1":{"keyword":"constitutional reform m\u00e9tis nation saskatchewan","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"e64342b2":{"keyword":"governing members president glen","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"abc5bbc2":{"keyword":"m\u00e9tis nation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"a59dc415":{"keyword":"batoche engagements","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"052c391f":{"keyword":"constitutional reform","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"3a50bc6c":{"keyword":"significant journey","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"4b8b34a5":{"keyword":"early learning","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"f0102bad":{"keyword":"m\u00e9tis nation_saskatchewan constitution","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"33607480":{"keyword":"time","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"c1e22092":{"keyword":"childcare emergency alert he","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"c4d0f375":{"keyword":"important updates","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"a7e79ae4":{"keyword":"associated legislation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"048ebfab":{"keyword":"st george","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"58393216":{"keyword":"join","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[97042,98379]},"05be825a":{"keyword":"family services constitutional reform","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"03aa4b18":{"keyword":"20th street register","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"bda4e9b5":{"keyword":"m\u00e9tis nation saskatchewan m\u00e9tis national council","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"7e69794a":{"keyword":"m\u00e9tis nation saskatchewan","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"fa75b5c2":{"keyword":"march","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"c9022680":{"keyword":"people","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[97042,98379]},"0627433f":{"keyword":"march 8th attention m\u00e9tis","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"f7ff475b":{"keyword":"march 8th","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"8c3d17b1":{"keyword":"voice matters","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"12b01fee":{"keyword":"senior citizen","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"9f7b43a7":{"keyword":"special gathering","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"3ac265d7":{"keyword":"are the m\u00e9tis","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"d97b429e":{"keyword":"bill c_92 child","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"b362b9e4":{"keyword":"saskatoon m\u00e9tis community","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"e0787d27":{"keyword":"attention","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"0bde6687":{"keyword":"m\u00e9tis nation_saskatchewan","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"737b25e6":{"keyword":"pm location","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"7e6213cb":{"keyword":"m\u00e9tis people","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"702b974a":{"keyword":"save the date","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[97042]},"9f9c7cfd":{"keyword":"patients","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"3d804971":{"keyword":"healthcare","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"efa1f375":{"keyword":"public","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"5faa6923":{"keyword":"is this rally","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"b395ef60":{"keyword":"diverse needs","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"38d24900":{"keyword":"rural service disruptions","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"30dfa6a7":{"keyword":"hosting the all","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"4c40fcef":{"keyword":"saskatchewan health coalition","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"69f12123":{"keyword":"public health","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"c36dbfd8":{"keyword":"healthcare staff","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"431ac1b5":{"keyword":"empty promises","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"ff28cb97":{"keyword":"public health care","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"ad2fa9e5":{"keyword":"healthcare system","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"cfa48062":{"keyword":"provincial government","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"8ccb033c":{"keyword":"meet","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"f2ecd1c4":{"keyword":"saskatchewan residents","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"d832f65d":{"keyword":"having the support","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"f9ed2b54":{"keyword":"care","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"7a2c8b9b":{"keyword":"proper health care","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"69d1b386":{"keyword":"public healthcare system","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"0196df54":{"keyword":"public health care rally","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"f416e85e":{"keyword":"invited all people","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]},"9da4925c":{"keyword":"health care","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[98379]}}}