{"month":"2024-10","funder":347,"topic":"climate-change","total_keywords":11,"keywords":{"7895cbcb":{"keyword":"l\u2019 actualit\u00e9","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[23012,23015]]},"a2c7a72a":{"keyword":"lire extrait","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[23012,23015]]},"73d6f5b1":{"keyword":"crise","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[23012,23015]]},"100cbf6b":{"keyword":"l\u2019 auteur","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[23012,23015]]},"ebbd467e":{"keyword":"grand public","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[23012,23015]]},"6efdcff1":{"keyword":"meilleur ouvrage","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[23012,23015]]},"6f518aa6":{"keyword":"comprendre consommation","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[23012,23015]]},"a8cccca1":{"keyword":"\u00e9quilibre \u00e9nerg\u00e9tique","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[23012,23015]]},"e485328a":{"keyword":"m\u00e9t\u00e9orologiques extr\u00eames","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[23012,23015]]},"4121e3dd":{"keyword":"re\u00e7u prix","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[23012,23015]]},"90dbdcfa":{"keyword":"l\u2019 \u00e9nergie","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[23012,23015]]}}}