{"month":"2024-01","funder":673,"topic":"northwest territories","total_keywords":51,"keywords":{"8cb79fd8":{"keyword":"is the vision","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"48d4bd92":{"keyword":"vast expanses","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"cb1f5999":{"keyword":"la nature","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"1489cf51":{"keyword":"\u00e9tendues sauvages","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"e69fa806":{"keyword":"parc r\u00e9gional","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[60940,60941]]},"f28d567c":{"keyword":"climate change","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[60940,60941]]},"0941cf8d":{"keyword":"et ses longues cha\u00eenes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"654680b2":{"keyword":"et aquatiques","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"15753ca4":{"keyword":"natural spaces","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"30c16fe3":{"keyword":"milieux interconnect\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"92ea8cb8":{"keyword":"une mosa\u00efque","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"df5f3697":{"keyword":"nos efforts de conservation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"b39032e7":{"keyword":"pr\u00e8s du parc","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"b58f6a91":{"keyword":"migrer vers","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"c556148a":{"keyword":"wild land","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"ac7183c5":{"keyword":"compte plusieurs","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"3e586639":{"keyword":"natural corridors","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[60940,60941]]},"26b5b00f":{"keyword":"nature conservation efforts","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"288001cf":{"keyword":"de la","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[60940,60941]]},"6c556db9":{"keyword":"long mountain ranges","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"a5457164":{"keyword":"du mont_ham","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[60940,60941]]},"5697abca":{"keyword":"nature","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"31e671c3":{"keyword":"permettent aux esp\u00e8ces de","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"6e0ea96e":{"keyword":"conservation efforts","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"fd510762":{"keyword":"qui entra\u00eenent le r\u00e9chauffement des habitats","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"7d7f163e":{"keyword":"quebec boasts vast","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"c42f399e":{"keyword":"les corridors","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"717e4821":{"keyword":"sont maintenant prot\u00e9g\u00e9s environnementcan","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"1ee2dbae":{"keyword":"vision qui doit","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"22e230f8":{"keyword":"estrie region","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[60940,60941]]},"0829c419":{"keyword":"au qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"b7212d17":{"keyword":"such corridor","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"390d0fc2":{"keyword":"nord et de s\u2019adapter aux changements","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"b67fe53a":{"keyword":"hectares dans l\u2019un d\u2019eux","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"4b0f18fd":{"keyword":"mount ham regional park","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60940]},"226a0c77":{"keyword":"preserving this land","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60941]},"09918500":{"keyword":"natural environments","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60941]},"c351b5f7":{"keyword":"natural corridor","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60941]},"2a2a1c6e":{"keyword":"mrc des sources organisation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60941]},"ad6062be":{"keyword":"la halte studio","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60941]},"93e1bc96":{"keyword":"mont_ham regional park","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60941]},"03d228a1":{"keyword":"la faune et","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60941]},"350095f7":{"keyword":"gouvernement du qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60941]},"ce7cf3ab":{"keyword":"la faune","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60941]},"19efab83":{"keyword":"many plant","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60941]},"1f919f81":{"keyword":"initiative qu\u00e9b\u00e9coise corridors","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60941]},"1e07f0b9":{"keyword":"animal species","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60941]},"897f6868":{"keyword":"ecological corridors","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60941]},"f51bb162":{"keyword":"initiative qu\u00e9b\u00e9coise corridors \u00e9cologiques","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60941]},"6a1faff0":{"keyword":"minist\u00e8re de l'environnement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60941]},"d61aa13d":{"keyword":"lutte contre les changements","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60941]}}}