{"month":"2023-10","funder":914,"topic":"anti-woke","total_keywords":44,"keywords":{"08e8bf89":{"keyword":"linguistic policy","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[70380,70381]]},"e7057108":{"keyword":"orchestrated attacks","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[70380,70381]]},"ed83a4d9":{"keyword":"province students","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[70380,70381]]},"36e6d08c":{"keyword":"need the community","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[70380,70381]]},"7523fcdb":{"keyword":"join the fight","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[70380,70381]]},"82cdfd50":{"keyword":"protest rallies","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[70380,70381]]},"4872cb73":{"keyword":"recent university tuition hike","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[70380,70381]]},"20a6c1be":{"keyword":"fight the caq","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[70380,70381]]},"222c7208":{"keyword":"supreme court","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[70380,70381]]},"48b173f8":{"keyword":"stop the caq","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[70380,70381],70387,70389]},"6c45cb72":{"keyword":"stop","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[70380,70381],70387,70389]},"c1eb45ac":{"keyword":"andrew caddell","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[70380,70381]]},"58393216":{"keyword":"join","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[70380,70381],70387,70389]},"1631a144":{"keyword":"task force","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[70380,70381],70387,70389]},"23e8d234":{"keyword":"more indignity","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[70380,70381]]},"a1260fe9":{"keyword":"more information","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[70380,70381]]},"9bbbf133":{"keyword":"place pour couvrir l'\u00e9v\u00e9nement","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"ebb3de8a":{"keyword":"future","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"732785d5":{"keyword":"le new york times","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"46c34877":{"keyword":"be no place","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"15c703a4":{"keyword":"monday october 30th","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"28d363a3":{"keyword":"stopper l'app\u00e9tit d'intol\u00e9rance","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"1de54c24":{"keyword":"uq\u00e0m et l'universit\u00e9 bishop","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"9c77f36f":{"keyword":"organis\u00e9e par","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"d614da9f":{"keyword":"gr\u00e8ve contre la hausse des frais","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"7de012e0":{"keyword":"joignez mcgill","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"f7f133c7":{"keyword":"join mcgill","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"aa760b53":{"keyword":"\u00e0 l'occasion","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"0db363e9":{"keyword":"la journ\u00e9e","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"f2190636":{"keyword":"support the strike","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"ab281fa1":{"keyword":"dorchester square","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"3ba4be20":{"keyword":"universit\u00e9s mcgill","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"60327402":{"keyword":"tuition hikes","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"50e599c2":{"keyword":"uqam et bishop","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"424e472e":{"keyword":"le comit\u00e9","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"b78877a2":{"keyword":"new york times","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"fb005416":{"keyword":"new york times se rendront sur","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"2de9c3b1":{"keyword":"sp\u00e9cial appuie pleinement","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"55e2836f":{"keyword":"uq\u00e0m bishop","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"6d081bc8":{"keyword":"university students","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"6ce81ecb":{"keyword":"de scolarit\u00e9","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"fa6baa95":{"keyword":"wall street journal","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"7bb50a05":{"keyword":"cover the event","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]},"763bcc4e":{"keyword":"le wall street journal","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[70387,70389]}}}