{"month":"2023-10","funder":1018,"topic":"quebec","total_keywords":6,"keywords":{"99c28c9d":{"keyword":"l\u2019 environnement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34763]},"14a337b5":{"keyword":"d\u00e9fendre droits","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34763]},"c7ab8f1a":{"keyword":"propres politiques","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34763]},"243bccdc":{"keyword":"journ\u00e9es qu\u00e9b\u00e9coises","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34763]},"d0c8cd40":{"keyword":"alimentaire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34763]},"31922833":{"keyword":"produire nourriture","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34763]}}}