{"month":"2023-11","funder":1018,"topic":"quebec","total_keywords":8,"keywords":{"99c28c9d":{"keyword":"l\u2019 environnement","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[43053,43054]]},"cf27de0d":{"keyword":"novembre","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[43053,43054]]},"d0c8cd40":{"keyword":"alimentaire","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[43053,43055]]},"14a337b5":{"keyword":"d\u00e9fendre droits","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[43053,43054]]},"243bccdc":{"keyword":"journ\u00e9es qu\u00e9b\u00e9coises","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[43053,43055]]},"982f91cb":{"keyword":"animations jeunesse","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[43054]},"2c2d912a":{"keyword":"proposent activit\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[43054]},"17982d0e":{"keyword":"petite agriculture","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[43055]}}}