{"month":"2024-06","funder":600,"topic":"community","total_keywords":8,"keywords":{"acf51117":{"keyword":"mati\u00e8re de mobilit\u00e9","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[113794,113797,113799]},"01948425":{"keyword":"3e lien","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[113794,113797,113799]},"ac7b3a8c":{"keyword":"d\u00e9veloppement \u00e9conomique","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[113794,113797,113799]},"4a2a2218":{"keyword":"des besoins grandissants","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[113794,113797,113799]},"f8edb14d":{"keyword":"3e lien entre qu\u00e9bec et l\u00e9vis","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[113794,113797,113799]},"b5ad925c":{"keyword":"pour la r\u00e9gion","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[113794,113797,113799]},"83f143b1":{"keyword":"notre projet","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[113794,113797,113799]},"5f6f92a6":{"keyword":"peut_on","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[113803]}}}