{"month":"2023-12","funder":479,"topic":"transparency","total_keywords":8,"keywords":{"eca6bf36":{"keyword":"mauvaise foi","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38940,38941]]},"3ef6a837":{"keyword":"r\u00e9elle n\u00e9gociation","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38940,38941]]},"e77bba1d":{"keyword":"sant\u00e9","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38940,38941]]},"7882e059":{"keyword":"freiner pr\u00e9carit\u00e9","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38940,38941]]},"02c9cc45":{"keyword":"pleine solidarit\u00e9","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38940,38941]]},"b60f111a":{"keyword":"l\u2019 \u00e9ducation","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38940,38941]]},"55515b54":{"keyword":"l\u2019 enseignement","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38940,38941]]},"d6d22a12":{"keyword":"\u00e9ducation","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[38940,38941]]}}}