{"month":"2023-10","funder":1386,"topic":"social justice","total_keywords":50,"keywords":{"cdb3f590":{"keyword":"question fonds","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16749,16750]]},"c2e91787":{"keyword":"initiatives jeunesse","count":7,"weighted_score":1.38,"ad_ids":[[16749,16750],[16756,16760]]},"d56ef6ef":{"keyword":"date limite","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16749,16750]]},"674a9bd3":{"keyword":"premi\u00e8re ronde","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16749,16750]]},"590581bf":{"keyword":"info_session qa","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[16751,16753]]},"c957eb34":{"keyword":"first batch","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[16751,16753]]},"67dedd39":{"keyword":"national anti_racism fund events","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[16751,16753]]},"76a97fcf":{"keyword":"national anti_racism fund","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[16751,16753],[16761,16762]]},"fd54e5a8":{"keyword":"applications","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[16751,16753],[16761,16762]]},"b416da12":{"keyword":"youth initiatives","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[16751,16753],[16761,16762]]},"c5c4b9a9":{"keyword":"youth initiatives grants","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[16751,16753]]},"95f2f9ef":{"keyword":"questions national anti_racism fund","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16751,16752]]},"7aee5b5d":{"keyword":"october","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[[16751,16753]]},"ab84ebd4":{"keyword":"info session national anti_racism fund","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16753]},"af297c50":{"keyword":"narf info_session qa","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16753]},"9821a361":{"keyword":"soumettez une demande","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"d3bd4644":{"keyword":"veuillez consulter","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"a0fbf633":{"keyword":"la mi_janvier","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"a6acbb81":{"keyword":"si votre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"56fdfd4f":{"keyword":"initiatives jeurnesse devant avoir lieu entre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"3140a9a8":{"keyword":"de lutte contre le racisme","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"f8d5a936":{"keyword":"entre avril et juillet","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"d8620fc5":{"keyword":"conditions requises","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"c67388bc":{"keyword":"fonds national","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"91796f3e":{"keyword":"les candidatures sont maintenent","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"a906390a":{"keyword":"tard le","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"7f048883":{"keyword":"financement pour \u00e9v\u00e9nements","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"0425e2a4":{"keyword":"financement pour \u00e9v\u00e9nements ou","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"7c663e8a":{"keyword":"doivent \u00eatre soumises au","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"abedf31c":{"keyword":"de lutte contre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"166c7abb":{"keyword":"tous les d\u00e9tails","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"51d8771d":{"keyword":"mettez_vous au travail","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"3ccc709f":{"keyword":"un \u00e9v\u00e9nement ou une initiative jeuness","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"6fccdecc":{"keyword":"vous pourriez obtenir du","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"c26d82f6":{"keyword":"le fonds","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"3d476abc":{"keyword":"racism","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"72bc70be":{"keyword":"ou initiatives jeunesse devant avoir lieu","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"00f432d3":{"keyword":"racisme","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"978d835e":{"keyword":"lutte contre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"99b3e460":{"keyword":"national de lutte contre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[16755]},"e28d1945":{"keyword":"soumettez demande","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[16756,16760]]},"97dfce4e":{"keyword":"planifie \u00e9v\u00e9nement","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[16756,16760]]},"d370fc82":{"keyword":"consulter site","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[16756,16760]]},"cc27470b":{"keyword":"dates limites","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[16756,16760]]},"7a4609aa":{"keyword":"will take place","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16761,16762]]},"ebb531a9":{"keyword":"got an anti_racism event_youth initiative","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16761,16762]]},"f7ab7aff":{"keyword":"open national anti_racism fund","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16761,16762]]},"f812202c":{"keyword":"full details","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16761,16762]]},"e0f4f767":{"keyword":"today","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16761,16762]]},"443270cd":{"keyword":"do the work","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[16761,16762]]}}}