{"month":"2024-03","funder":1196,"topic":"social justice","total_keywords":4,"keywords":{"1eb4ee80":{"keyword":"favoriser l' autonomie","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[78001]},"d2cfbd13":{"keyword":"diminuer pollution","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[78001]},"917030ca":{"keyword":"animer territoire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[78001]},"ea2fe575":{"keyword":"r\u00e9duire in\u00e9galit\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[78001]}}}