{"month":"2024-07","funder":180,"topic":"quebec","total_keywords":8,"keywords":{"e660d3ad":{"keyword":"mentale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23814]},"03f470c4":{"keyword":"accompagner ados","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23814]},"6ae03e0a":{"keyword":"d\u00e9velopper partenariats","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23814]},"985fc441":{"keyword":"qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23814]},"46f70d9c":{"keyword":"pr\u00e9venir d\u00e9tresse","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23814]},"f9836d7c":{"keyword":"animer ateliers","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23814]},"dcf6c9c1":{"keyword":"promouvoir ressources","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23814]},"cd7e9de8":{"keyword":"l' opportunit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23814]}}}