{"month":"2023-10","funder":417,"topic":"heritage","total_keywords":6,"keywords":{"06dd6de5":{"keyword":"grand rassemblement","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[14141,14143]},"ad9ac67f":{"keyword":"encourage l' inclusion","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[14141,14143]},"51a5aedb":{"keyword":"regardez cette vid\u00e9o","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[14141,14143]},"cb0e7b93":{"keyword":"soutient l' \u00e9v\u00e9nement","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[14141,14143]},"71757523":{"keyword":"athl\u00e8tes repr\u00e9sentant","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[14141,14143]},"eac586fe":{"keyword":"jaan","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[14141,14143]}}}