{"month":"2024-07","funder":417,"topic":"social-enterprise","total_keywords":8,"keywords":{"a0763173":{"keyword":"cr\u00e9er soci\u00e9t\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13594]},"724ac261":{"keyword":"multiples communaut\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13594]},"1c6d4bf9":{"keyword":"c\u00e9l\u00e9brons diversit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13594]},"e00b3c76":{"keyword":"calgary","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13594]},"a87f4a8b":{"keyword":"bonne journ\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13594]},"4f397f16":{"keyword":"l\u2019 inclusion","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13594]},"3551d2cf":{"keyword":"soutenons diversit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13594]},"5990ec96":{"keyword":"l\u2019 autonomie","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[13594]}}}