{"month":"2024-08","funder":84,"topic":"heritage","total_keywords":17,"keywords":{"d0e18fc7":{"keyword":"protect the rights","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60454]},"8b32f8a2":{"keyword":"indigenous peoples","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60454]},"42401d68":{"keyword":"reconciliation # rcmp","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60454]},"e9ae724a":{"keyword":"# rcmp","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60454]},"9dcae5e3":{"keyword":"recognize the contributions","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60454]},"17373ca1":{"keyword":"members","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60454]},"2f2f99cd":{"keyword":"reconciliation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60454]},"2bfc969d":{"keyword":"indigenous rights","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60454]},"4853abc4":{"keyword":"international day","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60454]},"2351408e":{"keyword":"progresser r\u00e9conciliation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60455]},"ace1d448":{"keyword":"prot\u00e9ger droits","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60455]},"38dbfe0f":{"keyword":"merci","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60455]},"2ea7fc5a":{"keyword":"reconnaissons contributions","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60455]},"34675541":{"keyword":"prot\u00e8gent droits","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[60455]},"44f8ee07":{"keyword":"premi\u00e8res nations","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[60460,60461]]},"12510000":{"keyword":"favoriser compr\u00e9hension","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[60460,60461]]},"b58aa897":{"keyword":"guides professionnels","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[60460,60461]]}}}