{"month":"2024-10","funder":13226,"topic":"community","total_keywords":6,"keywords":{"7318d397":{"keyword":"pr\u00e9senteront d\u00e9marche","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82160]},"582b4b42":{"keyword":"fera pr\u00e9sentation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82160]},"002fe8d9":{"keyword":"apaj aide","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82160]},"d0f51af7":{"keyword":"spr_y solidarit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82160]},"600eae7e":{"keyword":"fera point","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82160]},"3e3c93ff":{"keyword":"comit\u00e9 logemen\u2019 m\u00eale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[82160]}}}