{"month":"2024-10","funder":13355,"topic":"quebec","total_keywords":18,"keywords":{"87281f24":{"keyword":"vos id\u00e9es pour am\u00e9liorer notre filet","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[92263]},"1e29ad4b":{"keyword":"le qu\u00e9bec","count":7,"weighted_score":1.38,"ad_ids":[[92263,92269]]},"bcca33c3":{"keyword":"nous pouvons","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[92263]},"de4963a2":{"keyword":"vraie diff\u00e9rence","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[92263]},"0970174c":{"keyword":"le qu\u00e9bec et faire une","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[92263]},"703f5def":{"keyword":"le gouvernement doit passer \u00e0 l\u2019action","count":6,"weighted_score":1.36,"ad_ids":[[92264,92269]]},"9541305d":{"keyword":"devant la crise sociale","count":6,"weighted_score":1.36,"ad_ids":[[92264,92269]]},"2710c2da":{"keyword":"pour relever","count":6,"weighted_score":1.36,"ad_ids":[[92264,92269]]},"5501df4f":{"keyword":"l\u2019 inaction","count":6,"weighted_score":1.36,"ad_ids":[[92270,92275]]},"86003190":{"keyword":"entendre voix","count":6,"weighted_score":1.36,"ad_ids":[[92270,92275]]},"4d49fa63":{"keyword":"partagez cette vid\u00e9o","count":6,"weighted_score":1.36,"ad_ids":[[92270,92275]]},"10c02cbc":{"keyword":"renforcer soutien","count":6,"weighted_score":1.36,"ad_ids":[[92270,92275]]},"ba9881b7":{"keyword":"communautaire tombent","count":6,"weighted_score":1.36,"ad_ids":[[92270,92275]]},"26b3f8ea":{"keyword":"# deko\u00e0ok","count":6,"weighted_score":1.36,"ad_ids":[[92270,92275]]},"1be558c1":{"keyword":"l\u2019 assembl\u00e9e","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[92270,92271]]},"98b7abbc":{"keyword":"filet social","count":6,"weighted_score":1.36,"ad_ids":[[92270,92275]]},"3b9f88dc":{"keyword":"qu\u00e9bec debout","count":6,"weighted_score":1.36,"ad_ids":[[92270,92275]]},"9db7adc8":{"keyword":"amples informations","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[[92272,92275]]}}}