{"month":"2024-02","funder":623,"topic":"social-enterprise","total_keywords":11,"keywords":{"c613c24d":{"keyword":"acc\u00e8s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[89878]},"1b5d7ba8":{"keyword":"l\u2019 association","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[89878]},"40a15848":{"keyword":"nouvelle porte_parole","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[89878]},"366212a3":{"keyword":"belle r\u00e9gion","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[89878]},"d0ac5737":{"keyword":"fa\u00e7on","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[89878]},"05d730e6":{"keyword":"touchant r\u00e9gion","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[89878]},"3b1c34d8":{"keyword":"l\u2019 habitation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[89878]},"829bc459":{"keyword":"d\u00e9velopper territoire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[89878]},"34863578":{"keyword":"invite citoyens","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[89878]},"3d8c754b":{"keyword":"territoire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[89878]},"56e41821":{"keyword":"solidaire charlevoix_c\u00f4te_de_beaupr\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[89878]}}}