{"month":"2023-10","funder":1476,"topic":"social justice","total_keywords":7,"keywords":{"99c28c9d":{"keyword":"l\u2019 environnement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[19262]},"81315956":{"keyword":"d\u00e9velopper solidarit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[19262]},"fd833e06":{"keyword":"\u00e9couter cette discussion","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[19262]},"265ae630":{"keyword":"plein fouet","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[19262]},"a02c83f7":{"keyword":"amorcer vraie r\u00e9volution","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[19262]},"07235ded":{"keyword":"internationale face","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[19262]},"9c95f9d9":{"keyword":"assurer \u00e9quit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[19262]}}}