{"month":"2023-10","funder":1123,"topic":"social justice","total_keywords":11,"keywords":{"f03e3873":{"keyword":"r\u00e9seau qu\u00e9b\u00e9cois","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36029]},"37789580":{"keyword":"l\u2019 injustice racisme","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36029]},"49168551":{"keyword":"paru cette ann\u00e9e","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36029]},"c6c01cee":{"keyword":"lien","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36029]},"a822222c":{"keyword":"explorer pistes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36029]},"fe4425c5":{"keyword":"l\u2019 ouvrage","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36029]},"99c28c9d":{"keyword":"l\u2019 environnement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36029]},"985fc441":{"keyword":"qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36029]},"c613c24d":{"keyword":"acc\u00e8s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36029]},"a6993f8f":{"keyword":"droit","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36029]},"3d8c754b":{"keyword":"territoire","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36029]}}}