{"month":"2024-03","funder":1123,"topic":"social justice","total_keywords":11,"keywords":{"e5b0ed23":{"keyword":"200 organisations","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36042]},"0dc305ba":{"keyword":"grande manifestation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36042]},"4923ef52":{"keyword":"soutenir droit","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36042]},"1842dab6":{"keyword":"large expression","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36042]},"62d13c30":{"keyword":"marcher dimanche","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36042]},"6e252812":{"keyword":"civile qu\u00e9b\u00e9coise","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36042]},"985fc441":{"keyword":"qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36042]},"bbe33935":{"keyword":"l\u2019 appel","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36042]},"a6993f8f":{"keyword":"droit","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36042]},"d4a6a26e":{"keyword":"cessez_le_feu imm\u00e9d","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36042]},"fe8b0731":{"keyword":"qu\u00e9bec urgence","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[36042]}}}