{"month":"2023-09","funder":671,"total_keywords":9,"keywords":{"4dd98e63":{"keyword":"parle langue","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[34749,34750]]},"3f73ac78":{"keyword":"voir lien","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34749]},"b7cf577f":{"keyword":"nouveau mandat","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[34749,34750]]},"58ba2d16":{"keyword":"lieu l\u2019","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[34749,34750]]},"b8503c0f":{"keyword":"d\u00e9veloppement","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[34749,34750]]},"dfd703b2":{"keyword":"promouvoir l' \u00e9ducation","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[34749,34750]]},"0d511bb7":{"keyword":"association qu\u00e9b\u00e9coise","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[34749,34750]]},"8f878d4c":{"keyword":"besoins","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[34749,34750]]},"ae553c30":{"keyword":"internation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34750]}}}