{"month":"2023-12","funder":764,"total_keywords":43,"keywords":{"04edf960":{"keyword":"cultiver un milieu","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76411]},"1c5709e0":{"keyword":"travail positif","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76411]},"abd5c766":{"keyword":"nous sommes d\u00e9termin\u00e9s \u00e0","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76411]},"60c9c1f0":{"keyword":"d\u00e9cembre marque","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76411]},"24ec626d":{"keyword":"journ\u00e9e mondiale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76411]},"2426f133":{"keyword":"personnes handicap\u00e9es","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76411]},"18add96e":{"keyword":"o\u00f9 chacun peut","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76411]},"d92f8a41":{"keyword":"inclusive environment","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76412]},"4853abc4":{"keyword":"international day","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76412]},"8745f866":{"keyword":"december","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[76412]},"9a93dc1c":{"keyword":"lower gasoline prices","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"77f25061":{"keyword":"expect an interest","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"6fa65013":{"keyword":"final interest rate decision","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"7470eada":{"keyword":"canadians","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"36cc00c2":{"keyword":"discretionary spending","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"1d194b2b":{"keyword":"d\u00e9cision s","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"86b63dc7":{"keyword":"jf perrault","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"5c512dd6":{"keyword":"key indicators","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"a164e21d":{"keyword":"l\u2019annonce d\u2019aujourd\u2019hui","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"a49b31a8":{"keyword":"wage growth","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"24794e50":{"keyword":"next interest rate decision","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"0ec47438":{"keyword":"nous pr\u00e9voyons une baisse","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"7aee5b5d":{"keyword":"october","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"4f5edd6f":{"keyword":"chief economist","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"bb5b8e93":{"keyword":"october inflation","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"a44d4a7e":{"keyword":"next summer","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"fe702025":{"keyword":"employment data","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"e11f26bf":{"keyword":"d\u00e9clar\u00e9 notre \u00e9conomiste en chef jf","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"c84feb64":{"keyword":"several factors","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"87b5facc":{"keyword":"including a drop","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"6d731a5e":{"keyword":"inflation","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"898cc9bb":{"keyword":"clear indication canadians","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"8f18e782":{"keyword":"8\u00e8me et derni\u00e8re d\u00e9cision s","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"ccc8dbba":{"keyword":"next move","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"7bb64b7a":{"keyword":"si l\u2019\u00e9conomie et l\u2019inflation","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"217094a8":{"keyword":"close eye","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"86118a3b":{"keyword":"announcement","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"e0f4f767":{"keyword":"today","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"ac84e610":{"keyword":"des taux d\u2019int\u00e9r\u00eat l\u2019\u00e9t\u00e9 prochain","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"8969d5df":{"keyword":"interest rates","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"3bd63a24":{"keyword":"d\u2019aujourd\u2019hui marque la 8\u00e8me et derni\u00e8re","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"dbfa6119":{"keyword":"consumer spending","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]},"d35571bb":{"keyword":"chief economist jf perrault","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[76413,76414]]}}}