{"month":"2024-05","funder":709,"topic":"economic-inequality","total_keywords":4,"keywords":{"fb206db4":{"keyword":"familles","count":7,"weighted_score":1.38,"ad_ids":[71362,71379,[71383,71384],[71390,71391],71400]},"ee911d96":{"keyword":"payer essence","count":4,"weighted_score":1.3,"ad_ids":[71362,71379,71384,71400]},"9fdb8cba":{"keyword":"r\u00e9duire co\u00fbts","count":7,"weighted_score":1.38,"ad_ids":[71362,71379,[71383,71384],[71390,71391],71400]},"2db6eddc":{"keyword":"r\u00e9duit co\u00fbts","count":3,"weighted_score":1.26,"ad_ids":[71383,[71390,71391]]}}}