{"month":"2024-08","funder":123,"topic":"economic-inequality","total_keywords":11,"keywords":{"287090e8":{"keyword":"constituent facteur","count":9,"weighted_score":1.42,"ad_ids":[116341,[116344,116345],116350,[116353,116354],116358,[116361,116362]]},"dd2cd697":{"keyword":"femmes","count":8,"weighted_score":1.41,"ad_ids":[116341,[116344,116345],116350,116353,116358,[116361,116362]]},"deb6360a":{"keyword":"transformer relations","count":9,"weighted_score":1.42,"ad_ids":[116341,[116344,116345],116350,[116353,116354],116358,[116361,116362]]},"21c916b6":{"keyword":"perp\u00e9tuent in\u00e9galit\u00e9s","count":9,"weighted_score":1.42,"ad_ids":[116341,[116344,116345],116350,[116353,116354],116358,[116361,116362]]},"70bcf10a":{"keyword":"am\u00e9liorer lois","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[116344,116345]]},"e840c2b9":{"keyword":"manifeste","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[116344,116345]]},"a558dbda":{"keyword":"signez manifeste","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[116344,116345]]},"d50ced8f":{"keyword":"unies","count":5,"weighted_score":1.33,"ad_ids":[[116344,116345],[116353,116354],116361]},"ec16fcf4":{"keyword":"limitent participation","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[116344,116345]]},"cb52d58a":{"keyword":"politiques","count":2,"weighted_score":1.2,"ad_ids":[[116344,116345]]},"a620165b":{"keyword":"polit","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[116345]}}}