{"month":"2024-03","funder":1273,"total_keywords":16,"keywords":{"e04d64d2":{"keyword":"l\u2019 universit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23433]},"b61634d3":{"keyword":"montr\u00e9al","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23433]},"1bc4dd82":{"keyword":"activiste afrof\u00e9ministe","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23433]},"985fc441":{"keyword":"qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23433]},"14a337b5":{"keyword":"d\u00e9fendre droits","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23433]},"9decae6f":{"keyword":"coordonn\u00e9 division","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23433]},"adc59eab":{"keyword":"amen\u00e9 travail","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23433]},"838af98f":{"keyword":"membre co_fondatrice","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23433]},"c8cdffa3":{"keyword":"maintenir liens","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23434]},"e660d3ad":{"keyword":"mentale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23434]},"12505872":{"keyword":"pays","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23434]},"f81bd10e":{"keyword":"pass\u00e9 ann\u00e9es","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23434]},"6aa92718":{"keyword":"propose initiatives","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23434]},"fee53e01":{"keyword":"soutiennent leadership","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23434]},"498cc674":{"keyword":"premier cycle","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23434]},"5ad988e8":{"keyword":"obtenir ma\u00eetrise","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[23434]}}}