{"month":"2024-11","funder":1049,"topic":"social justice","total_keywords":8,"keywords":{"a11a75e0":{"keyword":"option","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[4933]},"9cd3bd91":{"keyword":"l\u2019 exp\u00e9rience","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[4933]},"f8da2653":{"keyword":"pr\u00e9sente int\u00e9r\u00eat","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[4933]},"b741ea08":{"keyword":"porter masque","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[4933]},"cf27de0d":{"keyword":"novembre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[4933]},"31aaa807":{"keyword":"dernier livre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[4933]},"1d38b70e":{"keyword":"l\u2019 option","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[4933]},"e55346fe":{"keyword":"exclue cette lettre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[4933]}}}