{"month":"2024-08","funder":1049,"topic":"digital-rights","total_keywords":7,"keywords":{"9f98f1fd":{"keyword":"public d\u2019intellectuelles","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[4932]},"75c0350d":{"keyword":"la pr\u00e9servation du statu","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[4932]},"5230509d":{"keyword":"une vision","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[4932]},"a5c44e7d":{"keyword":"d\u00e9cortique m\u00e9thodiquement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[4932]},"953a1381":{"keyword":"philosophe sp\u00e9cialiste de l\u2019\u00e9pist\u00e9mologie des sciences","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[4932]},"c959d648":{"keyword":"learry gagn\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[4932]},"79ccdd54":{"keyword":"la libert\u00e9 d\u2019expression au service","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[4932]}}}