{"month":"2024-09","funder":157,"topic":"indigenous-rights","total_keywords":4,"keywords":{"bc50f914":{"keyword":"sondage","count":13,"weighted_score":1.49,"ad_ids":[56902,56914,56929,57061,57068,57279,[57281,57283],57394,57447,57451,57484]},"4166b187":{"keyword":"locataires canadiens","count":13,"weighted_score":1.49,"ad_ids":[56902,56914,56929,57061,57068,57279,[57281,57283],57394,57447,57451,57484]},"1cb4937d":{"keyword":"appui","count":13,"weighted_score":1.49,"ad_ids":[56902,56914,56929,57061,57068,57279,[57281,57283],57394,57447,57451,57484]},"76fbdd0e":{"keyword":"g\u00e9n\u00e9ration r\u00e9pondez","count":13,"weighted_score":1.49,"ad_ids":[56902,56914,56929,57061,57068,57279,[57281,57283],57394,57447,57451,57484]}}}