{"month":"2024-08","funder":157,"topic":"indigenous-rights","total_keywords":4,"keywords":{"bc50f914":{"keyword":"sondage","count":16,"weighted_score":1.52,"ad_ids":[56136,56191,56242,56277,56281,56286,56309,56315,56456,56471,56483,56493,56498,56537,56579,56613]},"4166b187":{"keyword":"locataires canadiens","count":16,"weighted_score":1.52,"ad_ids":[56136,56191,56242,56277,56281,56286,56309,56315,56456,56471,56483,56493,56498,56537,56579,56613]},"1cb4937d":{"keyword":"appui","count":16,"weighted_score":1.52,"ad_ids":[56136,56191,56242,56277,56281,56286,56309,56315,56456,56471,56483,56493,56498,56537,56579,56613]},"76fbdd0e":{"keyword":"g\u00e9n\u00e9ration r\u00e9pondez","count":16,"weighted_score":1.52,"ad_ids":[56136,56191,56242,56277,56281,56286,56309,56315,56456,56471,56483,56493,56498,56537,56579,56613]}}}