{"month":"2023-12","funder":1581,"total_keywords":32,"keywords":{"733de1c7":{"keyword":"s\u00fbre et respectueuse","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"b076ba7d":{"keyword":"solemn vigil","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"ad7e3d4d":{"keyword":"fostering a community","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"6979e4d0":{"keyword":"gender_based violence","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"d9992625":{"keyword":"pour une vigile \u00e0","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"174fbf3b":{"keyword":"pm today","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"3133a8e1":{"keyword":"join us","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"a6744c3c":{"keyword":"\u00e0 ceux qui ont \u00e9t\u00e9 touch\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"d38681e7":{"keyword":"simon park","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"966dd37b":{"keyword":"faite aux femmes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"bc68cbd3":{"keyword":"envers la cr\u00e9ation d'une communaut\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"f354ee99":{"keyword":"community","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"aa760b53":{"keyword":"\u00e0 l'occasion","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"f597f14d":{"keyword":"la journ\u00e9e nationale de comm\u00e9moration","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"69f38f64":{"keyword":"fran\u00e7ais suit","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"f2810bfe":{"keyword":"nous invitons notre communaut\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"1950f497":{"keyword":"national day","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"bd938c68":{"keyword":"action","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"c60301f9":{"keyword":"violence bas\u00e9e sur","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"9c19636d":{"keyword":"come","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"bcca33c3":{"keyword":"nous pouvons","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"f2f1d6af":{"keyword":"make a difference","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"158aef30":{"keyword":"\u00e0 se rassembler au parc simon","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"5d1d327f":{"keyword":"votre pr\u00e9sence compte","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"76b9dba0":{"keyword":"unissons_nous contre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"8273b328":{"keyword":"respectful community","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"df790053":{"keyword":"et d'action contre la violence","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"a097f47e":{"keyword":"et renouvelons notre engagement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"e0f4f767":{"keyword":"today","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"10387e03":{"keyword":"spread the word","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52661]},"82244417":{"keyword":"email","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52662]},"7d5fa4a6":{"keyword":"mayor_maire mario zanth","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[52662]}}}