{"month":"2024-01","funder":942,"topic":"social-services","total_keywords":14,"keywords":{"858eb37a":{"keyword":"r\u00e9approvisionner \u00e9tag\u00e8res","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34828]},"5e7db794":{"keyword":"aide","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34828]},"294a46d3":{"keyword":"servir chaque personne","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34828]},"53ed5058":{"keyword":"grand nombre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34828]},"06289f27":{"keyword":"premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34828]},"ff3293c7":{"keyword":"offrant activit\u00e9s","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34829]},"901bf84e":{"keyword":"ensemble","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34829]},"b680fd45":{"keyword":"inscrire \u00e9cole","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34829]},"76c0c6dc":{"keyword":"\u00e9quiper jeunes","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34829]},"eec965d3":{"keyword":"nouveau projet","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34829]},"bd938c68":{"keyword":"action","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34829]},"f70f523c":{"keyword":"renforcer sensibilisation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34829]},"b0f0c801":{"keyword":"projet","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34829]},"ed7cd4c0":{"keyword":"responsabiliser communaut\u00e9s face","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[34829]}}}