{"month":"2024-03","funder":859,"topic":"weather","total_keywords":33,"keywords":{"71955360":{"keyword":"l\u2019urgence d\u2019agir n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 aussi","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"222f51ce":{"keyword":"les actions","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"0546b598":{"keyword":"f\u00e9ministes et environnementaux","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"63380d6a":{"keyword":"jour de la terre grande manifestation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"ea58efa1":{"keyword":"\u00e9v\u00e9nements m\u00e9t\u00e9orologiques extr\u00eames","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"86283ee5":{"keyword":"la population","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"2dd420cb":{"keyword":"si les cons\u00e9quences sont","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"f59bd7f1":{"keyword":"pourrait \u00eatre franchie d'ici la fin","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"3a72badb":{"keyword":"la d\u00e9cennie","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"9fb352fb":{"keyword":"pr\u00e9visions les","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"c8104d4c":{"keyword":"essentielle pour","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"8cbc7920":{"keyword":"grande manifestation \u00e0","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"ed89e498":{"keyword":"il y","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"5515e07b":{"keyword":"urgence climatique urgence sociale","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"1eaf9168":{"keyword":"destruction des milieux","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"a2509d29":{"keyword":"nos dirigeantes tardent \u00e0","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"f9769c57":{"keyword":"pr\u00e8s de","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"ccda5792":{"keyword":"ans d\u2019avance sur","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"0d27c2ae":{"keyword":"maintenant la limite des 2c qui","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"15cbd0f1":{"keyword":"jour de la terre","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"e7538031":{"keyword":"plan\u00e8te avait franchi le cap dramatique","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"bc674ec1":{"keyword":"sur les","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"5a53e5e5":{"keyword":"r\u00e9gionale pour","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"8ecbb55b":{"keyword":"c'est pourquoi","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"ab696d96":{"keyword":"grande car","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"fca88c98":{"keyword":"mais \u00e9galement au niveau international pour","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"d4fe9348":{"keyword":"la mobilisation","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"c3177a6d":{"keyword":"augmentation du co\u00fbt","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"a137c12c":{"keyword":"grande manifestation \u00e0 qu\u00e9bec","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"cd13442a":{"keyword":"milieux \u00e9tudiants","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"5233b3aa":{"keyword":"gouvernements \u00e0 agir","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"e5f523b0":{"keyword":"apprenait que le r\u00e9chauffement","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]},"ead195c3":{"keyword":"\u00e9rosion des berges","count":1,"weighted_score":1.13,"ad_ids":[65387]}}}